[
{
   "model": "auth.user",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "password": "pbkdf2_sha256$36000$2PskFv3b7h93$ogIoEauPEUqGcDWWuCI037NCwXpbYChz+9n337fTvlY=",
      "last_login": "2018-03-21T20:44:09.492Z",
      "is_superuser": true,
      "username": "admin",
      "first_name": "",
      "last_name": "",
      "email": "dkostyuk@ukr.net",
      "is_staff": true,
      "is_active": true,
      "date_joined": "2018-03-21T19:47:10.771Z",
      "groups": [],
      "user_permissions": []
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "0bfypoe9i1l5d5ew6r83ww0iyx8rup3w",
   "fields": {
      "session_data": "YTk1MzM1MTM1NDU3OTNiMmE1N2IzMWVkMDIwNDEzMDcyNjcwMmIyYjp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIzMTcyMmZiZDU4N2I5ZmFkMzI5ZTk0MmU4MzBmYmMyYWJlY2M5MTdmIn0=",
      "expire_date": "2018-03-26T20:40:42.043Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "14v4fekildjhuuq701equyiwvu9msh1n",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-18T09:29:58.194Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "2jdcp77zvjvkfjuhp93x4hfulwmbqzuh",
   "fields": {
      "session_data": "MGRmOGI3YTJlNmVlODBlYjBkOWViYTQzZjIxZWU1NWNiM2Y5MWUxZjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI3ZTg4YmY4ZjY1ODA2ODdjMjYzMjM3YjMwMzdlZjk5NTk3ZDIyOGIwIn0=",
      "expire_date": "2017-11-04T13:02:53.455Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "5hcemgts8lti17kqyca59dkhjafur2pi",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-30T19:49:38.254Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "5mo5wgmft5sowzn1ezch95b8m7c0uywf",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-18T09:27:32.909Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "7fyqrml9lyy75ykkgpdxefuh56tuflbq",
   "fields": {
      "session_data": "MThkOTdkMTFiOTI1ODYzYmMzMDNhYzJmMzllOTYwZWJlNzQ5Zjk5NTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIzOSIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiNjdiMTc3OTljMzM2ZGJjNDQyNGQwYWJkOTE5MWEzYTIzODlhNzQ0ZCJ9",
      "expire_date": "2018-03-22T21:34:07.738Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "8efrqc6sajdeqn2vc7nhiv7vlg9973l4",
   "fields": {
      "session_data": "ZTQ3NTE0MTYwMWNkYzkyY2NjMTk5MTNhZmQ0ZDY0MjhmOWZmNzkwYzp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyMCIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiZjViZDJhOGZjZDYzY2YyOTY1MDk3MzgxNDJjMDgzZTFkOWFjY2Q2OSJ9",
      "expire_date": "2018-03-13T18:55:11.309Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "apkpip9qdqr4q4gi6svozux42545581w",
   "fields": {
      "session_data": "NDYzMDcyMjNkMjU1YmU4OTM0OWQxMjJkNzRjNjQxZmNiNWJiZjJhZTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI3ZTg4YmY4ZjY1ODA2ODdjMjYzMjM3YjMwMzdlZjk5NTk3ZDIyOGIwIn0=",
      "expire_date": "2017-11-18T13:04:59.483Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "dv0b7nwnpyrg0a477xtjc7gw4peuzniw",
   "fields": {
      "session_data": "YTk1MzM1MTM1NDU3OTNiMmE1N2IzMWVkMDIwNDEzMDcyNjcwMmIyYjp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIzMTcyMmZiZDU4N2I5ZmFkMzI5ZTk0MmU4MzBmYmMyYWJlY2M5MTdmIn0=",
      "expire_date": "2018-04-03T22:19:02.029Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "g36rnwfy09eo53aurce97et7r1gqg9i7",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-24T22:15:00.477Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "gajorf5tqi1uz8d5mpdtwdw7jepip1bh",
   "fields": {
      "session_data": "MGY2MWFiZDFlZjM0OWEyNTlkOWIxN2VhN2QzMTEyY2ZkMGU0OWVmMDp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIzIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIxYWMxOTU2MjI3NTZmZTEzYmRiOTk2NWIxYWNiZDI2MzMwZmMzNmJmIn0=",
      "expire_date": "2018-04-04T20:44:09.527Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "i0bfjzd01xu99fpaeln8b3uuf0pgs608",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-18T09:32:39.693Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "j4dnzvhal3wvuee1gud46rcfnqa3x0pp",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-04-03T19:44:39.020Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "lnnc0bn91ayfp6qtp1bv7zoabxd9ov0d",
   "fields": {
      "session_data": "ZjMxMGJmNTBmNGQ2YmRhNTZjMGQ1NmJkM2NmYjk2MGI5M2I1ODZiYzp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxMjQiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjNkMWZlZDMyNjBiYjIyNGM2NjljZWU4NGY2MmI0MGEzYmMzOWZmZWUifQ==",
      "expire_date": "2018-03-25T01:20:38.953Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "mbdbhtk91eaklyl1bc5yl5fgv5jt3th6",
   "fields": {
      "session_data": "MThkOTdkMTFiOTI1ODYzYmMzMDNhYzJmMzllOTYwZWJlNzQ5Zjk5NTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIzOSIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiNjdiMTc3OTljMzM2ZGJjNDQyNGQwYWJkOTE5MWEzYTIzODlhNzQ0ZCJ9",
      "expire_date": "2018-03-25T01:19:30.416Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "mujsnya427zkfrzggatboml488ysxnlr",
   "fields": {
      "session_data": "ZmExOTEzZTg3M2MwYzM4YzNhYzc3MjcyNmI3MzI3NTY2NTZhYzdkMTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjdlODhiZjhmNjU4MDY4N2MyNjMyMzdiMzAzN2VmOTk1OTdkMjI4YjAiLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCIsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIn0=",
      "expire_date": "2017-10-21T11:34:37.206Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "n4xmzf31ysrpw8svg180rb8bfx6qxwbt",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-18T09:34:24.811Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "pkehs52mnfow0uek1024cz98qjx8c0ey",
   "fields": {
      "session_data": "NTE2YmM1M2M3ZTk0NGU0OGRmNDgzZTUzOTI0YzUzMzA0OTE0NmZlZjp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIzOSIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiNjdiMTc3OTljMzM2ZGJjNDQyNGQwYWJkOTE5MWEzYTIzODlhNzQ0ZCJ9",
      "expire_date": "2018-03-26T20:56:12.494Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "sfwge6xvzejhrv92vtb4irx8hlvwcunj",
   "fields": {
      "session_data": "MGY2MWFiZDFlZjM0OWEyNTlkOWIxN2VhN2QzMTEyY2ZkMGU0OWVmMDp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIzIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiIxYWMxOTU2MjI3NTZmZTEzYmRiOTk2NWIxYWNiZDI2MzMwZmMzNmJmIn0=",
      "expire_date": "2018-04-04T19:48:08.644Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "srn5by2prxr3tsmhm4tyolzf6h8tbcnu",
   "fields": {
      "session_data": "MThkOTdkMTFiOTI1ODYzYmMzMDNhYzJmMzllOTYwZWJlNzQ5Zjk5NTp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIzOSIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiNjdiMTc3OTljMzM2ZGJjNDQyNGQwYWJkOTE5MWEzYTIzODlhNzQ0ZCJ9",
      "expire_date": "2018-03-21T22:12:15.649Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "ufn8srrxruj6w270oqvihw3rmpndihtx",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-18T09:36:39.498Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "wtiohsl3d5e5e0z2wivu4gtq67b5byms",
   "fields": {
      "session_data": "MGRmOGI3YTJlNmVlODBlYjBkOWViYTQzZjIxZWU1NWNiM2Y5MWUxZjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIxIiwiX2F1dGhfdXNlcl9iYWNrZW5kIjoiZGphbmdvLmNvbnRyaWIuYXV0aC5iYWNrZW5kcy5Nb2RlbEJhY2tlbmQiLCJfYXV0aF91c2VyX2hhc2giOiI3ZTg4YmY4ZjY1ODA2ODdjMjYzMjM3YjMwMzdlZjk5NTk3ZDIyOGIwIn0=",
      "expire_date": "2018-02-12T20:17:17.156Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "xi26882uplvfk7wqkqvxtoe7t4tjc9go",
   "fields": {
      "session_data": "Y2FkYTUyN2JhZjhhMjRlZmE4ZjE3MmY0YjZiYzA5ZmFmY2FmOWE1NTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjMsIl9hdXRoX3VzZXJfaWQiOiIyOCIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiYmZmNjcwNzNkM2VhMjlkYTBjYmUxZWU0MzAyZjc0OWVmMTM2OGYzMSJ9",
      "expire_date": "2018-03-17T13:54:07.585Z"
   }
},
{
   "model": "sessions.session",
   "pk": "zon8oiqn8trecty7rzd12r6jwb0n2lg3",
   "fields": {
      "session_data": "YWE1MzM5ODRiNTdkOGE3ODZkYWQ2YThjYzFiNDA2M2Y2NGU0NmRiNTp7InNlc3Npb25fa2V5IjoxMjN9",
      "expire_date": "2018-03-18T09:25:57.422Z"
   }
},
{
   "model": "landing.subscriber",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "is_approved": false,
      "email": "dkostyuk@ukr.net",
      "email_confirm": false,
      "name": "Dmytro Kostyuk",
      "city": "Kiev",
      "index": "03-162",
      "street": "Zodchikh 50A-145",
      "locality": null,
      "tel_number": null,
      "company_name": null,
      "nip": null,
      "company_confirm": false,
      "user": 3,
      "bio": ""
   }
},
{
   "model": "landing.logoimage",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "image": "logo_images/000_LogoRenewNewSireDjango_01_WhiteColor.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2017-10-07T12:52:37.900Z",
      "updated": "2018-03-18T11:04:01.930Z"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "ad_name": "01_Advert",
      "ad_customer": "01_Customer",
      "ad_description": "\u0442\u0443 - \u0441\u044e\u0434\u0430",
      "ad_title": "01_Advert",
      "ad_text": "B\u0142yskotliwa, rozbrajaj\u0105co zabawna i g\u0142\u0119boko poruszaj\u0105ca \u201eJasna godzina\" uczy, jak kocha\u0107 ka\u017cdego dnia, nawet kiedy co\u015b idzie nie tak. To ksi\u0105\u017cka o spojrzeniu \u015bmierci prosto w twarz, a tak\u017ce niezwykle udana pr\u00f3ba pogodzenia si\u0119 z losem. Swoisty balsam dla duszy",
      "image": "advert_images/Slider_0201_35IC6dH.jpg",
      "url": "http://renew-polska.pl/",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "position": null,
      "created": "2017-10-07T12:41:36.005Z",
      "updated": "2017-11-07T10:32:35.061Z",
      "activation_date": "2017-10-01",
      "deactivation_date": "2017-10-30"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "ad_name": "01_Advert_\u0442\u0441\u0432\u043c\u0434\u0446\u0443",
      "ad_customer": "02 Costomer",
      "ad_description": "\u0430\u0443\u043a\u043f\u043a\u0443\u043f\u0443\u043a\u043c\u0443\u043a\u043c\u0443\u043a\u0432\u043c\u0443\u043a\u0432\u0430\u044b\u043f\u0443\u043a\u0432\u0430\u044b",
      "ad_title": "0202 Advertising 02 FOREVER 02",
      "ad_text": "\u201eJasna godzina\" niemal natychmiast po premierze znalaz\u0142a si\u0119 na li\u015bcie bestseller\u00f3w \u201eNew York Timesa\". Ksi\u0105\u017cka podbi\u0142a serca ameryka\u0144skich czytelnik\u00f3w, a prawa sprzedano ju\u017c do kilkunastu kraj\u00f3w. Dziennikarze i recenzenci por\u00f3wnuj\u0105 j\u0105 z bestsellerowym \u201eJeszcze jednym",
      "image": "advert_images/Slider_0202_X9Jrk5X.jpg",
      "url": "http://renew-polska.pl/portfolio/mleczko-oczyszczajace/",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "position": null,
      "created": "2017-10-07T12:44:06.317Z",
      "updated": "2017-11-07T10:33:25.675Z",
      "activation_date": "2017-10-01",
      "deactivation_date": "2017-10-15"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "ad_name": "03 advertising for Animal",
      "ad_customer": "03 animanls",
      "ad_description": "\u0441\u0432\u044b\u0441\r\n\u0441\u0446\u0443\u0441\r\n\u0441\u0446\u0443\u0441",
      "ad_title": "03 Aminal Advertising partly",
      "ad_text": "Orkan Ksawery by\u0142 na tyle silny, \u017ce powa\u017cnie utrudni\u0142 l\u0105dowanie nawet najwi\u0119kszemu samolotowi pasa\u017cerskiemu \u015bwiata. Airbus A380",
      "image": "advert_images/Slider_0204_j1w4bcC.jpg",
      "url": "http://renew-polska.pl/kontakt/",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "position": null,
      "created": "2017-10-07T12:45:15.161Z",
      "updated": "2017-11-07T10:33:49.827Z",
      "activation_date": "2017-10-01",
      "deactivation_date": "2017-10-31"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 4,
   "fields": {
      "ad_name": "04 advertising for Things",
      "ad_customer": "04 Things just to be",
      "ad_description": "ednlke  gerger g gbre gb erg er gb erdf ber dfgv",
      "ad_title": "04 we want just MONEY",
      "ad_text": "Monta\u017c grzejnik\u00f3w jest ostatnim etapem monta\u017cu instalacji grzewczej. Prezentujemy monta\u017c grzejnika \u015bciennego na przyk\u0142adzie grzejnika niskotemperaturowego",
      "image": "advert_images/Slider_0204_d79A8TZ.jpg",
      "url": "http://renew-polska.pl/portfolio-type/masks/",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "position": null,
      "created": "2017-10-07T12:46:29.732Z",
      "updated": "2017-11-07T10:34:12.173Z",
      "activation_date": "2017-10-08",
      "deactivation_date": "2017-10-16"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "ad_name": "advert left",
      "ad_customer": "advert left",
      "ad_description": "advert left",
      "ad_title": "advert left",
      "ad_text": "advert left",
      "image": "advert_images/advert-left_01.png",
      "url": "http://renew-polska.pl/portfolio/kojaca-i-odswiezajaca-maseczka-do-skory-suchej/",
      "is_active": true,
      "is_main": false,
      "position": 1,
      "created": "2017-11-07T11:50:42.368Z",
      "updated": "2017-11-07T12:05:52.454Z",
      "activation_date": "2017-11-01",
      "deactivation_date": "2017-11-29"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 6,
   "fields": {
      "ad_name": "advert_right",
      "ad_customer": "advert_right",
      "ad_description": "advert_right",
      "ad_title": "advert_right",
      "ad_text": "advert_right",
      "image": "advert_images/advert-right_01.png",
      "url": "http://renew-polska.pl/portfolio/krem-wypelniajacy-zmarszczki/",
      "is_active": true,
      "is_main": false,
      "position": 2,
      "created": "2017-11-07T12:19:09.337Z",
      "updated": "2017-11-07T12:19:09.337Z",
      "activation_date": "2017-11-01",
      "deactivation_date": "2017-11-07"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "ad_name": "advert-right-up",
      "ad_customer": "advert-right-up",
      "ad_description": "advert-right-up",
      "ad_title": "advert-right-up",
      "ad_text": "advert-right-up",
      "image": "advert_images/advert-right-up_01.png",
      "url": "http://renew-polska.pl/portfolio/serum-z-witamina-c/",
      "is_active": true,
      "is_main": false,
      "position": 3,
      "created": "2017-11-07T12:28:41.940Z",
      "updated": "2017-11-07T12:28:41.940Z",
      "activation_date": "2017-11-01",
      "deactivation_date": "2017-11-29"
   }
},
{
   "model": "landing.slidermain",
   "pk": 8,
   "fields": {
      "ad_name": "advert-right-down",
      "ad_customer": "advert-right-down",
      "ad_description": "advert-right-down",
      "ad_title": "advert-right-down",
      "ad_text": "advert-right-down",
      "image": "advert_images/advert-right-down_01.png",
      "url": "http://renew-polska.pl/portfolio/zel-nawilzajacy-z-kwasem-hialuronowym/",
      "is_active": true,
      "is_main": false,
      "position": 4,
      "created": "2017-11-07T12:34:02.788Z",
      "updated": "2017-11-07T12:34:02.788Z",
      "activation_date": "2017-11-07",
      "deactivation_date": "2017-11-21"
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "BLOSSOM",
      "slug": "blossom",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "DERMO CONTROL",
      "slug": "dermo-control",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kosmetyki serii DERMO CONTROL maj\u0105 dzia\u0142anie \u015bci\u0105gaj\u0105ce i oczyszczaj\u0105ce, hamuj\u0105 rozw&oacute;j bakterii, kt&oacute;re wywo\u0142uj\u0105 stan zapalny. Ta seria obejmuje \u015brodki antyseptyczne i koj\u0105ce, kt&oacute;re zmniejszaj\u0105 aktywno\u015b\u0107 gruczo\u0142&oacute;w \u0142ojowych, przywracaj\u0105 funkcje ochronne sk&oacute;ry, sprzyjaj\u0105 oczyszczaniu por&oacute;w od sekrecji gruczo\u0142&oacute;w \u0142ojowych. Pozytywne efekty s\u0105 ju\u017c widoczne w kr&oacute;tkim czasie.</span></span></span></span></span></p>",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "PROPIOGUARD",
      "slug": "propioguard",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Seria PROPIOGUARD jest specjalnie stworzona do intensywnego kompleksowego leczenia sk&oacute;ry cierpi\u0105cej na tr\u0105dzik, przyczyn\u0105 kt&oacute;rego s\u0105 bakterie propionowe (propionibacterium acnes). Seria PROPIOGUARD jest przeznaczona do t\u0142umienia flory bakteryjnej, eliminacji zask&oacute;rnik&oacute;w i innych element&oacute;w tr\u0105dziku, resorpcji naciek&oacute;w i przebarwie\u0144, normalizacji procesu keratynizacji w gruczo\u0142ach \u0142ojowych, regulowania sekrecji gruczo\u0142&oacute;w \u0142ojowych, przywr&oacute;cenia poziomu nawodnienia i wzmocnienia w\u0142a\u015bciwo\u015bci ochronnych sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Seria PROPIOGUARD zapewnia szybkie efekty pozytywne w przypadku codziennego u\u017cywania kosmetyk&oacute;w.</span></span></span></span></span></p>",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 4,
   "fields": {
      "name": "GOLDEN AGE",
      "slug": "golden-age",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Nawil\u017canie, prewencja i korygowanie zmian zwi\u0105zanych z wiekiem.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Starzenie si\u0119 sk&oacute;ry jest wynikiem naruszenia proces&oacute;w metabolicznych w sk&oacute;rze. Pojawiaj\u0105 si\u0119 problemy z naczyniami krwiono\u015bnymi - ich \u015bciany s\u0105 uszkodzone, pojawiaj\u0105 si\u0119 skurcze ma\u0142ych naczy\u0144 w\u0142osowatych, pogarsza si\u0119</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">mikrokr\u0105\u017cenie krwi, w skutek czego zak\u0142&oacute;ca si\u0119 dostarczanie sk\u0142adnik&oacute;w od\u017cywczych do sk&oacute;ry i usuwanie produkt&oacute;w metabolicznych.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Wyst\u0119puj\u0105 zaburzenia hormonalne, odbywa si\u0119 stopniowa degradacja w\u0142&oacute;kien kolagenowych i elastynowych, zmienia si\u0119 zdolno\u015b\u0107 sk&oacute;ry do samoobrony i renowacji. W rezultacie sk&oacute;ra staje si\u0119 cie\u0144sza, bardziej wra\u017cliwa, gruczo\u0142y \u0142ojowe pracuj\u0105 nie tak aktywnie &ndash;pojawia si\u0119 sucho\u015b\u0107, sk&oacute;ra produkuje mniej w\u0142&oacute;kien i substancji mi\u0119dzykom&oacute;rkowej, wskutek tego sk&oacute;ra traci swoj\u0105 elastyczno\u015b\u0107 i naturaln\u0105 spr\u0119\u017cysto\u015b\u0107, pojawiaj\u0105 si\u0119 zmarszczki i fa\u0142dy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Seria kosmetyk&oacute;w GOLDEN AGE jest specjalnie zaprojektowana do piel\u0119gnacji starzej\u0105cej si\u0119 sk&oacute;ry. Dzia\u0142anie sk\u0142adnik&oacute;w jest skierowane na kompleksowe rozwi\u0105zanie problem&oacute;w zwi\u0105zanych ze starzeniem si\u0119 sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kosmetyki z tej serii, zawieraj\u0105ce specjalnie dobrane mieszanki olej&oacute;w naturalnych i sk\u0142adnik&oacute;w aktywnych, s\u0105 przeznaczone do kompleksowej piel\u0119gnacji sk&oacute;ry suchej i odwodnionej. Umo\u017cliwiaj\u0105 nie tylko dostateczne nawil\u017cenie sk&oacute;ry, ale r&oacute;wnie\u017c zapobiegaj\u0105 jej starzeniu si\u0119. Preparaty kosmetyczne zapewniaj\u0105 maksymalny komfort sk&oacute;rze odwodnionej i dzia\u0142aj\u0105 szybko, normalizuj\u0105 odnow\u0119 sk&oacute;ry, zwi\u0119kszaj\u0105 poziom jej nawil\u017cenia i odporno\u015bci.</span></span></span></span></span></p>",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "name": "ANTI AGE",
      "slug": "anti-age",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 6,
   "fields": {
      "name": "EYE LINE",
      "slug": "eye-line",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodki kosmetyczne zmniejszaj\u0105 stan zapalny, stymuluj\u0105 syntez\u0119 sk\u0142adnik&oacute;w macierzy pozakom&oacute;rkowej i zwi\u0119kszaj\u0105 dzia\u0142anie przeciwobrz\u0119kowe. Kompleks z naturalnych olej&oacute;w do sk&oacute;ry ma dzia\u0142anie regeneracyjne, dobrze odnawia struktur\u0119 nask&oacute;rka, polepsza w\u0142a\u015bciwo\u015bci zatrzymuj\u0105ce wilgo\u0107 w sk&oacute;rze, zapewnia ochron\u0119 antyoksydacyjn\u0105.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodki do piel\u0119gnacji sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu maj\u0105 dzia\u0142anie wyg\u0142adzaj\u0105ce, chroni\u0105c sk&oacute;r\u0119 w tych miejscach od wczesnych zmarszczek, \u0142agodz\u0105 obrz\u0119ki, od\u017cywiaj\u0105, stymuluj\u0105 kr\u0105\u017cenie krwi w sk&oacute;rze, poprawiaj\u0105 jej elastyczno\u015b\u0107, wzmacniaj\u0105 kom&oacute;rki, kt&oacute;re utraci\u0142y zdolno\u015b\u0107 do regeneracji i stymuluj\u0105 produkcj\u0119 kolagenu.</span></span></span></span></span></p>",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "name": "REDNESS",
      "slug": "redness",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty - choroba naczy\u0144 sk&oacute;ry, kiedy pojawiaj\u0105 si\u0119 paj\u0105czki, siateczka naczynkowa.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Nazwa &bdquo;Tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty&rdquo;, zw\u0142aszcza w ostatnich czasach sta\u0142a si\u0119 dobrze znana ludziom. Wcze\u015bniej m&oacute;wili\u015bmy o tr\u0105dziku r&oacute;\u017cowatym, g\u0142&oacute;wnie jako o zjawisku wyst\u0119puj\u0105cym wraz z wiekiem, g\u0142&oacute;wnie z powodu zaburzenia</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">stanu hormonalnego lub genetycznej predyspozycji do rozszerzenia naczy\u0144. Ale ostatnio m&oacute;wimy o tr\u0105dziku r&oacute;\u017cowatym jako o chorobie, maj\u0105cej charakter naczyniowy, do kt&oacute;rej prowadz\u0105 b\u0105d\u017a jakie czynniki, co wywo\u0142uje zatory \u017cylne i wspiera ich rozw&oacute;j. Je\u015bli istniej\u0105 &bdquo;uszkodzenia&rdquo; w genetyce i naczynia krwiono\u015bne s\u0105 s\u0142abe, to one si\u0119 p\u0119kaj\u0105 przy najmniejszej zmianie sytuacji i nie goj\u0105 si\u0119.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">W roli czynnik&oacute;w wywo\u0142uj\u0105cych t\u0119 chorob\u0119 s\u0105 na\u0142ogi do zatrucia organizmu - alkohol, palenie tytoniu, jedzenie t\u0142ustych, s\u0142onych, w\u0119dzonych i sma\u017conych potraw. Rozszerzenie naczy\u0144 w\u0142osowatych mo\u017ce by\u0107 stymulowane przez nag\u0142e zmiany temperatury, kiedy osoba jest przeniesiona z zimnego do gor\u0105cego \u015brodowiska lub przegrzewa si\u0119 w k\u0105pieli lub w saunie, podczas pracy na gor\u0105co w hale produkcyjnej.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Szczeg&oacute;lnie niebezpieczne jest promieniowanie ultrafioletowe emitowane przez S\u0142o\u0144ce, kt&oacute;re polepsza procesy utleniania, co niekorzystnie wp\u0142ywa na \u015bciany naczy\u0144 krwiono\u015bnych. Nieuniknione stresy, za\u0142amania nerwowe pogorszaj\u0105 sytuacj\u0119 ludzi o bladej wra\u017cliwej sk&oacute;rze, a jak wiadomo, przewa\u017cnie ludzie jasnosk&oacute;rzy s\u0105 bardziej nara\u017ceni na tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Obecno\u015b\u0107 paj\u0105czk&oacute;w naczyniowych i kapilar&oacute;w wypuk\u0142ych czasem jest zwi\u0105zana z chorobami w\u0105troby. Czerwie\u0144 mo\u017ce by\u0107 spowodowana chorobami \u017co\u0142\u0105dka (zapalenie jelita grubego, zapalenie \u017co\u0142\u0105dka), przewlek\u0142ego zaparcia i cz\u0119sto staje chroniczn\u0105. Pojawia si\u0119 ona sporadycznie u kobiet w ci\u0105\u017cy, podczas menopauzy lub chorobach ginekologicznych.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ka\u017cda osoba mo\u017ce si\u0119 uchroni\u0107 od wi\u0119kszo\u015bci ww. k\u0142opot&oacute;w i czynnik&oacute;w prowokuj\u0105cych.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Najwa\u017cniejsze w walce z tr\u0105dzikiem r&oacute;\u017cowatym - wzmocnienie \u015bcian naczy\u0144 krwiono\u015bnych, regulacja w nich ci\u015bnienia i poprawienie cyrkulacji krwi. Wp\u0142ywy na naczynia w\u0142osowate powinny by\u0107 bardzo delikatne i ostro\u017cne, poniewa\u017c one maj\u0105 cienk\u0105 i delikatn\u0105 struktur\u0119. \u017beby delikatnie i ostro\u017cnie zrobi\u0107 &bdquo;rozpulchnianie&rdquo; warstwy powierzchniowej sk&oacute;ry i w celu u\u0142atwienia penetracji kompleks&oacute;w witaminowych i leczniczych do warstw</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">wewn\u0119trznych, wykorzystuj\u0105 peeling kwasowy. Witaminy P, K i C - podstawowe cz\u0119\u015bci kosmetyk&oacute;w, walcz\u0105ce o wyeliminowanie</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">krucho\u015bci i przepuszczalno\u015bci \u015bcian naczy\u0144. One wzmacniaj\u0105, zwi\u0119kszaj\u0105 grubo\u015b\u0107</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015bcian naczy\u0144 krwiono\u015bnych i zw\u0119\u017caj\u0105 rozszerzone naczynia krwiono\u015bne.</span></span></span></span></span></p>",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 8,
   "fields": {
      "name": "WHITENING",
      "slug": "whitening",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 9,
   "fields": {
      "name": "PEELINGS",
      "slug": "peelings",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Seria PEELING zawiera kosmetyki przeznaczone specjalnie dla g\u0142\u0119bokiego i skutecznego, ale delikatnego oczyszczania cery.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sk\u0142adniki aktywne ostro\u017cnie usuwaj\u0105 warstw\u0119 powierzchniow\u0105 nask&oacute;rka, rozpulchniaj\u0105 doln\u0105, bardziej m\u0142od\u0105 warstw\u0119 i zwi\u0119kszaj\u0105 wzrost jej grubo\u015bci i powoduj\u0105 odnowienie. Sk&oacute;ra staje si\u0119 g\u0142adka i matowa, ma r&oacute;wny koloryt.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ju\u017c po kr&oacute;tkim czasie u\u017cywania peeling&oacute;w mo\u017cna zaobserwowa\u0107 wyra\u017an\u0105 popraw\u0119 og&oacute;lnego stanu sk&oacute;ry. Sk&oacute;ra staje si\u0119 g\u0142adka, matowa i ma r&oacute;wny koloryt.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Wyra\u017ana poprawa stanu sk&oacute;ry jest widoczna ju\u017c po pierwszym u\u017cywaniu peelingu. Wszystkie peelingi atraumatyczne (bezurazowe), s\u0105 dobrze tolerowane przez sk&oacute;r\u0119, nie wymagaj\u0105 neutralizacji.</span></span></span></span></span></p>",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 10,
   "fields": {
      "name": "MASKS",
      "slug": "masks",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 11,
   "fields": {
      "name": "GELS & CREAMS",
      "slug": "gels-creams",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 12,
   "fields": {
      "name": "MZ COMPLEX",
      "slug": "mz-complex",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.productcategory",
   "pk": 13,
   "fields": {
      "name": "SERUM & PEPTIDE",
      "slug": "serum-peptide",
      "description": "",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "Hydration Gel 250 ml",
      "ref_number": "1107250",
      "name_common": "Hydration Gel",
      "name_pl": "\u017cel rozpulchniaj\u0105cy nask\u00f3rek",
      "slug": "hydration-gel-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "105.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u017bel stosuje si\u0119 w celu zmi\u0119kczenia sk&oacute;ry przed g\u0142\u0119bokim oczyszczaniem, r&oacute;wnie\u017c \u017cel prezentuje efekt zimnej obr&oacute;bki par\u0105 wodn\u0105. Z powodzeniem jest stosowany zar&oacute;wno podczas oczyszczania mechanicznego i oczyszczania za pomoc\u0105 sprz\u0119tu (oczyszczanie ultrad\u017awi\u0119kowe, terapia mikropr\u0105d&oacute;w). \u017cel wykazuje dzia\u0142anie \u0142agodz\u0105co-koj\u0105ce, oczyszczaj\u0105ce i przeciwzapalne. Mo\u017ce by\u0107 stosowany do wszystkich rodzaj&oacute;w cery, nawet najbardziej wra\u017cliwej.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na oczyszczon\u0105 i posmarowan\u0105 tonikiem cer\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 dostateczn\u0105 ilo\u015b\u0107 \u017celu. Nast\u0119pnie:</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">lub 1) na\u0142&oacute;\u017c na twarz foli\u0119, dla przyspieszenia procesu parzenia mo\u017cna umie\u015bci\u0107 ciep\u0142y kompres na powierzchni folii. Po 15-20 minutach lokalnie zdj\u0105\u0107 foli\u0119, usun\u0105\u0107 pozosta\u0142o\u015bci \u017celu, rozpocz\u0105\u0107 oczyszczanie.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">lub 2) skierowa\u0107 na twarz strumie\u0144 pary z parownika.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Gdy cera jest wra\u017cliwa i / lub ma tendencj\u0119 do zmian o charakterze tr\u0105dzika nie zaleca si\u0119 u\u017cycie dodatkowych \u017ar&oacute;de\u0142 ciep\u0142a.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Podczas przeprowadzania oczyszczania ultrad\u017awi\u0119kowego dla dodatkowego nawil\u017cania sk&oacute;ry trzeba w oddzielnym pojemniku rozpu\u015bci\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 \u017celu w wodzie w stosunku 1: 1, a uzyskan\u0105 mieszank\u0119 nak\u0142ada\u0107 za pomoc\u0105 p\u0119dzla przed ponownym przej\u015bciem \u0142opatki ultrad\u017awi\u0119kowego urz\u0105dzenia.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Rozmarynu, Kwas Hialuronowy, Kwas Salicylowy, Mocznik.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Propylene</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Glycol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Triethanolamine,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Urea, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sodium Hyaluronate, Carbomer, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Polysorbate 20,&nbsp; Salvia Officinalis (Sage) Extract, Salix Alba (Willow) Bark Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> CI 19140.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-07T12:59:31.349Z",
      "updated": "2018-03-19T19:25:56.822Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "Drying Treatment with Make-Up 30 ml",
      "ref_number": "1109031",
      "name_common": "Drying Treatment with Make-Up",
      "name_pl": "\u015arodek na osuszanie sk\u00f3ry t\u0142ustej z efektem tonowania",
      "slug": "drying-treatment-with-make-up-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "49.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Specjalny \u015brodek przeznaczony do lokalnego leczenia wysypek, szczeg&oacute;lnie do sk&oacute;ry problematycznej nastolatk&oacute;w. Ma dzia\u0142anie antyseptyczne i bakteriob&oacute;jcze. Osusza zbyt t\u0142ust\u0105 sk&oacute;r\u0119, dezynfekuje i eliminuje procesy zapalne, skutecznie o\u015bwietla sk&oacute;r\u0119 w miejscu formowania element&oacute;w zapalnych.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodek nak\u0142ada\u0107 na lokalne stany zapalne lub na miejsce z licznymi wysypkami. Je\u017celi \u015brodek na\u0142o\u017cy\u0107 na pocz\u0105tkowym etapie wynikni\u0119cia stanu zapalnego, odbywa si\u0119 bardzo szybkie gojenie.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glinka Bia\u0142a, Tlenek Cynku, Biorozpuszczalna Siarka, Kamfora, Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej, Kwas Salicylowy, Olejek z Drzewa Herbacianego.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, SD Alcohol 40 B, Zinc Oxide, Sulfur, Propylene Glycol, Camphor, Saponaria Officinalis Leaf Extract, Salicylic Acid, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Melaleuca Alternifolia (Tea Tree) Oil, Boric Acid May Contain: CI 77492 &amp; Glycerin &amp; Xanthan Gum &amp; Sodium Citrate, CI 77491 &amp; Glycerin &amp; Xanthan Gum &amp; Sodium Citrate, CI 77499 &amp; Glycerin &amp; Xanthan Gum &amp; Sodium Citrate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-07T15:02:08.287Z",
      "updated": "2018-03-19T19:53:02.827Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "Phyto Complex 30 ml",
      "ref_number": "1108030",
      "name_common": "Phyto Complex",
      "name_pl": "Fito Kompleks",
      "slug": "phyto-complex-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "79.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phyto Complex &ndash; to jest mieszanka olejk&oacute;w naturalnych, doskonale koi, \u0142agodzi zaczerwienienia i pomaga szybciej odnowi\u0107 cer\u0119 po g\u0142\u0119bokim oczyszczaniu. &nbsp; Ma w\u0142a\u015bciwo\u015bci antyseptyczne, przeciwbakteryjne, przeciwzapalne, wspomaga regeneracj\u0119 sk&oacute;ry. Dezynfekuje i usuwa stany zapalne i wysypki. Phyto Complex szybko si\u0119 wch\u0142ania, nie pozostawia t\u0142ustego po\u0142ysku.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodek jest bardzo ekonomiczny w u\u017cyciu, wystarczy kilka kropli olejku r&oacute;wnomiernie rozprowadzi\u0107 na twarzy opuszkami palc&oacute;w. W warunkach domowych mo\u017ce by\u0107 stosowany zamiast kremu nocnego. Fitokompleks zabezpiecza t\u0142ust\u0105 cer\u0119 niezb\u0119dnym nawil\u017caniem, normalizuje sebo-regulacj\u0119 i r&oacute;wnowag\u0119 lipidow\u0105.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- \u015arodek mo\u017ce by\u0107 stosowany w salonie kosmetycznym dla antyseptycznej dezynfekcji sk&oacute;ry po oczyszczaniu;</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- Phyto Complex mo\u017cna stosowa\u0107 do masa\u017cu sk&oacute;ry normalnej, sk&oacute;ry ze sk\u0142onno\u015bci\u0105 do przet\u0142uszczania si\u0119 i wysypki.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sk\u0142ad mieszanki do masa\u017cu z wykorzystaniem Phyto Complex</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">:</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aloevend Gel 1,5 ml + Multifuncional Accelerative Cream 3 ml + Phyto Complex 5-7 kropel. </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mieszanka zapewnia niezb\u0119dny po\u015blizg przy wykonywaniu masa\u017cu trwaj\u0105cego oko\u0142o 20 minut.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Olejki ze S\u0142odkich Migda\u0142&oacute;w, Olejek z Kie\u0142k&oacute;w Pszenicy, Jojoba i Drzewa Herbacianego, Witamina E, Olejki z Citronella, Ja\u0142owca i Geranium.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, Triticum Vulgare (Wheat) Germ Oil, Simmondsia Chinensis (Jojoba) Seed Oil, Cymbopogon Nardus (Citronella) Oil, Geranium Maculatum Oil, Melaleuca Alternifolia (Tea Tree) Oil, Citrus Nobilis (Mandarin Orange) Peel Oil, Tocopheryl Acetate, Juniperus Communis Fruit Oil, Citronellol, Geraniol, Linalool, Citral.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-07T15:03:33.651Z",
      "updated": "2018-03-19T19:50:56.442Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "name": "Dermo control Mask 250 ml",
      "ref_number": "1103250",
      "name_common": "Dermo control Mask",
      "name_pl": "Maseczka do sk\u00f3ry t\u0142ustej i problematycznej",
      "slug": "dermo-control-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka jest skuteczna w leczeniu tr\u0105dziku i tr\u0105dziku pospolitego. Maseczka ma silne dzia\u0142anie przeciwzapalne, pomaga oczy\u015bci\u0107 pory, zmniejsza aktywno\u015b\u0107 gruczo\u0142&oacute;w \u0142ojowych, sprzyja resorpcji naciek&oacute;w, skutecznie \u0142agodzi podra\u017cnienia sk&oacute;ry po oczyszczaniu, zmniejsza zaczerwienienie i matuje sk&oacute;r\u0119 t\u0142ust\u0105. Maseczka dzia\u0142a jako bardzo skuteczny seboregulator, wyci\u0105gaj\u0105c z por&oacute;w nadmiar sebum; matuje sk&oacute;r\u0119; Dzi\u0119ki tak bogatemu sk\u0142adowi \u015brodk&oacute;w antyseptycznych maseczka jest idealna do ko\u0144cowego etapu oczyszczania sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 dostateczn\u0105 warstw\u0119 maseczki na obszary problemowe lub na ca\u0142\u0105 twarz. Antyseptyczne olejki, jako sk\u0142adniki maseczki, mog\u0105 powodowa\u0107 pieczenie w ci\u0105gu pierwszych kilku minut po aplikacji. Czeka\u0107 do ca\u0142kowitego wyschni\u0119cia. Maseczk\u0119 pozostawi\u0107 na 20-25 minut, czas wyschni\u0119cia maseczki zale\u017cy od grubo\u015bci warstwy maseczki. Po wyschni\u0119ciu maseczki mo\u017cna darsonwalizowa\u0107 twarz urz\u0105dzeniem Darsonval. Sp\u0142uka\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glinka Zielona, Tlenek Cynku, Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej i Sza\u0142wii, Olejek Geranium.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Kaolin, Propylene Glycol, Zink Oxide, Sulfur, Montmorillonite, SD Alcohol 40 B, Cetyl Alcohol, Saponaria Officinails Leaf Extract, Salvia Officinalis (Sage) Extract, Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, Phenoxyethanol &amp; CaprylylGlycol, Camphor, Sodium Laureth Sulfate, Hydroxyethylcellulose, Geranium Maculatum Oil, Citronellol, Geraniol.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-07T15:07:18.835Z",
      "updated": "2018-03-19T19:28:01.929Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "name": "Dermo control Mask 70 ml",
      "ref_number": "1103070",
      "name_common": "Dermo control Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "dermo-control-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:07:58.250Z",
      "updated": "2018-03-20T22:24:13.190Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 8,
   "fields": {
      "name": "Drying Treatment 30 ml",
      "ref_number": "1109030",
      "name_common": "Drying Treatment with Make-Up",
      "name_pl": null,
      "slug": "drying-treatment-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "49.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:11:25.025Z",
      "updated": "2018-03-19T19:53:37.281Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 9,
   "fields": {
      "name": "Dermo control Cleansing Gel 500 ml",
      "ref_number": "1101500",
      "name_common": "Dermo control Cleansing Gel",
      "name_pl": "Oczyszczaj\u0105cy \u017cel do cery t\u0142ustej i mieszanej",
      "slug": "dermo-control-cleansing-gel-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Oczyszczaj\u0105cy \u017cel do cery \u015bwietnie sprawdza si\u0119 w przypadku cery t\u0142ustej i problematycznej, r&oacute;wnie\u017c mieszanej i normalnej. Lekko pieni\u0105cy \u017cel delikatnie oczyszcza cer\u0119 bez wysuszania i bez \u015bci\u0105gni\u0119cia. Ma wyra\u017ane dzia\u0142anie przeciwzapalne i przeciwbakteryjne. \u017bel ma \u0142agodne substancje myj\u0105ce i nie zawiera syntetycznych sk\u0142adnik&oacute;w. \u017bel jest zalecany do codziennego oczyszczania sk&oacute;ry t\u0142ustej, tr\u0105dzikowej, sk&oacute;ry z objawami \u0142ojotokowego zapalenia i sk&oacute;ry ze sk\u0142onno\u015bci\u0105 do chor&oacute;b krostkowych.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 \u017celu rozprowadzi\u0107 na wilgotnej sk&oacute;rze twarzy, a nast\u0119pnie dok\u0142adnie rozmasowa\u0107 kulistymi ruchami w ci\u0105gu 1-2 minut do uzyskania pianki. Nast\u0119pnie sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej, Kora Wikliny Bia\u0142ej i Majeranku, Olejek Majerankowy, Alantoina, Kwas Cytrynowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Propylene Glycol, Glycerin, Cocamodopropyl Betaine, Hydroxyethyl Cellulose, Urea, Saponaria Officinalis Extract, Polyquaternium 7, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Salix Alba (Willow) Bark Extract, Origanum Majorana Leaf Extract, Phenylpropanol, Citric Acid, Imidazolidinyl&nbsp; Urea, Origanum Majorana Leaf Oil, Fragrance, CI 61570, Butylphenyl Methylpropional, Hexyl Cinnamal, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:16:00.198Z",
      "updated": "2018-03-19T19:20:22.494Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 10,
   "fields": {
      "name": "Dermo control Cleansing Gel 250 ml",
      "ref_number": "1101200",
      "name_common": "Dermo control Cleansing Gel",
      "name_pl": null,
      "slug": "dermo-control-cleansing-gel-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:19:36.013Z",
      "updated": "2018-03-20T22:24:07.075Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 11,
   "fields": {
      "name": "Dermo control Lotion 500 ml",
      "ref_number": "1102500",
      "name_common": "Dermo control Lotion",
      "name_pl": "Tonik do cery t\u0142ustej i mieszanej",
      "slug": "dermo-control-lotion-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Antybakteryjny tonik tonizuje cer\u0119, oczyszcza pory i poprawia koloryt cery. \u0141agodzi, zmniejsza podra\u017cnienia i zapobiega reakcjom zapalnym sk&oacute;ry, w spos&oacute;b widoczny poprawia jej wygl\u0105d i stan. Zwi\u0119ksza efektywno\u015b\u0107 kolejnych zabieg&oacute;w kosmetycznych. Tonik mo\u017cna stosowa\u0107 w domu po umyciu, r&oacute;wnie\u017c jako \u015brodek antyseptyczny (na przyk\u0142ad po oczyszczaniu twarzy).</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 tonik na wacik i delikatnie oklepa\u0107 ca\u0142\u0105 twarz lub lokalnie tylko w miejscach wyst\u0119powania t\u0142uszczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakty z Kory Wikliny Bia\u0142ej, Eukaliptusa, Cytryny, Mydlnicy Lekarskiej, M\u0105cznicy Lekarskiej, Lukrecji G\u0142adkiej, Olejek Ja\u0142owcowy, Olejek Lawendowy, Kwas Glikolowy i Salicylowy, Kwas Mlekowy, Alantoina, Alkohol.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, SD Alcohol 40 B, Glycerine, Polysorbate 20, Saponaria Officinalis Leaf Extract, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Salicylic Acid, Camphor, Lactic Acid, Glycolic Acid, Ascorbic Acid, Lavandula Angustifolia (Lavender) Oil, Eucalyptus Globulus Oil, Mentha Piperita (Peppermint) Oil, Salix Alba (Willow) Bark Extract, CI 61570.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:21:57.009Z",
      "updated": "2018-03-19T19:23:09.967Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 12,
   "fields": {
      "name": "Dermo control Lotion 250 ml",
      "ref_number": "1102200",
      "name_common": "Dermo control Lotion",
      "name_pl": null,
      "slug": "dermo-control-lotion-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:23:59.888Z",
      "updated": "2018-03-20T22:23:59.636Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 13,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cream for Oily & Problem Skin SPF-15 250 ml",
      "ref_number": "1106250",
      "name_common": "Moisturizing Cream for Oily & Problem Skin SPF-15",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105cy krem do cery t\u0142ustej i mieszanej SPF 15",
      "slug": "moisturizing-cream-for-oily-problem-skin-spf-15-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Przyjemny, delikatny krem b\u0142yskawicznie si\u0119 wch\u0142ania i nie pozostawia uczucia lepko\u015bci. Zawiera unikalny kompleks bioaktywnych ekstrakt&oacute;w naturalnych, bogatych w sk\u0142adniki aktywne pochodzenia ro\u015blinnego. Dobrze \u0142agodzi, nawil\u017ca sk&oacute;r\u0119 i zapewnia ochron\u0119 przed oddzia\u0142ywaniem czynnik&oacute;w zewn\u0119trznych w ci\u0105gu dnia. Zawiera filtry przeciws\u0142oneczne (SPF-15). W salonie kosmetycznym krem mo\u017ce by\u0107 stosowany jako ostatni etap zabieg&oacute;w dla cery t\u0142ustej, kombinowanej, normalnej i maj\u0105cej sk\u0142onno\u015b\u0107 do przet\u0142uszczania si\u0119 i wysypki.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Podczas piel\u0119gnacji domowej krem stosuje si\u0119 na co dzie\u0144 jako krem dzienny. Na\u0142o\u017cy\u0107 niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu cienk\u0105 jednolit\u0105 warstw\u0105 na oczyszczon\u0105 twarz.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o Shea z Olejkiem z Pestek Winogron, S\u0142odkich Migda\u0142&oacute;w, Orzech&oacute;w Laskowych i Nagietka, Ekstrakt z Ginkgo Biloba i Rumianku, Witaminy A i E, Alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ethylhexyl </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Methoxycinnamate, Benzophenon-3, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Propanediol, Polyacrylamide &amp; C13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Stearic Acid, Cetyl Alcohol, Chamomilla Recutita Flower Extract, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Hydrogenated Castor Oil, Triethanolamine, Cyclopenthasiloxane, Sodium Hyaluronate, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Sorbitan Stearate, Polysorbate-60, Glyceryl Caprylate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tocopheryl Acetate, Allantoin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Chlorphenesine, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, Retinyl Palmitate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butylene Glyucol &amp;Ateromonas Ferment Extract, Alpha-Isomethyl Ionone, Butylphenyl Methylpropional, Citronellol, Hexyl Cinnam, Hydroxyisohexyl 3-Cyclohexene Carboxaldehyde, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:26:32.200Z",
      "updated": "2018-03-19T19:34:47.816Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 14,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cream for Oily & Problem Skin SPF-15 70 ml",
      "ref_number": "1106070",
      "name_common": "Moisturizing Cream for Oily & Problem Skin SPF-15",
      "name_pl": null,
      "slug": "moisturizing-cream-for-oily-problem-skin-spf-15-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:28:41.024Z",
      "updated": "2018-03-19T19:35:23.847Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 15,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cream for Oily Skin oil-free 250 ml",
      "ref_number": "1116250",
      "name_common": "Moisturizing Cream for Oily Skin oil-free",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105cy krem do cery t\u0142ustej i mieszanej bez t\u0142uszczu",
      "slug": "moisturizing-cream-for-oily-skin-oil-free-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dzi\u0119ki odt\u0142uszczonej bazie, ten krem ma lekk\u0105 i delikatn\u0105 struktur\u0119 i idealne pasuje do sk&oacute;ry nawet najbardziej t\u0142ustej i mieszanej. Krem jest wzbogacony o sk\u0142adniki nawil\u017caj\u0105ce. Nie zatyka por&oacute;w. To pobudza proces oddychania mi\u0119dzykom&oacute;rkowego, zwi\u0119ksza elastyczno\u015b\u0107 sk&oacute;ry. Krem szybko si\u0119 wch\u0142ania, nie pozostawia t\u0142ustego po\u0142ysku i uczucia lepko\u015bci. Doskona\u0142a baza do makija\u017cu, nie pozostawia t\u0142ustego po\u0142ysku lub uczucia ci\u0119\u017cko\u015bci przy stosowaniu \u015brodk&oacute;w tonalnych.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem mo\u017cna stosowa\u0107 jako codzienny krem nawil\u017caj\u0105cy (podczas ciep\u0142ej pogody &ndash; jako krem dzienny, podczas zimnej pogody &ndash; jako nocny). Na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy na\u0142o\u017cy\u0107 cienk\u0105 warstw\u0119 kremu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej, Tr&oacute;jglicerydy Kwasu Kaprylowego, Kwas Salicylowy, Witamina A.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Butylene Glycol, Dimethicone, Ethylhexyl Palmitate, C12-15 Alkyl Benzoate, Stearic Acid, Polyacrylamide &amp; C13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Triethanolamine, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Glyceryl Caprylate, Peg-7 Glyceryl Cocoate, Cetyl Alcohol, Sorbitan Srearate, Polysorbate-60, Carbomer, Salicylic Acid, Chlorphenesine, Cymbopogon Schoenanthus Oil, Saponaria Officinails Leaf Extract, Hamamelis Virginiana (Witch Hazel) Leaf Extract, Retinyl Palmitate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Geraniol, Citral.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:30:12.328Z",
      "updated": "2018-03-19T19:46:31.082Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 16,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cream for Oily Skin oil-free 70 ml",
      "ref_number": "1116070",
      "name_common": "Moisturizing Cream for Oily Skin oil-free",
      "name_pl": null,
      "slug": "moisturizing-cream-for-oily-skin-oil-free-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 2,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:31:43.945Z",
      "updated": "2018-03-19T19:46:53.519Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 17,
   "fields": {
      "name": "Deep Lathering Abstergent 250 ml",
      "ref_number": "1401250",
      "name_common": "Deep Lathering Abstergent",
      "name_pl": "\u017bel do g\u0142\u0119bokiego oczyszczania do sk\u00f3ry tr\u0105dzikowej",
      "slug": "deep-lathering-abstergent-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u017bel oczyszczaj\u0105cy o warto\u015bci </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u0440\u041d</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">-3,5 jest odpowiedni do wszystkich typ&oacute;w cery, zawiera bakteriob&oacute;jcze, przeciwzapalne i przeciwbakteryjne sk\u0142adniki. Skutecznie czy\u015bci i przygotowuje sk&oacute;r\u0119 do dalszych zabieg&oacute;w. W warunkach domowych stosuje si\u0119 wieczorem dla g\u0142\u0119bokiego i dok\u0142adnego oczyszczania twarzy i innych cz\u0119\u015bci cia\u0142a dotkni\u0119tych tr\u0105dzikiem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 \u017celu rozprowadzi\u0107 na wilgotnej sk&oacute;rze, dok\u0142adnie rozmasowa\u0107 kulistymi ruchami w ci\u0105gu 2&nbsp;minut, nast\u0119pnie sp\u0142uka\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105. Nie stosowa\u0107 wok&oacute;\u0142 oczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej i Kory Wikliny Bia\u0142ej, Kwas Salicylowy, Kwas Cytrynowy, Olejek z Drzewa Herbacianego, witamina A, Alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Propylene</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Glycol, Cocamidopropyl Betaine, SD Alcohol 40 B, Saponaria Officinalis Leaf Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glycolic Acid, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Salix Alba (Willow) Bark Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Decyl Glucoside</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydroxyethyl Cellulose, Lactic Acid, Azelaic Acid, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Urea, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Capryloyl Glycine &amp; Sarcosine &amp; Cinnamomum Zeylanicum Bark Extract, Phytic Acid, Salicylic Acid, Retinyl Palmitate, Ascorbic Acid, Allantoin, Sodium Hydroxide, Melaleuca Alternifolia (Tea Tree) Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:34:47.931Z",
      "updated": "2018-03-19T19:56:44.287Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 18,
   "fields": {
      "name": "Complex Peel Solution 250 ml",
      "ref_number": "1402250",
      "name_common": "Complex Peel Solution",
      "name_pl": "Antybakterialny tonik",
      "slug": "complex-peel-solution-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "99.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Leczniczy tonik&ndash; peeling o pH-3,5 zawieraj\u0105cy 9% kwasu glikolowego r&oacute;wnie\u017c zawiera pomocniczy kwas fitynowy i salicylowy w po\u0142\u0105czeniu z ekstraktami ro\u015blinnymi. Delikatnie z\u0142uszcza, rozpuszcza wtyczki w \u0142ojowych mieszkach w\u0142osowych, dezynfekuje, zmniejsza reakcje zapalne i zaczerwienienia. W gabinecie kosmetycznym jest stosowany jako tonik dezynfekuj\u0105cy po bardzo problematycznym oczyszczaniu. W warunkach domowych jest stosowany do cel&oacute;w leczniczych codziennie wieczorem, po dok\u0142adnym oczyszczaniu sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Przetrzyj twarz wacikiem nas\u0105czonym tonikem &ndash; peelingiem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas Glikolowy, Kwas Salicylowy, Kwas Fitynowy, Ekstrakty z Kory Wikliny Bia\u0142ej, z Cynamonu, Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">SD Alcohol 40-B</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glycolic Acid</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Propanediol</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Propylene Glycol &amp; Saponaria Officinalis Leaf&nbsp; Extract, Salicylic Acid</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phytic Acid</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niacinamide</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Salix Alba (Willow) Bark Extract, Triethanolamine, Urea, Sulfur &amp; Polysorbate 80, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Polysorbate 20</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Capryloyl Glycine &amp; Sarcosine &amp; Cinnamomum Zeylanicum Bark Extract</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Geranium Maculatum Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Thymus Vulgaris (Thyme) Flower/Leaf Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Melaleuca Alternifolia (Tea Tree) Leaf Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Citronellol, Geraniol, Linalool</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:37:29.620Z",
      "updated": "2018-03-19T19:58:24.462Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 19,
   "fields": {
      "name": "Sunscreen Triple Active Day Cream 250 ml",
      "ref_number": "1406250",
      "name_common": "Sunscreen Triple Active Day Cream",
      "name_pl": "Krem nawilzaj\u0105cy na dzie\u0144 do sk\u00f3ry tr\u0105dzikowej",
      "slug": "sunscreen-triple-active-day-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "169.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Przyjemny jedwabisty krem b\u0142yskawicznie si\u0119 wch\u0142ania, nie pozostawiaj\u0105c uczucia lepko\u015bci. Zawiera kompleks leczniczy ze sk\u0142adnik&oacute;w przeciwzapalnych i antybakteryjnych o wysokim st\u0119\u017ceniu, reguluje wydzielanie sebum. Filtry przeciws\u0142oneczne, wchodz\u0105ce w sk\u0142ad kremu, chroni\u0105 sk&oacute;r\u0119 przed szkodliwym dzia\u0142aniem promieni UV (SPF-15).</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem jest przeznaczony do sko\u0144czenia w salonie kosmetycznym zabieg&oacute;w piel\u0119gnacji cery t\u0142ustej i problematycznej lub po oczyszczaniu, r&oacute;wnie\u017c mo\u017cna stosowa\u0107 jako krem na dzie\u0144 do codziennej piel\u0119gnacji w domu, w leczeniu i profilaktyce tr\u0105dziku.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu rozprowadzi\u0107 na dok\u0142adnie oczyszczonej twarzy. W razie potrzeby, po 20 minutach, osuszy\u0107 twarz suchym r\u0119cznikiem papierowym, aby usun\u0105\u0107 nadmiar kremu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Cynamonu, Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej, Ekstrakt z Kory Wikliny Bia\u0142ej i Aloesu, Niacynamid, witaminy A i E, Biorozpuszczalna Siarka, Bisabolol, Alantoina, Kwas Salicylowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, SD Alcohol 40 B, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Salix Alba (Willow) Bark Extract, Ethylhexyl Methoxycinnamate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Propanediol, Polyacrylamide &amp; C13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Isononyl Isononanoate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydrogenated Polydecen, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Cetyl Alcohol, Benzophenone-3, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niacinamid, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Allantoin, Urea, Retinyl Palmitate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tocopheryl Acetate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Bisabolol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Geranium Maculatum Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Salicylic Acid, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenylpropanol, Polysorbate-80 &amp; Sulphur, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Saponaria Officinalis Leaf Extract,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u0421</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">apryloil Glycine &amp; Sarcosine &amp; Cinnamonum Zeylanicum Bark Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Citral, Citronellol, Geraniol, Linalool</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:39:28.529Z",
      "updated": "2018-03-19T19:59:22.696Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 20,
   "fields": {
      "name": "Sunscreen Triple Active Day Cream 50 ml",
      "ref_number": "1406050",
      "name_common": "Sunscreen Triple Active Day Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "sunscreen-triple-active-day-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "89.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:40:46.790Z",
      "updated": "2018-03-20T22:23:53.119Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 22,
   "fields": {
      "name": "Multifuncional Accelerative Cream 250 ml",
      "ref_number": "1408250",
      "name_common": "Multifuncional Accelerative Cream",
      "name_pl": "Krem wielozadaniowy na noc do sk\u00f3ry tr\u0105dzikowej",
      "slug": "multifuncional-accelerative-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "169.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem leczniczy zawiera wysokie st\u0119\u017cenie naturalnych sk\u0142adnik&oacute;w aktywnych, ma szerokie spektrum dzia\u0142ania: \u0142agodzi stany zapalne, hamuje wzrost bakterii w porach sk&oacute;ry, sprzyja resorpcji naciek&oacute;w, przyspiesza regeneracj\u0119 i normalizuje metabolizm w sk&oacute;rze. Skutecznie zapobiega zatykaniu por&oacute;w, powstawaniu zask&oacute;rnik&oacute;w i element&oacute;w zapalnych.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na dok\u0142adnie oczyszczon\u0105 twarz. W salonie kosmetycznym mo\u017ce by\u0107 stosowany jako \u015brodek antyseptyczny pod koniec zabieg&oacute;w piel\u0119gnacyjnych i jako krem przeciws\u0142oneczny po oczyszczaniu. W warunkach domowych jest stosowany codziennie na noc.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Cynamonu, Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej, Ekstrakt z Kora Wikliny Bia\u0142ej, Niacyna, Kwas Glikolowy i Salicylowy, Kwas Lewulinowy, Bisabolol, Witaminy A i E, Alantoina, Olejek z Drzewa Herbacianego oraz Tymianku.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Cetearyl Alcohol &amp; Peg-20 Stearate, Peg-400, Peg-75, Glyceryl Stearate &amp; Peg-100 Stearate, Isononyl Isononanoate, Willow (Salix Alba) Bark Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u0421</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">apryloil Glycine &amp; Sarcosine &amp; Cinnamonum Zeylanicum Bark Extract, Sodium Phytate, Panthenol, Saponaria Officinalis Leaf Extract, Cetyl Palmitate, Cetearyl Ethylhexanoate,&nbsp; Magnesium Aluminum Silicate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Bisabolol, Tocopheryl Acetate, Polysorbate 80 &amp; Sulfur, Urea, Triethanolamin, Salicylic Acid, Niacinamide, Retinyl Palmitate, Allantoin, Carbomer, Thymus Vulgaris (Thyme) Flower/Leaf Oil, Malaleuca Alternifolia (Tea Tree) Leaf Oil, Azelaic Acid</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:45:20.363Z",
      "updated": "2018-03-19T20:00:23.435Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 23,
   "fields": {
      "name": "Multifuncional Accelerative Cream 50 ml",
      "ref_number": "1408050",
      "name_common": "Multifuncional Accelerative Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "multifuncional-accelerative-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:46:35.505Z",
      "updated": "2018-03-20T22:23:46.019Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 24,
   "fields": {
      "name": "Propotalc 50 ml",
      "ref_number": "1404050",
      "name_common": "Propotalc",
      "name_pl": "Proszek Propotalk",
      "slug": "propotalc-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "69.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 3,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Antybakteryjny drobny proszek \u0142agodzi podra\u017cnienia i zaczerwienienia po g\u0142\u0119bokim oczyszczaniu cery. Zaleca si\u0119 u\u017cywa\u0107 do darsonwalizacji. Jest idealny do suszenia wszystkich rodzaj&oacute;w wysypki. Propotalk jest skuteczny w leczeniu sk&oacute;ry po depilacji w\u0142os&oacute;w na twarzy i ciele, bo zapobiega powstawaniu podra\u017cnie\u0144. Propotalk mo\u017ce by\u0107 stosowany jako matuj\u0105cy puder antyseptyczny codziennie zamiast dekoracyjnego pudru kosmetycznego. Ma doskonal\u0105 lekk\u0105 odcie\u0144, dostosowuj\u0105c\u0105 si\u0119 do ka\u017cdego kolorytu cery.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Nak\u0142adanie pudru odbywa si\u0119 za pomoc\u0105 puszk&oacute;w do pudru, wacika lub serwetki na cer\u0119.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Skrobia Ry\u017cowa, Ekstrakt z Kamelii, Ekstrakty z Kory Sosny, Rozmarynu i Mi\u0119ty Pieprzowej, Propolis, Alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Talc, Chamomilla Recutita (Matricaria) Flower Extract, Propolis Extract, Mentha Piperita (Peppermint) Leaf&nbsp; Extract, Commiphora Myrrha Leaf Cell Extract, Camellia Sinensis Leaf Extract, Rosmarinus Officinalis&nbsp; (Rosemary) Leaf Extract.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:47:48.261Z",
      "updated": "2018-03-19T20:01:19.618Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 25,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cleanser 500 ml",
      "ref_number": "9011500",
      "name_common": "Moisturizing Cleanser",
      "name_pl": "Mleczko oczyszczaj\u0105ce",
      "slug": "moisturizing-cleanser-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Nasycone mleczko zmi\u0119kczaj\u0105ce usuwa brud i makija\u017c (w tej liczbie i wodoodporny), od\u015bwie\u017ca i zmi\u0119kcza sk&oacute;r\u0119 i tworzy poczucie komfortu i nawodnienia. Nadaje si\u0119 do wszystkich rodzaj&oacute;w sk&oacute;ry. Kiedy jest ch\u0142odna pora roku sk&oacute;ra staje si\u0119 sucha i wra\u017cliwa, wtedy mleczko mo\u017ce by\u0107 wykorzystane jako \u015brodek do oczyszczania. Jest idealne do delikatnego oczyszczania sk&oacute;ry z tr\u0105dzikiem r&oacute;\u017cowatym.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 mleczka oczyszczaj\u0105cego na\u0142o\u017cy\u0107 na wacik i przetrze\u0107 twarz i szyj\u0119.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Sza\u0142wi oraz z Mydlnicy Lekarskiej, Mleczan Sodu, Kwas Cytrynowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Propylene Glycol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C12-15 Alkyl Benzoate, Hydrogenated Polydecene,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Salvia Officinalis (Sage) Extract, PEG-7 Glyceryl Cocoate, Sodium Hyaluronate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Saponaria Officinalis Extract, Carbomer, Triethanolamin, Glyceryl Caprylate, Allantoin, Chlorphenesine, Fragrance</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, Sodium Phytate.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:50:30.404Z",
      "updated": "2018-03-19T20:02:21.465Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 26,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cleanser 250 ml",
      "ref_number": "9011200",
      "name_common": "Moisturizing Cleanser",
      "name_pl": null,
      "slug": "moisturizing-cleanser-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:51:50.218Z",
      "updated": "2018-03-20T22:23:37.831Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 27,
   "fields": {
      "name": "Hydrofresh Lotion 500 ml",
      "ref_number": "1002500",
      "name_common": "Hydrofresh Lotion",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105cy tonik",
      "slug": "hydrofresh-lotion-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tonik nawil\u017caj\u0105cy nie zawiera alkoholu, jest przeznaczony do sk&oacute;ry normalnej i suchej. Jest odpowiedni nawet do najbardziej wra\u017cliwej sk&oacute;ry oraz sk&oacute;ry z tr\u0105dzikiem r&oacute;\u017cowatym. \u0141agodzi, tonizuje, natychmiast daje uczucie \u015bwie\u017co\u015bci i komfortu, poprawia koloryt cery. Skutecznie usuwa pozosta\u0142o\u015bci makija\u017cu i zanieczyszcze\u0144. Ma dzia\u0142anie nawil\u017caj\u0105ce, zapewnia lepszy dop\u0142yw krwi do sk&oacute;ry i utrzymuje r&oacute;wnowag\u0119 lipidow\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 toniku na\u0142o\u017cy\u0107 na wacik i delikatnie oklepa\u0107 twarz i szyj\u0119.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Passiflory i z Mydlnicy Lekarskiej, Mleczan Sodu, Alantoina, Kwas Cytrynowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Passiflora Incarnata Fruit Extract, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Propylene Glycol, Saponaria Officinalis Leaf Extract, Sodium Lactate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Urea, Polysorbate 20, Citric Acid, Fragrance, CI 19140, Eugenol, Limonene.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:53:55.581Z",
      "updated": "2018-03-19T20:03:44.733Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 28,
   "fields": {
      "name": "Hydrofresh Lotion 250 ml",
      "ref_number": "1002200",
      "name_common": "Hydrofresh Lotion",
      "name_pl": null,
      "slug": "hydrofresh-lotion-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:55:05.872Z",
      "updated": "2018-03-20T22:23:31.430Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 29,
   "fields": {
      "name": "Massage Multivitamin Serum 100 ml",
      "ref_number": "1004100",
      "name_common": "Massage Multivitamin Serum",
      "name_pl": "Multiwitamine Serum do masa\u017cu",
      "slug": "massage-multivitamin-serum-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "149.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Unikalny produkt do masa\u017cu, bardzo skoncentrowany. G\u0142\u0119boko nawil\u017ca i od\u017cywia starzej\u0105c\u0105 si\u0119 sk&oacute;r\u0119 i stymuluje procesy regeneracyjne w kom&oacute;rkach. Zawarte w serum naturalne oleje doskonale nawil\u017caj\u0105 sk&oacute;r\u0119 i stymuluj\u0105 procesy regeneracyjne, wzmacni\u0105 barier\u0119 nask&oacute;rka, poprawiaj\u0105 zwi\u0119z\u0142o\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107, r&oacute;wnie\u017c zdolno\u015b\u0107 zatrzymywania wody w sk&oacute;rze, \u0142agodz\u0105 i pozbawiaj\u0105 podra\u017cnie\u0144. Rozmaity kompleks witamin&oacute;w, jako cz\u0119\u015b\u0107 serum, stymuluje syntez\u0119 kolagenu, normalizuje przepuszczalno\u015b\u0107 naczy\u0144 w\u0142osowatych, bierze udzia\u0142 w syntezie hormon&oacute;w w procesach pigmentacji, zapewnia niezawodn\u0105 przeciwutleniaj\u0105c\u0105 ochron\u0119 sk&oacute;ry. Serum do masa\u017cu zapewnia delikatny po\u015blizg, nie tworzy poczucie nadmiernego t\u0142uszczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Serum u\u017cywa si\u0119 sam lub w po\u0142\u0105czeniu z innymi kosmetykami dla zrobienia masa\u017cu przed\u0142u\u017conego podczas zabieg&oacute;w przeciwstarzeniowych.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Warianty mieszanek</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">:</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- Multiwitaminowe serum (Massage Multivitamin Serum)+Intensywny Krem-Balsam przeciwzmarszczkowy (Antiwrinkle Cream) w stosunku 1: 4;</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- Multiwitaminowe serum (Massage Multivitamin Serum) + Aktywny Krem na noc (Night Active Cream) w stosunku 1: 4.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Olejek z Pestek Winogron, Nagietka i Olejek z Og&oacute;recznika Lekarskiego, Olejek Sojowy, Ekstrakt z Alg brunatnych Padina Pavonika, Witaminy A, E i C, Azulena.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients<em>:</em></span></span></strong><em> </em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cyclopentasiloxane &amp; Dimethiconol</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Isopropyl Meristate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Grape (Vitis Vinifera) Seed Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Borage (Borago Officinalis) Seed Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Calendula Officinalis Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Fragrance</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Retinyl Palmitate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tocopheryl Acetate, Ascorbyl Tetraisopalmitate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">I</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> 45410 &amp; C</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">I</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> 47000</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:57:40.121Z",
      "updated": "2018-03-19T20:15:27.935Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 30,
   "fields": {
      "name": "Multivitamin Serum 35 ml",
      "ref_number": "1014030",
      "name_common": "Multivitamin Serum",
      "name_pl": "Multiwitamine Serum",
      "slug": "multivitamin-serum-35-ml",
      "size": "35",
      "price": "99.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Unikalny, bardzo skoncentrowany produkt, mo\u017cna stosowa\u0107 jako \u015brodek do samomasa\u017cu. G\u0142\u0119boko nawil\u017ca i od\u017cywia starzej\u0105c\u0105 si\u0119 sk&oacute;r\u0119 i stymuluje procesy regeneracyjne w kom&oacute;rkach. Zawarte w serum naturalne oleje doskonale nawil\u017caj\u0105 sk&oacute;r\u0119 i stymuluj\u0105 procesy regeneracyjne, wzmacni\u0105 barier\u0119 nask&oacute;rka, poprawiaj\u0105 zwi\u0119z\u0142o\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107, r&oacute;wnie\u017c zdolno\u015b\u0107 zatrzymywania wody w sk&oacute;rze, \u0142agodz\u0105 i pozbawiaj\u0105 podra\u017cnie\u0144. Rozmaity kompleks witamin&oacute;w, jako cz\u0119\u015b\u0107 serum, stymuluje syntez\u0119 kolagenu, normalizuje przepuszczalno\u015b\u0107 naczy\u0144 w\u0142osowatych, bierze udzia\u0142 w syntezie hormon&oacute;w w procesach pigmentacji, zapewnia niezawodn\u0105 przeciwutleniaj\u0105c\u0105 ochron\u0119 sk&oacute;ry. Serum do masa\u017cu zapewnia delikatny po\u015blizg, nie tworzy poczucie nadmiernego t\u0142uszczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Serum u\u017cywa si\u0119 sam lub w po\u0142\u0105czeniu z innymi kosmetykami dla zrobienia masa\u017cu. Na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy, szyi i dekoltu, masowa\u0107 delikatnymi ruchami do wch\u0142on\u0119cia.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Warianty mieszanek</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">:</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- Multiwitaminowe serum (Massage Multivitamin Serum)+Intensywny Krem-Balsam przeciwzmarszczkowy (Antiwrinkle Cream) w stosunku 1: 4;</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- Multiwitaminowe serum (Massage Multivitamin Serum) + Aktywny Krem na noc (Night Active Cream) w stosunku 1: 4.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Olejek z Pestek Winogron, Nagietka i Olejek z Og&oacute;recznika Lekarskiego, Olejek Sojowy, Ekstrakt z Alg brunatnych Padina Pavonika, Witaminy A, E i C, Azulena.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Cyclopentasiloxane &amp; Dimethiconol</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Isopropyl Meristate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Grape (Vitis Vinifera) Seed Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Borage (Borago Officinalis) Seed Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Calendula Officinalis Oil</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Fragrance</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Retinyl Palmitate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tocopheryl Acetate, Ascorbyl Tetraisopalmitate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">I</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> 45410 &amp; C</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">I</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> 47000</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1-2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T20:59:02.413Z",
      "updated": "2018-03-19T20:23:51.279Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 31,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Mask 250 ml",
      "ref_number": "1003250",
      "name_common": "Moisturizing Mask",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105ca maska",
      "slug": "moisturizing-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Maseczka skutecznie zapobiega odwodnieniu, nasyca kom&oacute;rki wilgoci\u0105, tonizuje i od\u015bwie\u017ca sk&oacute;r\u0119, przywraca jej elastyczno\u015b\u0107. Eliminuje \u015blady zm\u0119czenia i stresu, nadaje sk&oacute;rze naturalny koloryt i poprawia jej wygl\u0105d. Sk&oacute;ra szybko staje si\u0119 g\u0142adka, mi\u0119kka i aksamitna. Sk\u0142adniki aktywne pomagaj\u0105 zapobiega\u0107 zmianom sk&oacute;rnym zwi\u0105zanym z wiekiem: utracie wilgoci, zaburzeniom mikrokr\u0105\u017cenia w naczyniach krwiono\u015bnych, pogorszeniu napi\u0119cia i elastyczno\u015bci.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Na\u0142o\u017cy\u0107 maseczk\u0119 na twarz, szyj\u0119 i dekolt cienk\u0105, jednolit\u0105 warstw\u0105. Maseczk\u0119 pozostawi\u0107 na 20-25 minut. Niewch\u0142oni\u0119te pozosta\u0142o\u015bci maseczki sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Estrakt z alg macrocystis pyrifer, hydrolizowane bia\u0142ka pszenicy, s&oacute;l sodowa kwasu hialuronowego, ekstrakt z kiwi, ekstrakt z granatu, kwas mlekowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">: Water, Cetyl Alcohol, Caprylic/Capric Triglyceride, Propylene Glycol, Ethylhexyl Palmitate, Glycerin, Stearic Acid, Water &amp; Glycerin &amp; Macrocystis Pyrifera Extract &amp; Hydrolyzed Wheat Protein &amp; Pvp, Isononyl Isononanoate, Octyldodecyl Myristate, Sodium Hyaluronate, Water &amp; Glycerin &amp; Actinidia Chinensis (Kiwi) Fruit Extract, Kaolin, Magnesium Aluminum Silicate,&nbsp; Water &amp; Glycerin &amp; Punica Granatum Extract, Triethanolamine, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Lactic Acid, Potassium Sorbate, Xanthan Gum, Sodium Benzoate, Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:02:28.586Z",
      "updated": "2018-03-19T20:17:45.345Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 32,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Mask 70 ml",
      "ref_number": "1003070",
      "name_common": "Moisturizing Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "moisturizing-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:03:26.621Z",
      "updated": "2018-03-20T22:25:06.256Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 33,
   "fields": {
      "name": "Eye Contour Cream 250 ml",
      "ref_number": "1005250",
      "name_common": "Eye Contour Cream",
      "name_pl": "Krem pod oczy",
      "slug": "eye-contour-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "219.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Bardzo skuteczny krem, szybko si\u0119 wch\u0142ania i przywraca elastyczno\u015b\u0107 sk&oacute;rze, spowalnia powstawanie zmarszczek i znacznie zmniejsza g\u0142\u0119boko\u015b\u0107 i liczb\u0119 istniej\u0105cych. Zmniejsza obrz\u0119ki oraz cienie pod oczami.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Bardzo ma\u0142\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na\u0142o\u017cy\u0107 na g&oacute;rn\u0105 i doln\u0105 powiek\u0119, unikaj\u0105c ruchomej powieki. Krem nale\u017cy nak\u0142ada\u0107 lekkimi ruchami, delikatnie klepi\u0105c. Mo\u017cna zastosowa\u0107 jako maseczk\u0119 do bardziej skutecznego od\u017cywiania i zwil\u017cenia sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu. Aby to zrobi\u0107, trzeba na\u0142o\u017cy\u0107 krem g\u0119st\u0105 jednolit\u0105 warstw\u0105 wok&oacute;\u0142 oczu, po 20. minutach usun\u0105\u0107 pozosta\u0142o\u015bci kremu wilgotn\u0105 g\u0105bk\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o Shea, Nasion Og&oacute;recznika, Brunatnicy Padina pavonica i Ginkgo Biloba, Ekstrakt z Chabra B\u0142awatka, dipeptyd-2 palmitoilu tetrapeptyd-3, Kwas Hialuronowy, Mleczan Sodu, Hydrolizowane Bia\u0142ko Sojowe, Hydrolizowane Kolagen, Witaminy E i A.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGRIDIENS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Cetyl Alcohol &amp; Glyceryl Stearate &amp; Peg-75 Stearate &amp; Ceteth-20 &amp; Steareth-20, Glycerin &amp; Water &amp; Carum Petroselinum (Parsley) Extract, Glycerin, Beeswax, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Ethylhexyl Palmitate, Caprylic/Capric Triglyceride, Ethoxydiglycol, Cyclopentasiloxane, Persea Gratissima (Avocado) Oil, Simmondsia Chinensis (Jojoba) Seed Oil, Polyacrylamide &amp; C13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Sodium Hyaluronate, Tocopheryl Acetate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Glyceryl Caprylate, Ginkgo Biloba Leaf Extract, Chlorphenesine, Allantoin, Borago Officinalis Seed Oil, Fragrance, Glycosaminoglycans, Hydrolyzed Collagen, Retenyl Palmitate, BHT, Rosa Moschata Seed Oil, Limonene, Linalool, Eugenol.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:07:38.341Z",
      "updated": "2018-03-19T20:13:31.190Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 34,
   "fields": {
      "name": "Eye Contour Cream 30 ml",
      "ref_number": "1005030",
      "name_common": "Eye Contour Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "eye-contour-cream-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "109.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:08:54.562Z",
      "updated": "2018-03-20T22:25:01.091Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 35,
   "fields": {
      "name": "Night Active Cream 250 ml",
      "ref_number": "1008250",
      "name_common": "Night Active Cream",
      "name_pl": "Aktywny krem na noc",
      "slug": "night-active-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "159.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Skuteczny i bardzo wydajny intensywny krem przeciwstarzeniowy. Stymuluje funkcje \u017cyciowe kom&oacute;rki, reguluje r&oacute;wnowag\u0119 wody w sk&oacute;rze, sprzyja zwi\u0119kszeniu g\u0119sto\u015bci substancji mi\u0119dzykom&oacute;rkowej. Krem odm\u0142adza i wzmacnia sk&oacute;r\u0119, przywraca jej j\u0119drno\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107. Zawiera du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 sk\u0142adnik&oacute;w od\u017cywczych, wi\u0119c w zimnie mo\u017ce by\u0107 stosowany jako krem ochronny na dzie\u0144.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy, szyi i dekoltu. Krem nale\u017cy nak\u0142ada\u0107 na sk&oacute;r\u0119 lekkimi ruchami, delikatnie klepi\u0105c.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o Shea, Ekstrakty z Alg Morskich zawieraj\u0105cych Jod, Brunatnicy Padina pavonica i Ginkgo Biloba, Chitosan, Karnityny, Kwas Hialuronowy, Mleczan Sodu, Hydrolizowane Bia\u0142ko Sojowe, Hydrolizowany Kolagen, Witaminy E i A.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Glycerin, Glyceryl Stearate &amp; Peg-100 Stearate, Cetyl Alcohol, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, Ethylhexyl Palmitate, Caprylic/Capric Triglyceride, Cetyl Palmitate, Cetearyl Alcohol &amp; Peg-20 Stearate, Ethoxydiglycol, Cyclopentasiloxane &amp; Dimethyconol, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Tocopheryl Acetate, Glyceryl Caprylate, Urea, Sodium Hyaluronate, Allantoin, Chlorphenesine, Sodium Phytate, Lactic Acid, Chitosan, Fragrance, Ginkgo Biloba Extract, Hydrolyzed Collagen, Retinyl Palmitate, Eugenol, Limonene, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:10:47.483Z",
      "updated": "2018-03-19T20:10:54.025Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 36,
   "fields": {
      "name": "Night Active Cream 50 ml",
      "ref_number": "1008050",
      "name_common": "Night Active Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "night-active-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "99.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 4,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:12:16.743Z",
      "updated": "2018-03-20T22:24:55.001Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 37,
   "fields": {
      "name": "Gentle Foam 220 ml",
      "ref_number": "2101220",
      "name_common": "Gentle Foam",
      "name_pl": "\u0141agodna pianka myj\u0105ca",
      "slug": "gentle-foam-220-ml",
      "size": "220",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 1,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.204Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.205Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 38,
   "fields": {
      "name": "Pure Fresh Tonic 250 ml",
      "ref_number": "2102250",
      "name_common": "Pure Fresh Tonic",
      "name_pl": "Tonik oczyszczaj\u0105co-od\u015bwie\u017caj\u0105cy",
      "slug": "pure-fresh-tonic-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 1,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.223Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.223Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 39,
   "fields": {
      "name": "Eye Hydro Cream 30 ml",
      "ref_number": "2105030",
      "name_common": "Eye Hydro Cream",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105cy krem pod oczy",
      "slug": "eye-hydro-cream-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "99.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 1,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.232Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.232Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 40,
   "fields": {
      "name": "Aquabalance Hydrating Cream 50 ml",
      "ref_number": "2106050",
      "name_common": "Aquabalance Hydrating Cream",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105cy krem \"Aquabalance\"",
      "slug": "aquabalance-hydrating-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 1,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.236Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.236Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 41,
   "fields": {
      "name": "Antistress Nutrient Cream 50 ml",
      "ref_number": "2108050",
      "name_common": "Antistress Nutrient Cream",
      "name_pl": "Krem od\u017cywczo-nawil\u017caj\u0105cy \"Antystres\"",
      "slug": "antistress-nutrient-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 1,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.242Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.242Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 42,
   "fields": {
      "name": "Multimineral Miccelar Water 250 ml",
      "ref_number": "1602250",
      "name_common": "Multimineral Miccelar Water",
      "name_pl": "Mineralny p\u0142yn micelarny",
      "slug": "multimineral-miccelar-water-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "79.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.249Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.250Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 43,
   "fields": {
      "name": "Enzyme Gel Peeling 100 ml",
      "ref_number": "1607100",
      "name_common": "Enzyme Gel Peeling",
      "name_pl": "\u017bel-peeling enzymatyczny",
      "slug": "enzyme-gel-peeling-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "139.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.254Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.254Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 44,
   "fields": {
      "name": "Anti Aging Peeling 50 ml",
      "ref_number": "1607050",
      "name_common": "Anti Aging Peeling",
      "name_pl": "Peeling odm\u0142adzaj\u0105cy",
      "slug": "anti-aging-peeling-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "199.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.265Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.265Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 45,
   "fields": {
      "name": "Anti Aging Firming Mask 250 ml",
      "ref_number": "1603250",
      "name_common": "Anti Aging Firming Mask",
      "name_pl": "Maska odm\u0142adzaj\u0105co-uj\u0119drniaj\u0105ca",
      "slug": "anti-aging-firming-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "169.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.269Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.269Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 46,
   "fields": {
      "name": "Anti Aging Firming Mask 70 ml",
      "ref_number": "1603070",
      "name_common": "Anti Aging Firming Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "anti-aging-firming-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.274Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.274Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 47,
   "fields": {
      "name": "Intense Skin Revitalizer 100 ml",
      "ref_number": "1604100",
      "name_common": "Intense Skin Revitalizer",
      "name_pl": "Koncentrat Q10 intensywne odm\u0142odzenie",
      "slug": "intense-skin-revitalizer-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "229.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.280Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.280Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 48,
   "fields": {
      "name": "Intense Skin Revitalizer 30 ml",
      "ref_number": "1604030",
      "name_common": "Intense Skin Revitalizer",
      "name_pl": null,
      "slug": "intense-skin-revitalizer-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "149.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.285Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.285Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 49,
   "fields": {
      "name": "Restoring Eye Cream 250 ml",
      "ref_number": "1605250",
      "name_common": "Restoring Eye Cream",
      "name_pl": "Regeneruj\u0105cy krem pod oczy",
      "slug": "restoring-eye-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "219.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.289Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.289Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 50,
   "fields": {
      "name": "Restoring Eye Cream 30 ml",
      "ref_number": "1605030",
      "name_common": "Restoring Eye Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "restoring-eye-cream-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "109.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.297Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.297Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 51,
   "fields": {
      "name": "Aqua Vital Revitalizing Cream 250 ml",
      "ref_number": "1606250",
      "name_common": "Aqua Vital Revitalizing Cream",
      "name_pl": "Antywiekowy przeciws\u0142oneczny krem nawil\u017caj\u0105cy",
      "slug": "aqua-vital-revitalizing-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "179.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.301Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.301Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 52,
   "fields": {
      "name": "Aqua Vital Revitalizing Cream 50 ml",
      "ref_number": "1606050",
      "name_common": "Aqua Vital Revitalizing Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "aqua-vital-revitalizing-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "109.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.305Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.307Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 53,
   "fields": {
      "name": "Energy Refill Anti Aging Cream 250 ml",
      "ref_number": "1608250",
      "name_common": "Energy Refill Anti Aging Cream",
      "name_pl": "Od\u017cywczy krem przeciwstarzeniowy",
      "slug": "energy-refill-anti-aging-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "179.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.312Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.312Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 54,
   "fields": {
      "name": "Energy Refill Anti Aging Cream 50 ml",
      "ref_number": "1608050",
      "name_common": "Energy Refill Anti Aging Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "energy-refill-anti-aging-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "109.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 5,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.318Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.318Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 55,
   "fields": {
      "name": "Gentle Eye & Lip Make-up Remover 500 ml",
      "ref_number": "1702500",
      "name_common": "Gentle Eye & Lip Make-up Remover",
      "name_pl": "P\u0142yn do demakija\u017cu ust i oczu",
      "slug": "gentle-eye-lip-make-up-remover-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">P\u0142yn oczyszczaj\u0105cy skutecznie usuwa makija\u017c, w tej liczbie i wodoodporny makija\u017c powiek i warg, zmi\u0119kcza i piel\u0119gnuje delikatn\u0105 sk&oacute;r\u0119 tych miejsc. Ekstrakty ro\u015blinne z pietruszki, b\u0142awatka i rumianku poprawiaj\u0105 tonus sk&oacute;ry, reguluj\u0105 metabolizm wody s\u0142onej. P\u0142yn ma dzia\u0142anie przeciwzapalne, dezynfekuj\u0105ce i w\u0142a\u015bciwo\u015bci antyalergiczne. Ma neutralny zapach, nie piecze, nie podra\u017cnia b\u0142on \u015bluzowych oczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Zwil\u017c bawe\u0142niany wacik emulsj\u0105 i delikatnie usu\u0144 makija\u017c z rz\u0119s i powiek, mo\u017cna umy\u0107 twarz czyst\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Rumianku Lekarskiego, Ekstrakt z B\u0142awatka i Pietruszki, Azulen, Mleczan Sodu, Alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingrediens:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Propylene Glycol, Cocam</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">i</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">dopropyl Betaine, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Chamomilla Recutita (Matricaria) Flower Extract, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Polysorbate 20, Carum Petroselinum (Parsley) Extract, Sodium Borate, Fragrance, CI 42090.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.322Z",
      "updated": "2018-03-19T21:13:26.930Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 56,
   "fields": {
      "name": "Gentle Eye & Lip Make-up Remover 250 ml",
      "ref_number": "1702250",
      "name_common": "Gentle Eye & Lip Make-up Remover",
      "name_pl": null,
      "slug": "gentle-eye-lip-make-up-remover-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.330Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.330Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 57,
   "fields": {
      "name": "Eye Complex Peeling 30 ml",
      "ref_number": "1705030",
      "name_common": "Eye Complex Peeling",
      "name_pl": "Peeling do oczu",
      "slug": "eye-complex-peeling-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "199.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Bardzo skuteczny powierzchniowy peeling chemiczny na okolice oczu, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u0440\u041d</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> 4 i 8%. Jest przeznaczony do stosowania w profesjonalnej piel\u0119gnacji okolic oczu. Zmiany zwi\u0105zane z wiekiem, tryb \u017cycia, brak dostatecznej piel\u0119gnacji i z\u0142e nawyki \u017cywieniowe prowadz\u0105 do nadmiernej sucho\u015bci, pojawiania si\u0119 obrz\u0119k&oacute;w, cieni, drobnych i g\u0142\u0119bokich zmarszczek, a z czasem do utraty elastyczno\u015bci tkanek i zawieszenia powieki g&oacute;rnej.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">W celu zapobiegania i leczenia najbardziej rozpowszechnionych problem&oacute;w sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu zosta\u0142 opracowany kompleksowy peeling o wysokiej efektywno\u015bci.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peeling zapewnia kompleksowe dzia\u0142anie profilaktyczne i lecznicze: sprzyja odnowieniu nask&oacute;rka, delikatnie z\u0142uszcza wierzchni\u0105 warstw\u0119 martwych kom&oacute;rek; zwi\u0119ksza mikrokr\u0105\u017cenie w tkankach; stymuluje metabolizm kom&oacute;rkowy; pomaga utrzyma\u0107 wilgo\u0107 w sk&oacute;rze, dzi\u0119ki czemu wyg\u0142adzaj\u0105 si\u0119 drobne zmarszczki; ma dzia\u0142anie odwadniaj\u0105ce, usuwaj\u0105c opuchlizn\u0119 i obrz\u0119ki (worki pod oczami); w znaczny spos&oacute;b sprzyja procesom odm\u0142adzaj\u0105cym sk&oacute;r\u0119 wok&oacute;\u0142 oczu, spowalnia starzenie si\u0119 sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kilka kropli peelingu r&oacute;wnomiernie na\u0142o\u017cy\u0107 na sk&oacute;r\u0119 wok&oacute;\u0142 oczu za pomoc\u0105 p\u0119dzla-wachlarza o kr&oacute;tkim w\u0142osiu lub wacikiem na patyczku.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kompleksowy peeling nak\u0142ada si\u0119 na doln\u0105 powiek\u0119 a\u017c do linii rz\u0119s; na g&oacute;rnej powiece od brwi do 2 mm nad lini\u0105 rz\u0119s, je\u017celi sk&oacute;ra jest wra\u017cliwa - od brwi do miejsca ruchomej powieki.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Pozostawi\u0107 peeling na 5 - 10 minut (z ka\u017cdym zabiegiem czas trzymania peelingu na twarzy stopniowo ro\u015bnie). Zaleca si\u0119 pozostawa\u0107 w stanie ca\u0142kowitego spoczynku, nie mruga\u0107. Nast\u0119pnie nale\u017cy ostro\u017cnie zmy\u0107 peeling wacikiem nas\u0105czonym ch\u0142odn\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas Mlekowy, Kwas Kojowy, Fitowy i Ekstrakty z Morwy, M\u0105cznicy Lekarskiej i Lukrecji.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Propylene Glycol, Lactic Acid, PEG-4 &amp; Butylene Glycol &amp; Morus Bombycis Root Extract &amp; Arctostaphylos Uva-Ursi (Bearberry) Leaf Extract, Glycyrrhiza Glabra (Licorice) Root&nbsp; Extract, Triethanolamin, Kojic Acid, Hydroxyethylcellulose, Phytic Acid, Penoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Polysorbate 20, Fragrance.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.4",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.334Z",
      "updated": "2018-03-19T21:14:55.940Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 58,
   "fields": {
      "name": "Eye Complex Mask 250 ml",
      "ref_number": "1703250",
      "name_common": "Eye Complex Mask",
      "name_pl": "Od\u017cywcza maseczka do oczu",
      "slug": "eye-complex-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "179.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka ma dzia\u0142anie wyg\u0142adzaj\u0105ce, chroni\u0105c sk&oacute;r\u0119 wok&oacute;\u0142 oczu przed wczesnymi zmarszczkami, \u0142agodzi obrz\u0119ki, od\u017cywia, pobudza kr\u0105\u017cenie krwi w sk&oacute;rze, poprawia jej elastyczno\u015b\u0107, wzmacnia kom&oacute;rki, kt&oacute;re utraci\u0142y zdolno\u015b\u0107 do regeneracji, stymuluje produkcj\u0119 kolagenu. Maseczka skutecznie rozja\u015bnia ciemne kr\u0119gi wok&oacute;\u0142 oczu i redukuje opuchlizn\u0119. Ma bardzo przyjemn\u0105 lekk\u0105 konsystencj\u0119, topi si\u0119 pod wp\u0142ywem temperatury palc&oacute;w podczas na\u0142o\u017cenia maseczki, zapewniaj\u0105c delikatny po\u015blizg, dzi\u0119ki czemu jest idealn\u0105 podstaw\u0105 do masa\u017cu sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 na sk&oacute;r\u0119 wok&oacute;\u0142 oczu bez dotykania ruchomej powieki na 15-20 minut. Nie wch\u0142oni\u0119te pozosta\u0142o\u015bci maseczki zmy\u0107 najpierw ciep\u0142\u0105, potem ch\u0142odn\u0105 wod\u0105. Po\u017c\u0105dane jest pozostawanie w po\u0142o\u017ceniu poziomym podczas dzia\u0142ania maseczki i nale\u017cy nie mruga\u0107, aby unikn\u0105\u0107 kontaktu maseczki z oczami.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o Shea, Jojoba i Awokado, Ekstrakt ze Z\u0142otego Korzenia i Dro\u017cd\u017cy, Kwas Hialuronowy, Witamina E, Pantenol, Bisabolol, Alantoina, Kwas Foliowy, Srebro.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Caprylic/Capric Triglyceride, Isononyl Isononanoate, Butylene Glycol, Cetearyl Olivate &amp; Sorbitane Olivate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Persea Gratissima (Avocado) Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Polyacrylamide &amp; C 13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Simmondsia Chinensis (Jojoba) Seed Oil, Saccharomyces Cerevisiae Extract &amp; Rhodiola Rosea Root Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Bisabolol, Dimethicone, Panthenol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sodium Hyaluronate, Tocopheryl Acetate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerine, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cetearyl Alcohol, Glyceryl Caprylate, Potassium Cetyl Phosphate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.341Z",
      "updated": "2018-03-19T21:15:43.114Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 59,
   "fields": {
      "name": "Eye Complex Mask 30 ml",
      "ref_number": "1703030",
      "name_common": "Eye Complex Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "eye-complex-mask-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "99.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.348Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.349Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 60,
   "fields": {
      "name": "Eye Lifting Serum  50 ml",
      "ref_number": "1704050",
      "name_common": "Eye Lifting Serum",
      "name_pl": "Uj\u0119drniaj\u0105ce serum na okolice oczu",
      "slug": "eye-lifting-serum-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "169.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Serum jest przeznaczony do intensywnej piel\u0119gnacji okolicy oczodo\u0142u, zaraz po na\u0142o\u017ceniu przywraca elastyczno\u015b\u0107 sk&oacute;rze powiek. Unikalna formu\u0142a pozwala serum usun\u0105\u0107 zmarszczki wok&oacute;\u0142 oczu, zmniejsza obrz\u0119ki. Serum zmniejsza oznaki zm\u0119czenia i przekrwienia powiek, wspania\u0142e tonizuje sk&oacute;r\u0119. Wyra\u017anie wyg\u0142adza zmarszczki, sk&oacute;ra zyskuje elastyczno\u015b\u0107 i blask.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 serum na sk&oacute;r\u0119 wok&oacute;\u0142 oczu, czeka\u0107 do ca\u0142kowitego wch\u0142oni\u0119cia. Na serum mo\u017cna nak\u0142ada\u0107 kremy do piel\u0119gnacji okolic oczu lub makija\u017c.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z \u017ce\u0144-szenia Brazylijskiego, Kwas Hialuronowy, Glikozaminoglikany, Proszek z Korzenia Ro\u015bliny Amorphophallus Konjac (Dziwid\u0142o), Senegalska guma akacjowa, Palmitoilo Tetrapeptydu-7 (Matrixyl 3000).</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydroxyethyl Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer &amp; Isohexadecane &amp; Polysorbate 60, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Acacia Senegal Gum &amp; Hydrolyzed Rhizobian Gum, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butylene Glycol, Sodium Hyaluronate, Hydrolized Elastin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerine, Acanthopanax Senticosus (Eleutero) Ginseng Root Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butylene Glycol &amp; Dextran &amp; Palmitoyl Tripeptide-8, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, CI 61570.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.352Z",
      "updated": "2018-03-19T21:16:13.763Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 61,
   "fields": {
      "name": "Eye Lifting Serum  30 ml",
      "ref_number": "1704030",
      "name_common": "Eye Lifting Serum ",
      "name_pl": null,
      "slug": "eye-lifting-serum-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "119.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.356Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.356Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 62,
   "fields": {
      "name": "Eye Complex Gel 50 ml",
      "ref_number": "1707050",
      "name_common": "Eye Complex Gel",
      "name_pl": "Piel\u0119gnacja \u017cel pod oczy",
      "slug": "eye-complex-gel-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "169.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Od\u015bwie\u017caj\u0105cy lekki \u017cel pod oczy, przeznaczony jest do zwalczania pierwszych oznak starzenia si\u0119 sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu. Specjalna formu\u0142a \u017celu wyg\u0142adza, tonizuje sk&oacute;r\u0119 i zapewnia d\u0142ugotrwa\u0142e nawil\u017cenie delikatnej sk&oacute;ry wok&oacute;\u0142 oczu. Stwarza uczucie komfortu i \u015bwie\u017co\u015bci. Fitostimoline w po\u0142\u0105czeniu z hydrolizowanymi bia\u0142kami ro\u015blinnymi stymuluje proces regeneracji, zapobiega powstawaniu zmarszczek i odwodnieniu sk&oacute;ry. W przypadku codziennego stosowania \u017cel jest skuteczny przeciw obrz\u0119kom i cieniom pod oczami. Sprzyja wi\u0119kszej trwa\u0142o\u015bci makija\u017cu powiek.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na dok\u0142adnie oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 przed na\u0142o\u017ceniem innych \u015brodk&oacute;w, opuszkami palc&oacute;w (wklepywa\u0107 mi\u0119kkimi ruchami) na\u0142o\u017cy\u0107 \u017cel wok&oacute;\u0142 oczu. B\u0142yskawicznie si\u0119 wch\u0142ania. Przy ujemnych temperaturach nak\u0142ada\u0107 co najmniej 30 minut przed wyj\u015bciem na zewn\u0105trz.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Wyci\u0105g z Pfaffia, Ekstrakt z Lilii Bia\u0142ej, Wyci\u0105g z Palmy Kar\u0142owatej i Kawy, Korze\u0144 Rhodiola rosea (Z\u0142oty Korze\u0144), Palmitoilo Tetrapeptydu-7 (Matrixyl 3000), Palmitoilo Oligopeptyd, Mannan, Karnozyna, Glikozaminoglikany, Fitostimoline.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Saccharomyces Cerevisiae Extract &amp; Rhodiola Rosea Root Extract, Siloxanetriol Alginate &amp; Caffeine, Butylene Glycol, Ethoxydiglycol, Sodium Hyaluronate, Methyl Silanol Mannuronate, Glycerin &amp; Butylene Glycol &amp; Carbomer &amp; Polysorbate 20 &amp; Palmitoyl Oligopeptide &amp; PalmitoylTetrapeptide-7, Triethanolamine, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Decarboxy Carnosine HCL, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glutamylamidoethyl Indol,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.361Z",
      "updated": "2018-03-19T21:16:52.590Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 63,
   "fields": {
      "name": "Eye Complex Gel 30 ml",
      "ref_number": "1707030",
      "name_common": "Eye Complex Gel",
      "name_pl": null,
      "slug": "eye-complex-gel-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "119.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 6,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.365Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.366Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 64,
   "fields": {
      "name": "Redness Gentle Peel 50 ml",
      "ref_number": "1805050",
      "name_common": "Redness Gentle Peel",
      "name_pl": "Delikatny peeling dla cery naczynkowej",
      "slug": "redness-gentle-peel-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "199.00",
      "discount": 40,
      "rating": 999,
      "category": 7,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peeling<strong> </strong>(pH 3,5) zawieraj\u0105cy 8,6% kwasu (kwas azelainowy, kwas mlekowy i fitynowy) jest przeznaczony do leczenia tr\u0105dzika r&oacute;\u017cowatego i innych problem&oacute;w zwi\u0105zanych z naruszeniem kapilar. Peeling<strong> </strong>ma dzia\u0142anie mi\u0119kkie i delikatnie z\u0142uszcza g&oacute;rn\u0105 warstw\u0119 nask&oacute;rka. Peeling zawiera witamin\u0119 K, kt&oacute;ra jest zawarta w ekstrakcie pomidorowym i w po\u0142\u0105czeniu z kwasem mlekowym przywraca elastyczno\u015b\u0107 \u015bciankom naczy\u0144. Kwas fitynowy \u0142agodzi stany zapalne i wyr&oacute;wnuje og&oacute;lny koloryt sk&oacute;ry. Peeling mo\u017ce by\u0107 stosowany do sk&oacute;ry wra\u017cliwej. Delikatna formu\u0142a peelingu jest zaprojektowana w celu leczenia tr\u0105dzika r&oacute;\u017cowatego w gabinecie kosmetycznym. Peeling r&oacute;wnie\u017c normalizuje mikrokr\u0105\u017cenie i wzmacnia \u015bciany naczy\u0144 krwiono\u015bnych i naczy\u0144 w\u0142osowatych.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tonikiem z kwasami AHA i BHA i delikatnie oklepa\u0107, omijaj\u0105c okolice oczu, a nast\u0119pnie na\u0142o\u017cy\u0107 peeling jednolit\u0105 warstw\u0105 na 5-10 minut, dobrze sp\u0142uka\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas Azelainowy, Kwas Mlekowy i Kwas Fitynowy, Wyci\u0105g z Pomidor&oacute;w, Rutyna</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, PEG-400, SD Alcohol 40 B, Potassium Azeloyl Diglycinate, Lactic Acid, Solanum Lycopersicum (Tomato) Fruit Extract, Rutin, Ethylhexylglycerin &amp; Phenoxyethanol, Phytic Acid, Salicylic Acid.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.372Z",
      "updated": "2018-03-19T21:20:06.637Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 65,
   "fields": {
      "name": "Redness Concentrate 30 ml",
      "ref_number": "1804030",
      "name_common": "Redness Concentrate",
      "name_pl": "Koncentrat dla cery naczynkowej",
      "slug": "redness-concentrate-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "139.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 7,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aktywny koncentrat do leczenia sk&oacute;ry z wyra\u017anym rozszerzeniem naczy\u0144, tr\u0105dzikiem r&oacute;\u017cowatym, teleangiektazj\u0105. Kwas azelainowy o st\u0119\u017ceniu 4,3%, aktywnie eliminuje zapalenia, wyr&oacute;wnuje koloryt i struktur\u0119 sk&oacute;ry. Zawarte w koncentracie sk\u0142adniki, takie jak ekstrakt pomidorowy, rutyna (witamina P) i dekstran normalizuj\u0105 ukrwienie i wzmacniaj\u0105 \u015bciany naczy\u0144 krwiono\u015bnych.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ponadto koncentrat zawiera substancje wysokoaktywne - amid kwasu nikotynowego (witamina B3) i zestaw peptyd&oacute;w (palmitoilo tripeptyd-8, Glistin), kt&oacute;re przywracaj\u0105 r&oacute;wnowag\u0119 hydrolipidow\u0105, poprawiaj\u0105 koloryt sk&oacute;ry i jej elastyczno\u015b\u0107.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dzi\u0119ki swojemu sk\u0142adowi koncentrat przyspiesza proces regeneracji i przywr&oacute;cenia funkcji ochronnych sk&oacute;ry. Dzi\u0119ki pantenolu koncentrat ma w\u0142a\u015bciwo\u015bci uspokajaj\u0105ce. Koncentrat dzia\u0142a kompleksowo: jak wysoce aktywny \u015brodek do leczenia i profilaktyki tr\u0105dziku r&oacute;\u017cowatego w po\u0142\u0105czeniu z wysok\u0105 aktywno\u015bci\u0105 przeciwstarzeniow\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Potrzebn\u0105 ilo\u015b\u0107 koncentratu na\u0142o\u017cy\u0107 na dobrze oczyszczon\u0105 i wysuszon\u0105 cer\u0119, czeka\u0107 do wch\u0142oni\u0119cia. Jest mo\u017cliwe wprowadzenie koncentratu za pomoc\u0105 urz\u0105dzenia przez na\u0142o\u017cenie na twarz \u017celu przewodz\u0105cego, na przyk\u0142ad \u017celu Aloevend (seria Dermo Control).</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas Azelainowy (pochodna potasowa kwasu azelainowego), Ekstrakty z Pomidor&oacute;w i Aloes, Pantenol, Rutyna, Amid Kwasu Nikotynowego (Witamina B3), Palmitol Tripeptyd-8, Glutamil Amino Etil Indol.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Potassium Azeloyl Diglycinate, Panthenol, Aesculus Hippocastanum (Horse Chestnut) Seed Extract, Niacinamide, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Rutin, Carbomer, Triethanolamine, Butylene Glycol &amp; Dextran &amp;Palmitoyl Tripeptide-8, Polysorbate 20, Glutamylamidoethyl Indole, Solanum Lycopersicum (Tomato) Fruit Extract, Fragrance, Citronellol, Geraniol, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.380Z",
      "updated": "2018-03-19T21:23:40.846Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 66,
   "fields": {
      "name": "Redness Mask 250 ml",
      "ref_number": "1803250",
      "name_common": "Redness Mask",
      "name_pl": "Wzmacniaj\u0105ca maseczka dla cery naczynkowej",
      "slug": "redness-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "169.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 7,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kremowa maseczka z lekk\u0105, topniej\u0105c\u0105 konsystencj\u0105, normalizuje przepuszczalno\u015b\u0107 naczy\u0144 w\u0142osowatych, wzmacnia \u015bciany naczy\u0144 krwiono\u015bnych, zwi\u0119ksza ich elastyczno\u015b\u0107. Te sk\u0142adniki wysokiej efektywno\u015bci, takie jak wyci\u0105g z kasztanowca i rutyny (witamina P) przyczyniaj\u0105 si\u0119 do leczenia sk&oacute;ry cierpi\u0105cej na tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka poprawia mikrokr\u0105\u017cenie i przep\u0142yw limfy. Zawarte w maseczce sk\u0142adniki, takie jak pantenol, galman, bisabolol i alantoina \u0142agodz\u0105 podra\u017cnienia, koj\u0105 i od\u015bwie\u017caj\u0105 sk&oacute;r\u0119.&nbsp; Kwas hialuronowy i mocznik nasycaj\u0105 sk&oacute;r\u0119 wilgoci\u0105, stymuluj\u0105 regeneracj\u0119. Maseczka zmniejsza nadwra\u017cliwo\u015b\u0107, ma dzia\u0142anie przeciwzapalne i przeciwobrz\u0119kowe. W zale\u017cno\u015bci od stopnia wra\u017cliwo\u015bci sk&oacute;ry maseczka mo\u017ce spowodowa\u0107 uczucie lekkiego pieczenia.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Potrzebn\u0105 ilo\u015b\u0107 maseczki na\u0142o\u017cy\u0107 na ca\u0142\u0105 twarz. Mo\u017cna zrobi\u0107 masa\u017c limfatyczny w ci\u0105gu 5 - 7 minut. Pozostawi\u0107 maseczk\u0119 na 20 - 25 minut. Pozosta\u0142o\u015bci maseczki sp\u0142uka\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakty z Kasztanowca i Aloesu, Galman, Bisabolol, Pantenol, Rutyna, Kwas Hialuronowy, Alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, PEG-400, Aesculus Hippocastanum (Horse Chestnut) Seed Extract, Cetearyl Alcohol &amp; PEG 20 Stearate, Cyclopentasiloxane, Glyceryl Stearate &amp; PEG 100 Stearate, Cetyl Palmitate, Cetearyl Ethylhexanoate, Calamine, Bisabolol, Sodium Hyaluronate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Panthenol, Urea,</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Rutin, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Allantoin, Fragrance, CI 19140, Geraniol.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.384Z",
      "updated": "2018-03-19T21:22:09.216Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 67,
   "fields": {
      "name": "Redness Mask 70 ml",
      "ref_number": "1803070",
      "name_common": "Redness Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "redness-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "79.00",
      "discount": 50,
      "rating": 999,
      "category": 7,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.388Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.388Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 68,
   "fields": {
      "name": "Redness Balm 50 ml",
      "ref_number": "1806050",
      "name_common": "Redness Balm",
      "name_pl": "Wzmacniaj\u0105cy balsam dla cery naczynkowej",
      "slug": "redness-balm-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 7,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Skoncentrowany delikatny balsam jest specjalnie zaprojektowany do pel\u0119gnacji sk&oacute;ry wra\u017cliwej, podatnej na tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty. Ma wyra\u017ane dzia\u0142anie przeciwzapalne i zw\u0119\u017caj\u0105ce naczynia. Wzmacnia \u015bciany naczy\u0144 krwiono\u015bnych i naczy\u0144 w\u0142osowatych i normalizuje ich przepuszczalno\u015b\u0107, znacznie zwi\u0119ksza elastyczno\u015b\u0107 naczy\u0144 krwiono\u015bnych, pobudzakr\u0105\u017cenie krwi, poprawia procesy metaboliczne w kom&oacute;rkach sk&oacute;ry, zmniejsza zaczerwienienie. Pobudza i wzmacnia sk&oacute;r\u0119, zapobiega starzeniu si\u0119. Zaleca si\u0119 stosowa\u0107 w leczeniu i profilaktyce tr\u0105dzika r&oacute;\u017cowatego.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 balsamu na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119, rozmasowa\u0107 lekkimi ruchami delikatnie klepi\u0105c do ca\u0142kowitego wch\u0142oni\u0119cia. Dla osi\u0105gni\u0119cia maksymalnego efektu zaleca si\u0119 u\u017cywa\u0107 balsam codziennie wieczorem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakty z Kwiat&oacute;w Arniki G&oacute;rskiej, Ekstrakt z Rdestu Ptasiego i Pomidor&oacute;w, Witaminy C, E i A, Rutyna, Glikozaminoglikanie, Alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Cetearyl Alcohol &amp; Cetearyl Glucosid, Cetearyl Ethylhexanoate, Squalane, Glycerin, Ethoxydiglycol, Arnica Montana Flower Extract, Polyacrylamide&nbsp; &amp; C13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Rutin, Tocopheryl Acetate, Phenoxyethanol &amp;&nbsp; Ethylhexylglycerin, Glyceryl Caprylate, Solanum Lycopersicum (Tomato) Extract, Glycosaminoglycans, Allantoin, Retinyl Palmitate, Ascorbyl Methylsilanol Pectinate, Urea, Fragrance, Citronellol, Geraniol, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.395Z",
      "updated": "2018-03-19T21:25:25.883Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 69,
   "fields": {
      "name": "AHA & BHA Soap 500 ml",
      "ref_number": "1201500",
      "name_common": "AHA & BHA Soap",
      "name_pl": "Oczyszczaj\u0105ncy \u017cel z kwasami AHA&BHA",
      "slug": "aha-bha-soap-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "115.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.402Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.402Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 70,
   "fields": {
      "name": "AHA & BHA Soap 250 ml",
      "ref_number": "1201250",
      "name_common": "AHA & BHA Soap",
      "name_pl": null,
      "slug": "aha-bha-soap-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "75.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.406Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.406Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 71,
   "fields": {
      "name": "AHA &BHA Lotion 500 ml",
      "ref_number": "1202500",
      "name_common": "AHA &BHA Lotion",
      "name_pl": "Tonik z kwasami AHA i BHA",
      "slug": "aha-bha-lotion-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "139.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.414Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.414Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 72,
   "fields": {
      "name": "AHA &BHA Lotion 250 ml",
      "ref_number": "1202200",
      "name_common": "AHA &BHA Lotion",
      "name_pl": null,
      "slug": "aha-bha-lotion-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "89.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.418Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.418Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 73,
   "fields": {
      "name": "Depigmenting Cream 50 ml",
      "ref_number": "1206050",
      "name_common": "Depigmenting Cream",
      "name_pl": "Wybielaj\u0105cy krem",
      "slug": "depigmenting-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "99.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.422Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.422Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 74,
   "fields": {
      "name": "Depigmenting Mask 250 ml",
      "ref_number": "1203250",
      "name_common": "Depigmenting Mask",
      "name_pl": "Wybielaj\u0105ca maska",
      "slug": "depigmenting-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.426Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.426Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 75,
   "fields": {
      "name": "Depigmenting Mask 70 ml",
      "ref_number": "1203070",
      "name_common": "Depigmenting Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "depigmenting-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.431Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.431Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 76,
   "fields": {
      "name": "Sunscreen Cream SPF-30 250 ml",
      "ref_number": "9006250",
      "name_common": "Sunscreen Cream SPF-30",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105co-ochronny krem SPF-30",
      "slug": "sunscreen-cream-spf-30-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "159.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.435Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.435Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 77,
   "fields": {
      "name": "Sunscreen Cream SPF-30 100 ml",
      "ref_number": "9006100",
      "name_common": "Sunscreen Cream SPF-30",
      "name_pl": null,
      "slug": "sunscreen-cream-spf-30-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "99.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.439Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.439Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 78,
   "fields": {
      "name": "Sunscreen Cream Demi Make-up SPF-30 100 ml",
      "ref_number": "9007100",
      "name_common": "Sunscreen Cream Demi Make-up SPF-30",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105co-ochronny krem z efektem tonowania  SPF-30",
      "slug": "sunscreen-cream-demi-make-up-spf-30-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "99.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.445Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.446Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 79,
   "fields": {
      "name": "Protective Depigmenting Serum 30 ml",
      "ref_number": "1204030",
      "name_common": "Protective Depigmenting Serum",
      "name_pl": "Wybielaj\u0105ce serum",
      "slug": "protective-depigmenting-serum-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "119.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 8,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.450Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.450Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 80,
   "fields": {
      "name": "AHA Peeling 250 ml",
      "ref_number": "9015250",
      "name_common": "AHA Peeling",
      "name_pl": "Peeling z kwasami AHA 1 stopie\u0144",
      "slug": "aha-peeling-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "149.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peeling kremowy ma mi\u0119kk\u0105 konsystencj\u0119, pH 4.0, zawiera 8% kwas&oacute;w, delikatne usuwa powierzchniow\u0105 warstw\u0119 nask&oacute;rka i przygotowuje sk&oacute;r\u0119 do przyj\u0119cia bardziej silnych peeling&oacute;w kwasowych. Wyj\u0105tkowa formu\u0142a aktywuje proces regeneracji sk&oacute;ry, przyspiesza regeneracj\u0119 kom&oacute;rek i zapewnia intensywne nawil\u017cenie w spos&oacute;b naturalny. Poprawia elastyczno\u015b\u0107, redukuje ilo\u015b\u0107 i g\u0142\u0119boko\u015b\u0107 zmarszczek i wyg\u0142adza sk&oacute;r\u0119, nadaj\u0105c jej zdrowy i atrakcyjny wygl\u0105d. Nadaje si\u0119 do wszystkich rodzaj&oacute;w sk&oacute;ry i sk&oacute;ry z widocznym przejawem tr\u0105dziku r&oacute;\u017cowatego (z wyj\u0105tkiem pacjent&oacute;w z indywidualn\u0105 nadwra\u017cliwo\u015bci\u0105 na kwasy owocowe).</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cienk\u0105 warstw\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 i pozostawi\u0107 na 5-10 minut, zmy\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105 za pomoc\u0105 g\u0105bki kosmetycznej. Przy na\u0142o\u017ceniu peelingu po raz pierwszy zostawi\u0107 go na sk&oacute;rze na 5 minut. Podczas ka\u017cdego kolejnego zabiegu zwi\u0119ksza\u0107 czas o 2 minuty. Aby polepszy\u0107&nbsp; penetracj\u0119 peelingu do g\u0142\u0119bszych warstw sk&oacute;ry, zaleca si\u0119 stosowa\u0107 peeling kremowy Gomma\u017c.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas glikolowy, kwas salicylowy i kwas cytrynowy, ekstrakt&nbsp; z czerwonych alg, alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Glycolic Acid, Cyclopentasiloxane, PEG-75, Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, Cetearyl Ethylhexanoate, Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate, Cetyl Palmitate, Propylene Glycol, PEG-400, Urea, Sodium Hydroxide, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Hydroxyethylcellulose, Glyceryl Caprylate, Phenylpropanol, Chlorphenesine, Sodium Phytate, Salicylic Acid, Citric Acid, Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.453Z",
      "updated": "2018-03-19T21:30:41.955Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 81,
   "fields": {
      "name": "AHA Peeling 70 ml",
      "ref_number": "9015070",
      "name_common": "AHA Peeling",
      "name_pl": null,
      "slug": "aha-peeling-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "79.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.463Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.463Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 82,
   "fields": {
      "name": "GSC Acid Cream-Peeling 250 ml",
      "ref_number": "9012250",
      "name_common": "GSC Acid Cream-Peeling",
      "name_pl": "Kwasowy krem-peeling 2 stopie\u0144",
      "slug": "gsc-acid-cream-peeling-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "159.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peeling ma pH 3,7, o st\u0119\u017ceniu 12% (kwas glikolowy, kwas salicylowy i kwas cytrynowy), dzia\u0142a mi\u0119kko, bez uszkodzenia sk&oacute;ry, usuwa g&oacute;rn\u0105 warstw\u0119 nask&oacute;rka. Cz\u0119sto jest stosowany podczas zabieg&oacute;w kosmetycznych i jako \u015brodek do piel\u0119gnacji sk&oacute;ry z przebarwieniami, sk&oacute;ry t\u0142ustej (w tej liczbie i tr\u0105dzikowa) i sk&oacute;ry dojrza\u0142ej. Przyspiesza proces wybielania, poprawia wygl\u0105d sk&oacute;ry matowej, szorstkiej i z przebarwieniami. U\u0142atwia wnikanie sk\u0142adnik&oacute;w aktywnych w g\u0142\u0119bsze warstwy sk&oacute;ry podczas zabieg&oacute;w kosmetycznych. Nadaje si\u0119 do wszystkich typ&oacute;w sk&oacute;ry (z wyj\u0105tkiem pacjent&oacute;w z indywidualn\u0105 nadwra\u017cliwo\u015bci\u0105 na kwasy owocowe).</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 cienk\u0105 warstw\u0119 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 i pozostawi\u0107 na 5 minut. Podczas ka\u017cdego kolejnego zabiegu stopniowo zwi\u0119ksza\u0107 czas do 10 minut. Zmy\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105. Aby polepszy\u0107 penetracj\u0119 peelingu do g\u0142\u0119bszych warstw sk&oacute;ry, zaleca si\u0119 stosowa\u0107 peeling kremowy Gomma\u017c.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas glikolowy, kwas salicylowy i kwas cytrynowy, alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Glycolic Acid, Cyclopentasiloxane, PEG-75, Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, Cetearyl Ethylhexanoate, Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate, Cetyl Palmitate, Propylene Glycol, PEG-400, Urea, Sodium Hydroxide, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Hydroxyethylcellulose, Glyceryl Caprylate, Phenylpropanol, Chlorphenesine, Mandelic Acid, Sodium Phytate, Citric Acid, Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butylphenyl Methylpropional</span></span><span dir=\"RTL\" lang=\"AR-SA\" style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Arial CYR&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Hexyl Cinnamal.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.469Z",
      "updated": "2018-03-19T21:32:41.183Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 83,
   "fields": {
      "name": "Glycolact Gel-Peeling 250 ml",
      "ref_number": "9013200",
      "name_common": "Glycolact Gel-Peeling",
      "name_pl": "\u017bel-peeling Glikolakt 3 stopie\u0144",
      "slug": "glycolact-gel-peeling-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "169.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Skoncentrowany galaretowaty peeling, pH 3,2, o st\u0119\u017ceniu 16% kwas&oacute;w AHA (kwas glikolowy i mlekowy jako pomocniczy, kojowy, kwas salicylowy, kwas cytrynowy i kwas migda\u0142owy), jest stworzony wed\u0142ug innowacyjnego wzoru.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodek jest przeznaczony do usuwania martwych kom&oacute;rek o wysokiej zawarto\u015bci pigmentu, do zmniejszenia syntezy melaniny i do g\u0142\u0119bokiego i skutecznego oczyszczania por&oacute;w. Zmniejsza nadmierne wydzielanie sebum, aktywuje procesy odnawiania sk&oacute;ry, intensywnego nawil\u017cania. Jest skuteczny podczas r&oacute;\u017cnych zabieg&oacute;w kosmetycznych dla wszystkich rodzaj&oacute;w sk&oacute;ry, a nawet dla sk&oacute;ry tr\u0105dzikowej.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 cienk\u0105 warstw\u0119 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 na 3-10 minut (podczas ka\u017cdego kolejnego zabiegu stopniowo zwi\u0119ksza\u0107 czas). Zmy\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105. W trakcie leczenia przebarwie\u0144 na\u0142o\u017cy\u0107 peeling ponownie na przebarwione miejsca na 5-7 minut i zmy\u0107 wod\u0105. Aby polepszy\u0107 penetracj\u0119 peelingu do g\u0142\u0119bszych warstw sk&oacute;ry, zaleca si\u0119 stosowa\u0107&nbsp; peeling kremowy Gomma\u017c.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas glikolowy, kwas salicylowy, kwas kojowy, kwas cytrynowy, kwas mlekowy i kwas migda\u0142owy, wyci\u0105g z tawu\u0142y, wyci\u0105g z \u017cagwi wielog\u0142owej, wyci\u0105gi z morwy i m\u0105cznicy lekarskiej.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Glycolic Acid, SD Alcohol 40 B, Propylene Glycol, Polysorbate 20, Lactic Acid, Urea, Hydroxyethylcellulose, Salicylic Acid, Arctostaphylos UVA-URSI (Bearberry) Leaf Extract, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Sodium Hydroxide, Allantoin, Potassium Sorbate, Kojic Acid, Mandelic Acid, Citric Acid, Sodium Phytate, Fragrance, CI 14720, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hexyl Cinnamal, Benzyl Salicylate.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.474Z",
      "updated": "2018-03-19T21:34:00.433Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 84,
   "fields": {
      "name": "Cream-Peeling Gommage 250 ml",
      "ref_number": "9011250",
      "name_common": "Cream-Peeling Gommage",
      "name_pl": "Krem-peeling gommage",
      "slug": "cream-peeling-gommage-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mi\u0119kki peeling ma konsystencj\u0119 kremow\u0105, s\u0142u\u017cy do g\u0142\u0119bokiego oczyszczania. Nie zawiera cz\u0105stek sta\u0142ych i mo\u017ce by\u0107 u\u017cywany przez osoby o bardzo wra\u017cliwej cerze. Usuwa powierzchniow\u0105 warstw\u0119 nask&oacute;rka, warstwa rogowa staje cienk\u0105. Peeling stymuluje mikrokr\u0105\u017cenie, nadaje sk&oacute;rze g\u0142adko\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107. Przygotowuje sk&oacute;r\u0119 do dalszych zabieg&oacute;w kosmetycznych i do nasycenia sk\u0142adnikami aktywnymi.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<ul>\r\n\t<li style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Je\u015bli sk&oacute;ra jest normalna lub t\u0142usta &ndash; na\u0142o\u017cy\u0107 cienk\u0105 jednolit\u0105 warstw\u0119 na czyst\u0105, such\u0105 sk&oacute;r\u0119. Pozostawi\u0107 na kilka minut do wyschni\u0119cia. Delikatnie zetrze\u0107 palcami peeling ze sk&oacute;ry, poruszaj\u0105c si\u0119 wzd\u0142u\u017c linii masa\u017cu i bez rozci\u0105gania sk&oacute;ry. </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Zmy\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105;</span></span></span></span></span></li>\r\n\t<li style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Je\u015bli sk&oacute;ra jest sucha, wra\u017cliwa lub dojrza\u0142a - na\u0142o\u017cy\u0107 cienk\u0105 r&oacute;wnomiern\u0105 warstw\u0119 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119. Po 3-5 minutach zmy\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105 za pomoc\u0105 g\u0105bek kosmetycznych. Mo\u017cna nakry\u0107 twarz r\u0119cznikiem k\u0105pielowym, ogrzanym ciep\u0142\u0105 wod\u0105, zapewniaj\u0105c w ten spos&oacute;b kompres w ci\u0105gu 10-15 minut, potem zmy\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></li>\r\n</ul>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas stearynowy, olejek z nagietka, ekstrakt z rumianku lekarskiego, ekstrakt z kamelii chi\u0144skiej, alantoina, bisabolol.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Paraffin, Stearic Acid, Triethanolamine, Polyacrylamide &amp; C13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Glyceryl Caprylate, Chamomilla Recutita (Matricaria) Flower Extract, Cinnamomum Camphora (Camphor) Bark Oil, Chlorphenesine, Bisabolol, Sodium Phytate, Calendula Officinalis Oil, Fragrance, CI 14720, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butylphenyl Methylpropional, Hydroxycitronellal.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.483Z",
      "updated": "2018-03-19T21:29:16.486Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 85,
   "fields": {
      "name": "Cream-Peeling Gommage 70 ml",
      "ref_number": "9011070",
      "name_common": "Cream-Peeling Gommage",
      "name_pl": null,
      "slug": "cream-peeling-gommage-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "59.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.489Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.489Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 86,
   "fields": {
      "name": "Enzyme Exfoliator 250 ml",
      "ref_number": "9019250",
      "name_common": "Enzyme Exfoliator",
      "name_pl": "Peeling enzymatyczny",
      "slug": "enzyme-exfoliator-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "139.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peeling enzymatyczny jest doskona\u0142ym \u015brodkiem do piel\u0119gnacji i leczenia r&oacute;\u017cnego rodzaju defekt&oacute;w sk&oacute;ry (wysypki, zmarszczki, przebarwienia). S\u0142u\u017cy do odnowienia sk&oacute;ry, oczyszczania por&oacute;w, co jest wa\u017cne w leczeniu tr\u0105dziku. Peeling enzymatyczny jest przeznaczony dla cery \u0142ojotokowej, skutecznie rozpuszcza i z\u0142uszcza martwe kom&oacute;rki w warstwie rogowej nask&oacute;rka. W przypadku cery t\u0142ustej Peeling zmi\u0119kcza i rozpuszcza keratyn\u0119, kt&oacute;ra zatyka pory. Efekt po peelingu jest dobrze widoczny dzi\u0119ki podw&oacute;jnemu dzia\u0142aniu: zmi\u0119kczanie sk&oacute;ry pod wp\u0142ywem papainy, enzym&oacute;w, ekstrakt&oacute;w i oczyszczanie mechaniczne przez drobne cz\u0105stki cukru. Peeling enzymatyczny mo\u017cna stosowa\u0107 do\u015b\u0107 cz\u0119sto - 1-2 razy w tygodniu. Przy regularnym stosowaniu nast\u0119puje wyra\u017ana poprawa wygl\u0105du sk&oacute;ry: sk&oacute;ra ma zdrowy i m\u0142odzie\u0144czy wygl\u0105d.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peeling na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy, szyi i dekoltu i masowa\u0107 3 - 5 minut. Zostawi\u0107 na 5 - 10 minut i sp\u0142uka\u0107. Aby wzmocni\u0107 dzia\u0142anie peelingu mo\u017cna owin\u0105\u0107 foli\u0105 polietylenow\u0105 potrzebne cz\u0119\u015bci cia\u0142a.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z papai, ekstrakt z ananasa, papaina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">PEG-400, PEG-</span></span><em><span dir=\"RTL\" lang=\"AR-SA\" style=\"font-size:10.5pt\">75</span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, Sucrose, Ethoxydiglycol, Carica Papaya Fruit Extract, Ananas Sativus (Pineapple) Fruit Extract, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Papain, Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.497Z",
      "updated": "2018-03-19T21:35:12.923Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 87,
   "fields": {
      "name": "Enzyme Exfoliator 70 ml",
      "ref_number": "9019070",
      "name_common": "Enzyme Exfoliator",
      "name_pl": null,
      "slug": "enzyme-exfoliator-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.502Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.502Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 88,
   "fields": {
      "name": "Pearl Peeling 250 ml",
      "ref_number": "1307250",
      "name_common": "Pearl Peeling",
      "name_pl": "Per\u0142owy peeling",
      "slug": "pearl-peeling-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mikrokrystaliczny, mechaniczny peeling z\u0142uszczaj\u0105cy o kremowej teksturze z drobnego ziarna, kt&oacute;re delikatnie z\u0142uszcza bez uszkodzenia sk&oacute;ry. Peeling stymuluje fizjologiczne procesy odnowy kom&oacute;rek, poprawia mikrokr\u0105\u017cenie, lekko rozja\u015bnia sk&oacute;r\u0119. Zawiera proszek per\u0142owy, kt&oacute;ry jest &bdquo;eliksirem m\u0142odo\u015bci&rdquo;, ma koj\u0105cy wp\u0142yw na sk&oacute;r\u0119. Jest wzbogacony o ekstrakty ro\u015blinne, doskonale nawil\u017ca i zmi\u0119kcza sk&oacute;r\u0119, przywraca jej blask i \u015bwie\u017co\u015b\u0107.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107</span></span><strong> </strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">peelingu na oczyszczon\u0105 wilgotn\u0105 sk&oacute;r\u0119, delikatnie</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> masowa\u0107 w ci\u0105gu 2-3 minut, dodatkowo nawil\u017caj\u0105c palce dla lepszego po\u015blizgu. Sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Proszek pe\u0142owy, ekstarkty z <span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Uva Ursi i </span>rozmarynu, olejek z pestek winogron, <span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Acetylo heksapeptyd</span>-<span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">3</span>, tlenek cynku, kawa\u0142ki tworzywa sztucznego.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Stearic Acid, Cellulose Gum, Propylene Glycol, Ethylhexyl Palmitate, Caprylic/Capric Triglyceride, Glycerin, Peg-40 Stearate, Cetyl Alcohol, Dimethicone, Triethanolamin, Lilium Candidum Bulb Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Arctostaphylos Uva Ursis Leaf Extract, Rosmarinus Officinails (Rosemary) Leaf Water, Pearl Powder, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Xanthan Gum, Glyceryl Caprylate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Imidazolidinyl Urea, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, CI&nbsp; 19140 &amp; CI 14700, Limonene.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.506Z",
      "updated": "2018-03-19T21:38:15.832Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 89,
   "fields": {
      "name": "Pearl Peeling 70 ml",
      "ref_number": "1307070",
      "name_common": "Pearl Peeling",
      "name_pl": null,
      "slug": "pearl-peeling-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "59.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 9,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.510Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.510Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 90,
   "fields": {
      "name": "Gentle Mask Passiflora 250 ml",
      "ref_number": "9021250",
      "name_common": "Gentle Mask Passiflora",
      "name_pl": "Koj\u0105ca maseczka z \u200b\u200bpassiflor\u0105",
      "slug": "gentle-mask-passiflora-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Wyj\u0105tkowo </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">delikatna</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> maseczka ma g\u0119st\u0105, kremow\u0105 konsystencj\u0119, \u0142agodzi, od\u017cywia i nawil\u017ca such\u0105, wra\u017cliw\u0105 i podra\u017cnion\u0105 sk&oacute;r\u0119. Maseczka jest wzbogacona o sk\u0142adniki koj\u0105ce i jest szeroko stosowana po zabiegach kosmetycznych dla usuni\u0119cia zaczerwienie\u0144, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">wyr&oacute;wnania </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">kolorytu sk&oacute;ry i wyg\u0142adzania jej powierzchni. To sprawia, \u017ce sk&oacute;ra staje si\u0119 g\u0142adka i pachn\u0105ca delikatnym zapachem passiflory. U\u017cywanie sch\u0142odzonej maseczki zwi\u0119ksza jej zdolno\u015b\u0107 do \u0142agodzenia rozszerzonych naczy\u0144, r&oacute;wnie\u017c wzrasta skuteczno\u015b\u0107 walki z tr\u0105dzikiem r&oacute;\u017cowatym. Mo\u017ce by\u0107 stosowana jako maseczka pi\u0119kno\u015bci dla wszystkich typ&oacute;w sk&oacute;ry w szerokiej gamie zabieg&oacute;w kosmetycznych.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 maseczk\u0119 na oczyszczon\u0105 cer\u0119 i pozostawi\u0107 na 15-20 minut, sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105. Je\u017celi maseczka jest u\u017cywana jako \u015brodek na </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">zaleca si\u0119 zrobi\u0107 lekki masa\u017c kostkami lodu </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">owini\u0119tymi w </span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">gaz\u0119. </span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">W po\u0142\u0105czeniu z \u017celem Aloevend w stosunku 1:1, maseczka staje podobna do emulsji do delikatnego masa\u017cu. Zapewnia 25-30 minutowy po\u015blizg </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">po sk&oacute;rze twarzy</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka</span></span></strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- jest stosowana jako maseczka od\u017cywcza, wzbogacona sk\u0142adnikami koj\u0105cymi dla suchej, normalnej, sk\u0142onnej do podra\u017cnie\u0144 sk&oacute;ry;</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- sch\u0142odzona maseczka jest stosowana jako \u015brodek na </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty. W takim wypadku </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">zaleca si\u0119 zrobi\u0107 lekki masa\u017c kostkami lodu </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">owini\u0119tymi w gaz\u0119;</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- w po\u0142\u0105czeniu z \u017celem Aloevend maseczka </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">przekszta\u0142ca</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> si\u0119 w delikatn\u0105 emulsj\u0119 do masa\u017cu. Zapewnia 25-30 minutowy po\u015blizg. \u017beby przed\u0142u\u017cy\u0107 czas masa\u017cu, nale\u017cy moczy\u0107 koniuszki palc&oacute;w w wodzie.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o shea i nagietka, ekstrakt migda\u0142owy, ekstrakt z alg morskich, Passiflora, ekstrakt z mi\u0142orz\u0119bu dwuklapowego, ekstrakt z sza\u0142wii lekarskiej, z\u0142ocie\u0144 polny (Glebionis segetum), witamina E, s&oacute;l sodowa kwasu mlekowego.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C12-15 Alkyl Benzoate, Ricinus Communis (Castor) Seed Oil &amp; Hydrogenated Castor Oil &amp; Copernicia Cerifera (Carnauba) Wax, Propylene Glycol, Hydrogenated Polydecene, Isopropyl Myristate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Stearic Acid, Beeswax, Titanium Dioxide, Cetyl Alcohol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butyrospermum Parkii (Shea Butter), </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sorbitan Stearate, Polysorbate 60, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Triethanolamine, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ginkgo Biloba Leaf Extract,</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Salvia Officinalis (Sage) Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glyceryl Caprylate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Passiflora Incarnata Flower Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Allantoin, Chlorphenesine,&nbsp; </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Topopheryl Acetate, Calendula Officinails Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, CI 14720, Citral, Limonene, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.514Z",
      "updated": "2018-03-19T21:46:10.013Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 91,
   "fields": {
      "name": "Gentle Mask Passiflora 70 ml",
      "ref_number": "9021070",
      "name_common": "Gentle Mask Passiflora",
      "name_pl": null,
      "slug": "gentle-mask-passiflora-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "59.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.518Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.518Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 92,
   "fields": {
      "name": "Purifying Mask 250 ml",
      "ref_number": "9022250",
      "name_common": "Purifying Mask",
      "name_pl": "Maseczka oczyszczaj\u0105ca",
      "slug": "purifying-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">G\u0119stop\u0142ynna maseczka od\u015bwie\u017ca i g\u0142\u0119boko oczyszcza sk&oacute;r\u0119. Reguluje wydzielanie sebum, skutecznie \u015bci\u0105ga pory, matuje, dezynfekuje, intensywnie dba o r&oacute;wnowag\u0119 kwasowozasadow\u0105. Maseczka dzia\u0142a szybko i skutecznie. Maseczka wyg\u0142adza sk&oacute;r\u0119 i zmniejsza stan zapalny dla cery problematycznej po zabiegach. Sk\u0142adniki aktywne sprzyjaj\u0105 szybkiemu gojeniu si\u0119 i odbudowie sk&oacute;ry. Maseczka nadaje si\u0119 dla sk&oacute;ry t\u0142ustej i normalnej.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 p&oacute;\u0142przezroczyst\u0105 warstw\u0119 na ca\u0142\u0105 twarz lub lokalnie na obszary z rozszerzonymi porami, czeka\u0107 do wyschni\u0119cia. Zawarte w maseczce olejki antyseptyczne mog\u0105 powodowa\u0107 pieczenie w ci\u0105gu pierwszych kilku minut po aplikacji. Pozostawi\u0107 maseczk\u0119 na 20 minut, potem sp\u0142uka\u0107 zimn\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dzia\u0142anie maseczki:</span></span></strong></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka jest stosowana jako \u015brodek antyseptyczny po oczyszczaniu; Skutecznie oczaszcza pory, \u015bci\u0105ga i matuje sk&oacute;r\u0119; Skutecznie zmniejsza zaczerwienienie po traumatycznym oczyszczaniu i zmniejsza stan zapalny; Mo\u017ce by\u0107 stosowana zamiast oczyszczania mechanicznego dla cery dojrza\u0142ej z rozszerzonymi porami, o\u015bwietlaj\u0105c zawarto\u015b\u0107 por&oacute;w i zw\u0119\u017caj\u0105c pory.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glinka Zielona, Tlenek Cynku, Ekstrakt z Mydlnicy Lekarskiej i Sza\u0142wii, Ekstrakt ze Skrzypu Polnego, Ekstrakt z Oczaru Wirginijskiego, Olejek z Cytryny, Olejek z Lawendy, Olejek z Geranium.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Kaolin, Propylene Glycol, Zink Oxide, Montmorillonite, Cetyl Alcohol, Saponaria Officinails Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Potassium Alum, Salvia Officinails (Sage) Extract, Equisetum Arvense (Horsetail) Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hamamelis Virginiana (Witch Hazel) Extract, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Hydroxyethylcellulose, Sodium Laureth Sulfate, Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Lavandula Angustifolia (Lavender) Oil, Geranium Maculatum Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">CI 42090, CI 47000, Limonene.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.521Z",
      "updated": "2018-03-19T21:50:22.058Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 93,
   "fields": {
      "name": "Purifying Mask 70 ml",
      "ref_number": "9022070",
      "name_common": "Purifying Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "purifying-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "59.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.528Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.528Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 94,
   "fields": {
      "name": "Age Reverse Mask Vitamin C 250 ml",
      "ref_number": "9024250",
      "name_common": "Age Reverse Mask Vitamin C",
      "name_pl": "Maseczka z witamin\u0105 C",
      "slug": "age-reverse-mask-vitamin-c-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "139.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka ma przyjemn\u0105 kremow\u0105 konsystencj\u0119, delikatny cytrusowy zapach. jest idealn\u0105 dla normalnej, suchej i starzej\u0105cej si\u0119 sk&oacute;ry. Maseczka zawiera optymaln\u0105 ilo\u015b\u0107 witaminy C w postaci stabilnej, co sprzyja</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">wzmacnianiu </span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">naczy\u0144</span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> krwiono\u015bnych</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> i naczy\u0144 w\u0142osowatych. Maseczka usuwa objawy zapalenia naczy\u0144, ma dzia\u0142anie antyoksydacyjne, zapobiega starzeniu si\u0119 sk&oacute;ry, hamuje pigmentacj\u0119, sk&oacute;ra staje widocznie ja\u015bniejsza.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Witamina C ma udowodnion\u0105 zdolno\u015b\u0107 do aktywacji kolagenu i elastyny. Dobrane substancje aktywne, wchodz\u0105ce w sk\u0142ad maseczki, maj\u0105 dzia\u0142anie kompleksowe, co zapewnia efekt przeciwstarzeniowy. Kwas fitynowy i <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">ekstrakt</span></em> z <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u017ce\u0144</span></em>-<em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">szenia syberyjskiego</span></em> aktywuj\u0105 procesy <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">regeneracyjne </span></em>sk&oacute;ry, wzmacniaj\u0105 i tonizuj\u0105.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka intensywnie od\u017cywia, poprawia wygl\u0105d sk&oacute;ry, nadaje sk&oacute;rze elastyczno\u015b\u0107, zdrowy i r&oacute;wny koloryt, rozja\u015bnia. Maseczka jest zalecana do stosowania w zabiegach przeciwstarzeniowych i jako \u015brodek na tr\u0105dzik r&oacute;\u017cowaty. Jest idealna do masa\u017cu, poniewa\u017c pod wp\u0142ywem temperatury sk&oacute;ry, kremowa konsystencja maseczki <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">topnieje</span></em>, zapewniaj\u0105c doskona\u0142y po\u015blizg.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 na dok\u0142adnie oczyszczon\u0105 twarz, szyj\u0119 i dekolt, pozostawi\u0107 na 15-20 minut. Sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z \u017ce\u0144-szenia syberyjskiego (Eleuterokok), ekstrakt z cytryny, ekstrakt z grapefruita, olejek cytrynowy, askorbylofosforan magnezu, s&oacute;l sodowa kwasu mlekowego, kwas fitynowy, kwas askorbinowy i jego stabilna forma - witamina C.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ricinus Communis (Castor) Seed Oil &amp; Hydrogenated Castor Oil &amp; Copernicia Cerifera (Carnauba) Wax, Glyceryl Stearate SE, Zinc Stearate, Mineral Oil, C 12-15 Alkyl Benzonate, Cetyl Alcohol, Glycerin, Ethoxydiglycol, Peg-40 Stearate, Dimethicone, Water &amp; Propylene Glycol &amp; Aloe Barbadensis Leaf Extract, Citrus Medica Limonum Extract, Bisabolol, Beeswax, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Urea, Magnesium Ascorbyl Phosphate, Allantoin, Sorbitan Stearate, Potassium Sorbate, Fragrance, Ascorbyl Methylsilanol Pectinate, Sodium Phytate, Citrus Limon (Lemon) Fruit Oil, Citrus Nobilis (Mandarin Orange) Peel Oil, CI 14700, Limonene.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.532Z",
      "updated": "2018-03-19T21:47:47.181Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 95,
   "fields": {
      "name": "Age Reverse Mask Vitamin C 70 ml",
      "ref_number": "9024070",
      "name_common": "Age Reverse Mask Vitamin C",
      "name_pl": null,
      "slug": "age-reverse-mask-vitamin-c-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "69.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.535Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.535Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 96,
   "fields": {
      "name": "Pearl Mask 250 ml",
      "ref_number": "1303250",
      "name_common": "Pearl Mask",
      "name_pl": "Maseczka per\u0142owa",
      "slug": "pearl-mask-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka jest przeznaczona do piel\u0119gnacji sk&oacute;ry normalnej i sk\u0142onnej do przet\u0142uszczania. Maseczka jest stworzona z wykorzystaniem szczeg&oacute;lnych w\u0142a\u015bciwo\u015bci pere\u0142, kt&oacute;re zawieraj\u0105 szereg naturalnych minera\u0142&oacute;w, niezwykle korzystnych dla sk&oacute;ry i ma w\u0142a\u015bciwo\u015bci odm\u0142adzaj\u0105ce i wybielaj\u0105ce. Maseczka aktywuje zm\u0119czon\u0105, s\u0142ab\u0105 sk&oacute;r\u0119, zwi\u0119ksza jej </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">witalno\u015b\u0107</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> i odporno\u015b\u0107, nadaje sk&oacute;rze \u015bwie\u017co\u015b\u0107, j\u0119drno\u015b\u0107, elastyczno\u015b\u0107 i </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">&nbsp;matowo\u015b\u0107</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 i pozostawi\u0107 na 20 minut, sp\u0142uka\u0107 za pomoc\u0105 mokrych g\u0105bek. W celu polepszenia w\u0142a\u015bciwo\u015bci zwil\u017caj\u0105cych lub robienia masa\u017cu stosowa\u0107 w po\u0142\u0105czeniu z \u017celem Aloevend (Aloevend Gel).</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Proszek per\u0142owy, ekstrakt z mniszka, ekstrakty z <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Uva Ursi i </span></em>rozmarynu, olejek z nasion winogron, acetylo heksapeptyd-3, mleczan sodu, tlenek cynku.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Stearic Acid, Propylene Glycol, Ethylhexyl Palmitate, Caprylic/Capric Triglyceride, Glycerin, Peg-40 Stearate, Cetyl Alcohol, Dimethicone, Triethanolamin, Lilium Candidum Bulb Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Arctostaphylos Uva Ursis Leaf Extract, Rosmarinus Officinails (Rosemary) Leaf Water, Pearl Powder, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Xanthan Gum, Glyceryl Caprylate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Imidazolidinyl Urea,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, Limonene.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.540Z",
      "updated": "2018-03-19T21:48:54.911Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 97,
   "fields": {
      "name": "Pearl Mask 70 ml",
      "ref_number": "1303070",
      "name_common": "Pearl Mask",
      "name_pl": null,
      "slug": "pearl-mask-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "59.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.545Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.545Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 98,
   "fields": {
      "name": "Firming Instant Mask Green Clay & Sea-Weed 250 ml",
      "ref_number": "9121250",
      "name_common": "Firming Instant Mask Green Clay & Sea-Weed",
      "name_pl": "Wzmacniaj\u0105ca maska na podstawie zielonej gliny i wodorost\u00f3w",
      "slug": "firming-instant-mask-green-clay-sea-weed-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka dzia\u0142a jednocze\u015bnie w kilku kierunkach: \u015bci\u0105gaj\u0105c, od\u017cywiaj\u0105c i tonizuj\u0105c sk&oacute;r\u0119, doskonale radzi sobie z t\u0142ustym po\u0142yskiem, pozostawiaj\u0105c sk&oacute;r\u0119 czyst\u0105 i promienn\u0105, zw\u0119\u017ca pory, tonizuje sk&oacute;r\u0119 i zwi\u0119ksza jej elastyczno\u015b\u0107, wzmacnia warstw\u0119 lipidow\u0105 sk&oacute;ry i zapobiega utracie wilgoci. Maseczka ma silne w\u0142a\u015bciwo\u015bci przeciwutleniaj\u0105ce i chroni sk&oacute;r\u0119 przed uszkodzeniem przez szkodliwe czynniki \u015brodowiskowe. </span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Na\u0142&oacute;\u017c maseczk\u0119 na dok\u0142adnie oczyszczon\u0105 twarz, za wyj\u0105tkiem okolicy oczu. Maseczk\u0119 pozostawi\u0107 na 15-20&nbsp;minut, a nast\u0119pnie sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105. W przypadku sk&oacute;ry suchej zaleca si\u0119 nak\u0142adanie maseczki na serum.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glinka bia\u0142a, glinka zielona, olej szafranowy, ekstrakt z fus&oacute;w, ekstrakt z laminari&oacute;w, ekstrakt ze spiruliny, ekstrakt z czerwonej algi Porphyra Umbilicalis, olej z granatu, witamina A (palmitynian retinylu), olejek z r&oacute;\u017cy Mosqueta.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">: Water, Cetyl Alcohol, Caprylic/Capric Triglyceride, Propylene Glycol, Ethylhexyl Palmitate, Glycerin, Stearic Acid, Water &amp; Glycerin &amp; Macrocystis Pyrifera Extract &amp; Hydrolyzed Wheat Protein &amp; Pvp, Isononyl Isononanoate, Octyldodecyl Myristate, Sodium Hyaluronate, Water &amp; Glycerin &amp; Actinidia Chinensis (Kiwi) Fruit Extract, Kaolin, Magnesium Aluminum Silicate Water &amp; Glycerin &amp; Punica Granatum Extract, Triethanolamine, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Lactic Acid, Potassium Sorbate, Xanthan Gum, Sodium Benzoate, Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.550Z",
      "updated": "2018-03-19T21:52:08.225Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 99,
   "fields": {
      "name": "Firming Instant Mask Green Clay & Sea-Weed 70 ml",
      "ref_number": "9121070",
      "name_common": "Firming Instant Mask Green Clay & Sea-Weed",
      "name_pl": null,
      "slug": "firming-instant-mask-green-clay-sea-weed-70-ml",
      "size": "70",
      "price": "59.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.554Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.554Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 100,
   "fields": {
      "name": "Calming Fresh Mask for Oily Skin 250 ml",
      "ref_number": "9025250",
      "name_common": "Calming Fresh Mask for Oily Skin",
      "name_pl": "Od\u015bwie\u017caj\u0105ca i koj\u0105ca maseczka do sk\u00f3ry t\u0142ustej",
      "slug": "calming-fresh-mask-for-oily-skin-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka z ekstraktami herbaty zielonej, szyszek chmielu i kiwi \u0142agodzi stan zapalny sk&oacute;ry t\u0142ustej. Maseczka poch\u0142ania zanieczyszczenia, wyg\u0142adza sk&oacute;r\u0119, zmniejsza zaczerwienienie i zapalenie, neutralizuje wolne rodniki, zapobiega przedwczesnemu starzeniu si\u0119 sk&oacute;ry. Ze wzgl\u0119du na zawarto\u015b\u0107 ch\u0142odzeniowego sk\u0142adnika aktywnego maseczka zaleca si\u0119 do u\u017cywania po peelingu chemicznym do kojenia i ch\u0142odzenia sk&oacute;ry, zmniejszenia uczucia pieczenia po usuni\u0119ciu kwas&oacute;w ze sk&oacute;ry. A tak\u017ce do kojenia sk&oacute;ry t\u0142ustej po wszelkich zabiegach kosmetycznych.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 grub\u0105 warstw\u0105 na czyst\u0105 twarz i pozostawi\u0107 na 15-20 minut, sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Wyci\u0105g z li\u015bci Kamelii Chi\u0144skiej, ekstrakty z szyszek chmielu, kiwi, li\u015bci aloesu i enzymu alg morskich alteromonas, bisabolol, alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Glyceryl Stearate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C12-15 Alkyl Benzoate, Ethylhexyl Palmitate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Zink Stearate,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Propylene Glycol, Glycerin, Steareth 21, Cetyl Alcohol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aloe Barbadensis Leaf Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Steareth&nbsp; 2, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Camellia Sinensis Leaf Extract, Hops (Humulus Lupulus) Extract, Kiwi (Actinidia Chinensis) Fruit Extract</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, Dimethicone, Bisabolol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Allantoin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Imidazolidinyl Urea, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">&nbsp;Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Chlorphenesine, CI 19140 &amp; CI 42090, Hexyl Cinnamal.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.560Z",
      "updated": "2018-03-19T21:40:40.170Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 101,
   "fields": {
      "name": "Calming Fresh Mask for Normal Skin 250 ml",
      "ref_number": "9026250",
      "name_common": "Calming Fresh Mask for Normal Skin",
      "name_pl": "Od\u015bwie\u017caj\u0105ca i koj\u0105ca maseczka do sk\u00f3ry normalnej",
      "slug": "calming-fresh-mask-for-normal-skin-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka jest wzbogacona o ekstrakty z truskawek i czarnej porzeczki. Kremowa maseczka ma delikatny naturalny aromat jag&oacute;d i r&oacute;\u017c, r&oacute;wnie\u017c ma dzia\u0142anie koj\u0105ce, odpr\u0119\u017ca, pomaga sk&oacute;rze walczy\u0107&nbsp; ze stresem i podra\u017cnieniami. Ma silne dzia\u0142anie antyoksydacyjne ze wzgl\u0119du na wysokie st\u0119\u017cenie witaminy C, jest bardzo skuteczna w programach leczenia tr\u0105dzika r&oacute;\u017cowatego.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka ma silne dzia\u0142anie koj\u0105ce i ch\u0142odz\u0105ce, jest to \u0142agodny \u015brodek przeciwb&oacute;lowy, g\u0142\u0119boko nawil\u017ca sk&oacute;r\u0119, wi\u0119c z powodzeniem stosuje si\u0119 po peelingach chemicznych. Maseczka mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana po wszystkich zabiegach kosmetycznych, zw\u0142aszcza w programach leczenia tr\u0105dzika r&oacute;\u017cowatego, po peelingu chemicznym dla kojenia i osi\u0105gni\u0119cia efektu ch\u0142odz\u0105cego, dla zmniejszenia uczucia pieczenia po usuni\u0119ciu kwasu z powierzchni sk&oacute;ry wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 grub\u0105 warstw\u0119 na oczyszczon\u0105 twarz i pozostawi\u0107 na 15-20 minut, sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstakty z truskawki, czarnej porzeczki, kwiat&oacute;w r&oacute;\u017cy <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">stulistnej (</span></em>centyfolia), li\u015bci aloesu oraz enzymu alg morskich alteromonas, bisabolol, alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Glyceryl Stearate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C12-15 Alkyl Benzoate, Ethylhexyl Palmitate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Zink Stearate,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Propylene Glycol, Glycerin, Steareth 21, Cetyl Alcohol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aloe Barbadensis Leaf Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Steareth&nbsp; 2, Fragaria Vesca (Strawberry) Fruit Extract, Ribes Nigrum (Black Current) Fruit Extract, Rosa Centifolia Flower Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dimethicone, Bisabolol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Allantoin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Imidazolidinyl Urea, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Chlorphenesine,&nbsp; CI 14720, Citronellol, Geraniol.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.565Z",
      "updated": "2018-03-19T21:42:01.575Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 102,
   "fields": {
      "name": "Calming Fresh Mask for Dry Skin 250 ml",
      "ref_number": "9027250",
      "name_common": "Calming Fresh Mask for Dry Skin",
      "name_pl": "Od\u015bwie\u017caj\u0105ca i koj\u0105ca maseczka do suchej sk\u00f3ry",
      "slug": "calming-fresh-mask-for-dry-skin-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 10,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczka ma przyjemn\u0105 kremow\u0105 konsystencj\u0119, lekki zapach lilii bia\u0142ej, jest wzbogacona o kompleks ekstrakt&oacute;w ro\u015blinnych, specjalnie dobranych do piel\u0119gnacji sk&oacute;ry suchej i wra\u017cliwej. Ekstrakty lilii bia\u0142ej, granatu i li\u015bci oliwy w po\u0142\u0105czeniu z biotechnologicznymi sk\u0142adnikami aktywnymi skutecznie koj\u0105 sk&oacute;r\u0119 wra\u017cliw\u0105 i podra\u017cnion\u0105, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">wzmacniaj\u0105 </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">jej zdolno\u015bci ochronne, nawil\u017caj\u0105 i ochraniaj\u0105 sk&oacute;r\u0119 przed szkodliwym wp\u0142ywem \u015brodowiska. Sk&oacute;ra staje si\u0119 mi\u0119kka i \u015bwie\u017ca. Maseczka ma dzia\u0142anie och\u0142adzaj\u0105ce, znieczulaj\u0105ce i uspokajaj\u0105ce, wi\u0119c jest zalecana do u\u017cywania po peelingu chemicznym. Maseczka mo\u017ce by\u0107 u\u017cywana po przeprowadzeniu wszystkich zabieg&oacute;w kosmetycznych dla sk&oacute;ry suchej, wra\u017cliwej i dojrza\u0142ej.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Po peelingu chemicznym maseczka mo\u017ce by\u0107 stosowana jako \u015brodek koj\u0105cy i ch\u0142odz\u0105cy, kt&oacute;ry uspokaja i och\u0142adza sk&oacute;r\u0119, zmniejsza uczucie pieczenia po usuni\u0119ciu kwasu z powierzchni sk&oacute;ry wod\u0105.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Maseczk\u0119 na\u0142o\u017cy\u0107 grub\u0105 warstw\u0119 na oczyszczon\u0105 twarz i pozostawi\u0107 na 15-20 minut, sp\u0142uka\u0107&nbsp; ciep\u0142\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakty z lilii bia\u0142ej, granatu, li\u015bci oliwek, li\u015bci aloesu i enzymu alg morskich alteromonas, bisabolol, alantoina.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Glyceryl Stearate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">C12-15 Alkyl Benzoate, Ethylhexyl Palmitate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Zink Stearate,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Propylene Glycol, Glycerin, Steareth 21, Cetyl Alcohol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aloe Barbadensis Leaf Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Steareth 2, Lilium Candidum Flower Extract, Punica Granatum Extract, Olea Europaea (Olive) Leaf Extract, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dimethicone, Bisabolol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Allantoin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Imidazolidinyl Urea, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Chlorphenesine, CI 19140.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "3-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.569Z",
      "updated": "2018-03-19T21:43:09.294Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 103,
   "fields": {
      "name": "Cleanser for Dry & Normal Skin 500 ml",
      "ref_number": "9012500",
      "name_common": "Cleanser for Dry & Normal Skin",
      "name_pl": "Oczyszczaj\u0105cy \u017cel do suchej i normalnej sk\u00f3ry",
      "slug": "cleanser-for-dry-normal-skin-500-ml",
      "size": "500",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodek jest przeznaczony do codziennego oczyszczania sk&oacute;ry normalnej i sk&oacute;ry sk\u0142onnej do przesuszenia. \u017bel nie zawiera sk\u0142adnik&oacute;w przeciwstarzeniowych. Dok\u0142adnie oczyszcza, nawil\u017ca i przywraca proces oddychania sk&oacute;ry. Nadaje efekt aksamitnej sk&oacute;ry, nie pozostawia uczucia sucho\u015bci i \u015bci\u0105gania.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sk\u0142ad \u017celu nie zawiera \u017cadnych detergent&oacute;w syntetycznych, dzi\u0119ki czemu nie podra\u017cnia b\u0142ony \u015bluzowe i z powodzeniem mo\u017ce by\u0107 stosowany jako bezpieczny \u015brodek do demakija\u017cu wok&oacute;\u0142 oczu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 \u017celu na\u0142o\u017cy\u0107 na wilgotn\u0105 sk&oacute;r\u0119. Zaleca si\u0119 masowa\u0107 \u017cel co najmniej w ci\u0105gu 1-2 minut, a nast\u0119pnie sp\u0142uka\u0107 ch\u0142odn\u0105 wod\u0105.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakty z Rumianku Lekarskiego i Nagietka, Alantoina, Kwas Cytrynowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">INGREDIENTS:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Propylene Glycol, Glycerin, Cocamodopropyl Betaine, Chamomilla Recutita (Matricaria) Extract, Hydroxyethyl Cellulose, Urea, Saponaria Officinalis Extract, Polyquaternium 7, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Potassium Sorbate, Citric Acid, Imidazolidinyl&nbsp; Urea, Fragrance, CI 14700 &amp; CI 19140.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.572Z",
      "updated": "2018-03-19T22:04:52.886Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 104,
   "fields": {
      "name": "Cleanser for Dry & Normal Skin 250 ml",
      "ref_number": "9012200",
      "name_common": "Cleanser for Dry & Normal Skin",
      "name_pl": null,
      "slug": "cleanser-for-dry-normal-skin-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "69.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.576Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.576Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 105,
   "fields": {
      "name": "Enriched Moisturizing Cream SPF-18 250 ml",
      "ref_number": "9002250",
      "name_common": "Enriched Moisturizing Cream SPF-18",
      "name_pl": "Wzbogacony krem \u200b\u200bnawil\u017caj\u0105cy SPF 18",
      "slug": "enriched-moisturizing-cream-spf-18-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "159.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Skoncentrowany krem jest specjalnie zaprojektowany do piel\u0119gnacji sk&oacute;ry normalnej, suchej i bardzo suchej. Skutecznie nawil\u017ca i chroni sk&oacute;r\u0119 przed uszkodzeniami </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">spowodowanymi przez s\u0142o\u0144ce</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, pomaga utrzyma\u0107 j\u0119drno\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107. \u0141agodny, bogaty w witaminy krem zachowuje naturalny poziom wilgoci w sk&oacute;rze przez d\u0142ugi czas.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Stosowa\u0107 jako krem w </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">trakcie etapu</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">finalnego </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">podczas zabieg&oacute;w kosmetycznych w gabinecie, i jako krem codzienny na dzie\u0144 / noc podczas codziennej piel\u0119gnacji domowej. Na\u0142o\u017cy\u0107 niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na dok\u0142adnie oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 i rozprowadzi\u0107 ruchami, lekko klepi\u0105c.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z li\u015bci Ginkgo biloba, olejek sojowy, mas\u0142o shea, olejek z nasion kamelii, oliwa z oliwek, kwas hialuronowy, hydrolizowane bia\u0142ko pszenicy, witamina A, witamina E, s&oacute;l sodowa kwasu mlekowego.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Ethylhexyl Methoxycinnamate, Ricinus Communis (Castor) Seed Oil &amp; Hydrogenated Castor Oil &amp;Copernicia Cerifera (Carnauba) Wax, Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate, Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, Benzophenone-3, Propanediol, Cetyl Alcohol, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Ethylhexyl Palmitate, Caprylic/Capric Triglyceride, Polyacrylamide &amp; C 13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, Dimethycone, Olea Europaea (Olive) Fruit Oil, Sodium Hyaluronate, Ginkgo Biloba Leaf Extract, Chamomilla Recutita (Matricaria) Flower Extract, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Urea, Retinyl Palmitate, Tocopheryl Acetate,</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydrolyzed Soy Protein, Sodium Lactate, Glyceryl Caprilate, Chlorphenesine, Fragrance, CI 19140, CI 14720.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.580Z",
      "updated": "2018-03-19T22:06:24.130Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 106,
   "fields": {
      "name": "Enriched Moisturizing Cream SPF-18 50 ml",
      "ref_number": "9002050",
      "name_common": "Enriched Moisturizing Cream SPF-18",
      "name_pl": null,
      "slug": "enriched-moisturizing-cream-spf-18-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "99.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.583Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.583Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 107,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cream Vitamin C SPF-25 250 ml",
      "ref_number": "9005250",
      "name_common": "Moisturizing Cream Vitamin C SPF-25",
      "name_pl": "Nawil\u017caj\u0105ce krem z aktywnym vitamin\u0105 C SPF-25",
      "slug": "moisturizing-cream-vitamin-c-spf-25-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "179.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Delikatny krem nawil\u017caj\u0105cy o przyjemnym cytrusowym zapachu, szybko si\u0119 wch\u0142ania, nie pozostawiaj\u0105c uczucia</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> nat\u0142uszczenia</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> na twarzy. Krem zawiera wysokie st\u0119\u017cenie witaminy C w formie stabilnej (6%), kt&oacute;ra jest silnym antyoksydantem, zwi\u0119ksza odporno\u015b\u0107 sk&oacute;ry, wzmacnia \u015bciany naczy\u0144 krwiono\u015bnych, bierze udzia\u0142 w metabolizmie kom&oacute;rek tkanki \u0142\u0105cznej. Dzi\u0119ki sk\u0142adnikom aktywnym krem r&oacute;wnie\u017c \u0142agodzi, skutecznie nawil\u017ca i regeneruje sk&oacute;r\u0119, chroni przed wolnymi rodnikami, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">wyg\u0142adza </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">zmarszczki. Ma wysoki wsp&oacute;\u0142czynnik ochrony przeciws\u0142onecznej. Krem jest o przed\u0142u\u017conym dzia\u0142aniu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 odpowiedni\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 i rozmasowa\u0107 lekkimi masuj\u0105cymi ruchami. W gabinecie kosmetologicznym mo\u017ce by\u0107 wykorzystany jako krem w trakcie finalnego etapu</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, a podczas domowej piel\u0119gnacji sk&oacute;ry &ndash; jako krem codzienny</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o shea, ekstrakty z rumianku lekarskiego, ekstraktt z Ginkgo biloba, olejek z orzech&oacute;w laskowych i nagietka, witamina C.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ethylhexyl Methoxycinnamate, Benzophenone-3, Cyclopentasiloxane, Polyacrylamide &amp; C 13-14 Isoparaffin &amp; Laureth-7, Propanediol, Caprylic/Capric Triglyceride, Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate, Lanolin, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Chamomilla Recutita (Matricaria) Flower Extract, Cyclopentasiloxane &amp; Dimeticonol, Ginkgo Biloba Leaf Extract, Ethylhexyl Palmitate, Citrus Medica Limonum Extract, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Sodium Hyaluronate, Ascorbyl Tetraisopalmitate, Calendula Officinalis Flower Oil, Glyceryl Caprylate, Allantoin, Chlorphenesine, Tocopheryl Acetate, Bisabolol, Fragrance, CI 19140, CI 14720, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Citral, Limonene, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.588Z",
      "updated": "2018-03-19T22:07:45.666Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 108,
   "fields": {
      "name": "Moisturizing Cream Vitamin C SPF-25 50 ml",
      "ref_number": "9005050",
      "name_common": "Moisturizing Cream Vitamin C SPF-25",
      "name_pl": null,
      "slug": "moisturizing-cream-vitamin-c-spf-25-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "109.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.592Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.592Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 109,
   "fields": {
      "name": "AHA Skin Repair 50 ml",
      "ref_number": "9003050",
      "name_common": "AHA Skin Repair",
      "name_pl": "Regeneruj\u0105ncy krem z AHA kwasami",
      "slug": "aha-skin-repair-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "109.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekskluzywna formu\u0142a, sprzyja skutecznej regeneracji sk&oacute;ry, przyspiesza odnow\u0119 kom&oacute;rek nask&oacute;rka, zapewniaj\u0105c jednocze\u015bnie naturalne intensywne nawil\u017cenie. Zwi\u0119ksza elastyczno\u015b\u0107 sk&oacute;ry, znacznie zmniejsza g\u0142\u0119boko\u015b\u0107 i ilo\u015b\u0107 zmarszczek, wyg\u0142adza nier&oacute;wno\u015bci i nadaje sk&oacute;rze zdrowy i atrakcyjny wygl\u0105d. Krem zawiera optymalny procent kwas&oacute;w odpowiednich dla wszystkich rodzaj&oacute;w sk&oacute;ry, w tym najbardziej wra\u017cliwej i ze sk\u0142onno\u015bci\u0105 do </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">tr\u0105dziku r&oacute;\u017cowatego</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Krem przeznaczony jest do codziennego stosowania wieczorem. Na\u0142&oacute;\u017c potrzebn\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na czyst\u0105, such\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy, zostaw a\u017c do ca\u0142kowitego wch\u0142oni\u0119cia. W ci\u0105gu dnia obowi\u0105zkowe jest stosowanie krem&oacute;w z filtrem o wsp&oacute;\u0142czynniku SPF co najmniej 15.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas Glikolowy, Kwas Cytrynowy.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">: Water, Glycolic Acid, Cetearyl Aalcohol &amp; PEG-20 Stearate, Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate, Ethylhexyl Palmitate, C 12-15 Alkyl Benzonate, Cetyl Palmitate, Propylene Glycol, Cyclopentasiloxane, Urea, Phenoxyethanol &amp;Caprylyl Glycol, Glyceryl Caprylate, Hydroxyethylcellulose, Sodium Hydroxide, Phenylpropanol, Chlorphenesine, Citric Acid, Salicylic Acid, Limonene.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.597Z",
      "updated": "2018-03-19T22:08:52.478Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 110,
   "fields": {
      "name": "Antiwrinkle Cream 250 ml",
      "ref_number": "9004250",
      "name_common": "Antiwrinkle Cream",
      "name_pl": "Krem przeciwzmarszczkowy",
      "slug": "antiwrinkle-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "159.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem-balsam jest przeznaczony do intensywnej piel\u0119gnacji sk&oacute;ry odwodnionej i starzej\u0105cej si\u0119 sk&oacute;ry, jest idealny dla sk&oacute;ry wra\u017cliwej, suchej i cierpi\u0105cej na \u0142ojotok suchy. Krem poprawia elastyczno\u015b\u0107 sk&oacute;ry, spowalnia proces zniszczenia&nbsp; w\u0142&oacute;kien kolagenowych. W widoczny spos&oacute;b zmniejsza oznaki starzenia si\u0119 sk&oacute;ry, hamuje tworzenie zmarszczek. Jest skuteczny w odnowieniu sk&oacute;ry po peelingu g\u0142\u0119bokim lub d\u0142ugotrwa\u0142ego stosowania preparat&oacute;w z Retin A. Nadaje si\u0119 do u\u017cywania rano i / lub wieczorem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na\u0142o\u017cy\u0107 na oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119. W ciep\u0142ych miesi\u0105cach, zaleca si\u0119 u\u017cywanie kremu w nocy, w zimnych porach roku &ndash; w dniu.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Kwas hialuronowy, hydrolizowane bia\u0142ko sojowe, olejek z wiesio\u0142ka, olejek z nasion owoc&oacute;w dzikiej r&oacute;\u017cy, mas\u0142o shea, bogate w jod algi, algi Padina pavonica, Ginkgo biloba, witamina E, s&oacute;l sodowa kwasu mlekowego, chitosan. </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Hydrolyzed Soy Protein, Prunus Amygdalus Dulcis (Sweet Almond) Oil, Caprylic/Capric Triglyceride, Vitis Vinifera (Grape) Seed Oil, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate, Sorbitol, Beeswax, Cetyl Alcohol, Dimethicone, Phenoxyethanol &amp; Caprylyl Glycol, Sodium Hyaluronate, Glyceryl Caprylate, Ginkgo Biloba Leaf Extract, Tocopheryl Acetate, Urea, Carbomer, Triethanolamine, Chlorphenesine, Sodium Phytate, BHT, Glycosaminoglycans, Rosa Moschata Seed Oil, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Limonene, Linalool, Eugenol.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.601Z",
      "updated": "2018-03-19T22:10:01.532Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 111,
   "fields": {
      "name": "Antiwrinkle Cream 50 ml",
      "ref_number": "9004050",
      "name_common": "Antiwrinkle Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "antiwrinkle-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "99.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.604Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.604Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 112,
   "fields": {
      "name": "Skin Recover Cream 250 ml",
      "ref_number": "9008250",
      "name_common": "Skin Recover Cream",
      "name_pl": "Od\u017cywczo-regeneruj\u0105cy krem dla wszystkich rodzaj\u00f3w sk\u00f3ry",
      "slug": "skin-recover-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "179.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Od\u017cywczy krem nie zawiera substancji zapachowych i barwnik&oacute;w, dobrze si\u0119 wch\u0142ania, pozostawiaj\u0105c na sk&oacute;rze </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">delikatne, bez lepko\u015bci uczucie mi\u0119kko\u015bci i </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">jedwabisto\u015bci.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Przywraca mechaniczne i barierowe w\u0142a\u015bciwo\u015bci sk&oacute;ry (</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">spr\u0119\u017cysto\u015b\u0107</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, elastyczno\u015b\u0107), pomaga usuwa\u0107 </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">nier&oacute;wno\u015bci</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, nadmiern\u0105 sucho\u015b\u0107 sk&oacute;ry, \u0142agodzi sw\u0119dzenie, oparzenia, ma dzia\u0142anie przeciwzapalne i koj\u0105ce. Doskonale \u0142agodzi podra\u017cnienia, nawet na sk&oacute;rze </span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">niemowl\u0119cia</span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na\u0142o\u017cy\u0107 na dobrze oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119. Krem mo\u017ce by\u0107 stosowany w gabinecie kosmetycznym jako \u015brodek w trakcie etapu finalnego do wszystkich rodzaj&oacute;w sk&oacute;ry w zimne pory roku, r&oacute;wnie\u017c jako ochronny i od\u017cywczy krem dzienny dla ca\u0142ej rodziny. </span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o shea, ekstrakt z li\u015bci oliwek, li\u015bci aloesu oraz enzymu alg morskich alteromonas, oliwa z oliwek, bisabolol, </span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">palmitoyl </span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">tripeptyd-8, glutimilamidoetil indol, alantoina.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingrediens: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Olea Europaea (Olive) Fruit Oil, Cetearyl Olivate &amp; Sorbitane Olivate, Isononyl Isononanoate, Butylene Glycol, Olea Europaea (Olive) Fruit Extract, Cetyl Palmitate &amp; Sorbitan Palmitate &amp; Sorbitan Olivate, Glycerin, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Cyclopentasiloxane, Bisabolol, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Xanthan Gum, Allantoin, Glutamylamidoethyl Indole, Chlorphenesine, Butylene Glycol &amp; Dextran &amp; Palmitoyl Tripeptide-8.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.608Z",
      "updated": "2018-03-19T22:11:21.296Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 113,
   "fields": {
      "name": "Skin Recover Cream 100 ml",
      "ref_number": "9008100",
      "name_common": "Skin Recover Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "skin-recover-cream-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "99.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.612Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.612Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 114,
   "fields": {
      "name": "Extra Moisturizer 250 ml",
      "ref_number": "8001250",
      "name_common": "Extra Moisturizer",
      "name_pl": "Ekstra nawil\u017caj\u0105cy krem",
      "slug": "extra-moisturizer-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "149.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem przywraca zniszczon\u0105 barier\u0119 nask&oacute;rkow\u0105, spe\u0142niaj\u0105c funkcj\u0119 pewnego rodzaju pokrowca, zapobiegaj\u0105c odparowaniu wilgoci i wysuszaniu sk&oacute;ry, przed\u0142u\u017ca m\u0142odzie\u0144czo\u015b\u0107 sk&oacute;ry, przywracaj\u0105c jej funkcje ochronne. Stosowanie tego \u015brodka pomaga zmiejszy\u0107 sucho\u015b\u0107 sk&oacute;ry, szczeg&oacute;lnie w ch\u0142odne i wietrzne dni, chroni sk&oacute;r\u0119 przed uszkodzeniem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Na\u0142o\u017cy\u0107 potrzebn\u0105 ilo\u015b\u0107 kremu na czyst\u0105, such\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy, zostawi\u0107 do ca\u0142kowitego wyschni\u0119cia.</span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">: Water, Petrolatum, Glyceryl Stearate SE, Sodium Lactate, Urea, Mineral Oil, Glycerin, Cetyl Alcohol, Ethylhexyl Palmitate, Sodium Hyaluronate, PEG-40 Stearate, Polysorbate 60, Dimethicone, Beeswax, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Allantoin, Fragrance, D-Limonene, Eugenol, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.617Z",
      "updated": "2018-03-19T22:13:00.817Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 115,
   "fields": {
      "name": "Extra Moisturizer 50 ml",
      "ref_number": "8001050",
      "name_common": "Extra Moisturizer",
      "name_pl": null,
      "slug": "extra-moisturizer-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.622Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.622Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 116,
   "fields": {
      "name": "Neck & Decollete Firming Cream 250 ml",
      "ref_number": "9010250",
      "name_common": "Neck & Decollete Firming Cream",
      "name_pl": "Krem uj\u0119drniaj\u0105cy szuja & dekolt",
      "slug": "neck-decollete-firming-cream-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "149.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Mi\u0119kki, odm\u0142adzaj\u0105cy krem o delikatnej konsystencji natychmiast zmi\u0119kcza sk&oacute;r\u0119, czyni j\u0105 aksamitn\u0105, szybko si\u0119 wch\u0142ania. Dzi\u0119ki bogatemu kompleksowi sk\u0142adnik&oacute;w aktywnych krem ma doskona\u0142e w\u0142a\u015bciwo\u015bci stymuluj\u0105ce i uj\u0119drniaj\u0105ce, zapobiega utracie wilgoci i tworzeniu si\u0119 zmarszczek, usuwa stany zapalne, krem intensywnie modeluje </span></span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">linii</span></span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\"> szyi.</span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Mo\u017ce by\u0107 stosowany do masa\u017cu szyi i dekoltu, a tak\u017ce jako zabieg dodatkowy w salonie kosmetycznym do piel\u0119gnacji i odm\u0142odzenia sk&oacute;ry szyi i dekoltu. Nawet po pierwszym zastosowaniu kremu sk&oacute;ra staje si\u0119 bardziej spr\u0119\u017cysta, j\u0119drna i g\u0142adka.</span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Na\u0142&oacute;\u017c rano i / lub wieczorem na czyst\u0105, such\u0105 sk&oacute;r\u0119 szyi i dekoltu. W salonie kosmetycznym mo\u017cna stosowa\u0107 jako samodzielny \u015brodek do masa\u017cu, r&oacute;wnie\u017c w po\u0142\u0105czeniu z Serum do masa\u017cu &bdquo;Multiwitamina&rdquo; w proporcji 2:1.</span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mas\u0142o shea, olejek z og&oacute;recznika, kwas hialuronowy, witamina A (palmitynian retinylu), witamina E (octan tokoferylu), hydrolizowane bia\u0142ko sojowe, glikozoaminoglikany, kolagen, dipeptyd-2 i palmitoilowy tetrapeptyd-3, ekstrakt z b\u0142awatka, ekstrakt z ginkgo biloba.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">: Water, Cetyl Alcogol &amp; Glyceryl Stearate 7 &amp; PEG-75 Stearate &amp; Ceteth-20, Cyclopentasiloxane, Ethoxydiglycol, Glycerin, Cetearyl Ethylhexanoate, Acacia Senegal Gum &amp; Hydrolyzed Rhizobian Gum, Butyrospermum Parkii (Shea Butter), Persea Gratissima (Avocado) Oil, Simmondsia Chinensis (Jojoba) Seed Oil, Sodium Hyaluronate,&nbsp; Bisabolol, Tocopheryl Acetate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Carbomer, Triethanolamine, Beeswax, Urea, Allantoin, Phenylpropanol, Fragrance, Chlorphenesine.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.626Z",
      "updated": "2018-03-19T22:14:09.584Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 117,
   "fields": {
      "name": "Neck & Decollete Firming Cream 50 ml",
      "ref_number": "9010050",
      "name_common": "Neck & Decollete Firming Cream",
      "name_pl": null,
      "slug": "neck-decollete-firming-cream-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "89.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.631Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.631Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 118,
   "fields": {
      "name": "Aloevend Gel 250 ml",
      "ref_number": "9031250",
      "name_common": "Aloevend Gel",
      "name_pl": "Aloewend \u017cel",
      "slug": "aloevend-gel-250-ml",
      "size": "250",
      "price": "129.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aloevend \u017bel jest wzbogacony o ekstrakt z rumianku, kwas hialuronowy i olejek lawendowy. \u017bel g\u0142\u0119boko nawil\u017caj\u0105cy, \u0142agodzi podra\u017cnienia, koi i regeneruje sk&oacute;r\u0119 po oparzeniach s\u0142onecznych i domowych, uk\u0105szeniach owad&oacute;w. W salonie kosmetycznym \u017cel mo\u017ce by\u0107 wykorzystany do przeprowadzenia takich procedur jak: kojenie sk&oacute;ry po g\u0142\u0119bokim peelingu lub oczyszczaniu, r&oacute;wnie\u017c jako orze\u017awiaj\u0105ca i nawil\u017caj\u0105ca maseczka, a tak\u017ce podczas masa\u017cu w po\u0142\u0105czeniu z innymi zabiegami.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ponadto Aloevend \u017bel mo\u017ce by\u0107 stosowany po goleniu aby \u0142agodzi\u0107 podra\u017cnion\u0105 sk&oacute;r\u0119.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dla nawil\u017cania sk&oacute;ry: na\u0142o\u017cy\u0107 niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 \u017celu na oczyszczon\u0105 twarz i wklepa\u0107 \u017cel.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- jako maseczk\u0119 nawil\u017caj\u0105c\u0105: na\u0142o\u017cy\u0107 \u017cel w spos&oacute;b r&oacute;wnomierny na 10-15 minut, pozosta\u0142o\u015bci sp\u0142uka\u0107 ciep\u0142\u0105 wod\u0105;</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- podczas masa\u017cu dla r&oacute;\u017cnych typ&oacute;w cery w po\u0142\u0105czeniu z innymi zabiegami: dla sk&oacute;ry suchej - Aloevend Gel miesza si\u0119 w r&oacute;wnych proporcjach z Gentle Mask Passiflora w proporcji 2: 1;</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">- dla sk&oacute;ry t\u0142ustej - zmiesza\u0107 Aloevend Gel z mieszanin\u0105 olej&oacute;w Phyto Phyto Complex i Multifuncional Accelerative Cream w proporcjach 2: 1: 1. Dla normalnej i maj\u0105cej sk\u0142onno\u015b\u0107 do przet\u0142uszczania si\u0119 cery - Aloevend Gel miesza si\u0119 w r&oacute;wnych proporcjach z Pearl Mask.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt z Aloesu i Rumianku, Olejek Lawendowy, Azulen, Kwas Hialuronowy, Panthenol, Witaminy A i E, Alantoina. </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingrediens: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Propylene Glycol, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Matricaria (Chamomilla Recutita) Extract, Sodium Hyaluronate, Pantenol, Polysorbate-20, Carbomer, Triethanolamine, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Allantoin, Aloe Barbadensis, Lavender (Lavandula Angustifolia) Oil, Fragrance, Coumarin, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.634Z",
      "updated": "2018-03-19T22:15:43.735Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 119,
   "fields": {
      "name": "Aloevend Gel 100 ml",
      "ref_number": "9031100",
      "name_common": "Aloevend Gel",
      "name_pl": null,
      "slug": "aloevend-gel-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "59.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p>1</p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p>1</p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p>1</p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1-5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.638Z",
      "updated": "2018-03-19T22:17:33.300Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 120,
   "fields": {
      "name": "Dew Drops + HA 100 ml",
      "ref_number": "9032030",
      "name_common": "Dew Drops + HA",
      "name_pl": "\u017bel nawil\u017caj\u0105cy z kwasem hialuronowym",
      "slug": "dew-drops-ha-100-ml",
      "size": "100",
      "price": "259.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ze wzgl\u0119du na wysok\u0105 hydrofilowo\u015b\u0107, krople sprzyjaj\u0105 utrzymaniu r&oacute;wnowagi wody w kom&oacute;rkach sk&oacute;ry, zapewniaj\u0105c pe\u0142ne nawil\u017cenie na d\u0142ugi czas. Dzi\u0119ki maksymalnie mo\u017cliwej zawarto\u015bci kwasu hialuronowego krople wykazuj\u0105 wyra\u017ane dzia\u0142anie regeneruj\u0105ce, przeciwwirusowe, przeciwbakteryjne i aktywnie goj\u0105 rany. </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u015arodek polepsza przepuszczalno\u015b\u0107 b\u0142on kom&oacute;rkowych i jest dobrze absorbowany przez sk&oacute;r\u0119. Kpole s\u0105 szczeg&oacute;lnie zalecane po peelingu g\u0142\u0119bokim, dermabrazji, leczeniu laserowym i dla og&oacute;lnego g\u0142\u0119bokiego nawil\u017cenia sk&oacute;ry. </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krople s\u0105</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> bardzo oszcz\u0119dne w stosowaniu</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">.</span></span> </span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na oczyszczon\u0105 twarz, okolice oczu, szyj\u0119 i dekolt niewielk\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodka na\u0142o\u017cy\u0107 lekkimi poklepywaj\u0105cymi ruchami paluszkami palc&oacute;w. Po ca\u0142kowitym wch\u0142oni\u0119ciu preparatu w razie potrzeby na\u0142o\u017cy\u0107 krem. W ch\u0142odnej porze roku nie zaleca si\u0119 u\u017cywa\u0107 kropli tu\u017c przed wyj\u015bciem na ulic\u0119.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hialuronian sodu, pantenol, glikozaminoglikany, mleczan sodu, alantoina. </span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\">Ingredients:</span></span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"><span style=\"color:black\"> Water, Sodium Hyaluronate, Butylene Glycol, Pantenol, Glycosaminoglycans, Sodium Lactate.</span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.642Z",
      "updated": "2018-03-19T22:19:40.345Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 121,
   "fields": {
      "name": "Dew Drops + HA 30 ml",
      "ref_number": "9032030",
      "name_common": "Dew Drops + HA",
      "name_pl": null,
      "slug": "dew-drops-ha-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "109.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 11,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.2",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.647Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.647Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 122,
   "fields": {
      "name": "Antiaging Peptide MZ Complex 10 ml",
      "ref_number": "2001010",
      "name_common": "Antiaging Peptide MZ Complex",
      "name_pl": "Odm\u0142adzaj\u0105cy peptydowy MZ kompleks",
      "slug": "antiaging-peptide-mz-complex-10-ml",
      "size": "10",
      "price": "85.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 12,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.652Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.652Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 123,
   "fields": {
      "name": "Revitalizing Peptide MZ Complex 10 ml",
      "ref_number": "2002010",
      "name_common": "Revitalizing Peptide MZ Complex",
      "name_pl": "Regeneruj\u0105ncy peptydowy MZ kompleks",
      "slug": "revitalizing-peptide-mz-complex-10-ml",
      "size": "10",
      "price": "85.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 12,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.656Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.656Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 124,
   "fields": {
      "name": "Antistress Peptide MZ Complex 10 ml",
      "ref_number": "2003010",
      "name_common": "Antistress Peptide MZ Complex",
      "name_pl": "Peptydowy MZ kompleks \"Antystres\"",
      "slug": "antistress-peptide-mz-complex-10-ml",
      "size": "10",
      "price": "85.00",
      "discount": 15,
      "rating": 999,
      "category": 12,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "1",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.660Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.660Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 125,
   "fields": {
      "name": "Age Reverse Serum Vitamin C 50 ml",
      "ref_number": "1501050",
      "name_common": "Age Reverse Serum Vitamin C",
      "name_pl": "Serum z witamin\u0105 C",
      "slug": "age-reverse-serum-vitamin-c-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "189.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Bogaty zestaw ekstrakt&oacute;w naturalnych i olejk&oacute;w zawieraj\u0105cych czyst\u0105 witamin\u0119 C. Serum jest wzbogacony o witamin\u0119 C (10%) w formie stabilnej.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Serum zawiera optymalne st\u0119\u017cenie przeciwstarzeniowego elementu peptydowego - Matrixyl 3000, kt&oacute;ry zapewnia </span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">efekt odm\u0142odzenia</span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">poprawia </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">turgor </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">sk&oacute;ry, skutecznie rozg\u0142adza zmarszczki i inne widoczne oznaki starzenia.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Witamina C jest znana ze swoich w\u0142a\u015bciwo\u015bci przeciwutleniaj\u0105cych, zabezpiecza sk&oacute;r\u0119 przed szkodliwym wp\u0142ywem \u015brodowiska, neutralizuje wolne rodniki, pobudza proces regeneracji sk&oacute;ry, wspomaga wytwarzaniu kolagenu i poprawia koloryt sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Serum jest doskona\u0142ym \u015brodkiem dla zapobiegania i korygowania zmian sk&oacute;ry zwi\u0105zanych z wiekiem, ma w sk\u0142adzie du\u017co witamin. Ekstrakty naturalne zawieraj\u0105 polisacharydy, saponiny, kwasy organiczne, chlorofil i wiele mikroelement&oacute;w. Peptydy aktywuj\u0105 napraw\u0119</span></span> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">uszkodze\u0144 sk&oacute;ry spowodowanych starzeniem. Kompleks kwas&oacute;w reguluje metabolizm lipid&oacute;w w sk&oacute;rze, przywraca lokaln\u0105 odporno\u015b\u0107.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Po oczyszczeniu i u\u017cyciu toniku do sk&oacute;ry na\u0142o\u017cy\u0107 kilka kropli serum na twarz i szyj\u0119. \u015arodek nadaje si\u0119 do wszystkich rodzaj&oacute;w sk&oacute;ry. Serum jest u\u017cywane w godzinach porannych i / lub wieczorem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ekstrakt</span></span></em> <span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">z </span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">\u017ce\u0144</span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">-</span></span><em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">szenia syberyjskiego</span></span></em><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">&nbsp; (Eleutherococcus), ekstrakt z czarnej porzeczki, <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">methylsilanol</span></em> propylu i hydrolizowana proteina sezamu (SesaFlash - sk\u0142adnik przeciwstarzeniowy firmy Seppic), <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">fosforan askorbylu magnezowego</span></em> - stabilna forma witaminy C, olejek grejpfrutowy i cytrynowy, kwas hialuronowy, palmitoilo oligopeptydu i palmitoilo tetrapeptydu-3 (Matrixyl 3000 - biologicznie aktywny sk\u0142adnik <em><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">przeciw</span></em>zmarszczkowy).</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water, Sodium Ascorbyl Phosphate, C12-15 Alkyl Benzoate, Cyclopentasiloxane, PEG-400, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydroxyethyl Acrylate/Sodium&nbsp; Acryloyldimethyl Taurate Copolymer &amp; Isohexadecane &amp; Polysorbate 60, Glycerin &amp; Accrylates Copolymer &amp; VP/Polycarbamyl Polyglycol Ester &amp; </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydrolyzed Sesame Protein PG-Propyl Methylsilanediol, Butylene Glycol, Sodium Hyaluronate, Acanthopanax Senticosus (Eleuthero Ginseng) Root Extract, Tocopheryl Acetate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Citric Acid, Ribes Nigrum (Black Current) Fruit Extract, Citrus Medica Limonum (Lemon) Fruit Extract, Potassium Sorbate, Glycerin &amp; Butylene Glycol &amp; Carbomer &amp; Polysorbate 20 &amp; Palmitoil Oligopeptide &amp; Palmitoil Tetrapeptide-7, Citrus Medica Limonum (Lemon) Fruit Oil, Fragrance, CI 19140, CI 14720, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Citral, Lanolool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.666Z",
      "updated": "2018-03-19T21:58:02.341Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 126,
   "fields": {
      "name": "Age Reverse Serum Vitamin C 30 ml",
      "ref_number": "1501030",
      "name_common": "Age Reverse Serum Vitamin C",
      "name_pl": null,
      "slug": "age-reverse-serum-vitamin-c-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "145.00",
      "discount": 30,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.670Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.670Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 127,
   "fields": {
      "name": "Rejuvenating Serum Retinol 50 ml",
      "ref_number": "1502050",
      "name_common": "Rejuvenating Serum Retinol",
      "name_pl": "Odm\u0142adzaj\u0105ce Serum z retinolem",
      "slug": "rejuvenating-serum-retinol-50-ml",
      "size": "50",
      "price": "189.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Skonsentrowane serum zawiera unikatow\u0105 kombinacj\u0119 sk\u0142adnik&oacute;w aktywnych do g\u0142\u0119bokiego odnowienia i odm\u0142odzania sk&oacute;ry: witamina A (retinol) dzia\u0142a jako stymulator wzrostu kom&oacute;rek i wzmacniacz proces&oacute;w regeneracji kom&oacute;rkowej; stymuluje syntez\u0119 kolagenu; nadaje sk&oacute;rze j\u0119drno\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107, jest odpowiedzialny za ochron\u0119 sk&oacute;ry i jej odnowienie; kwas hialuronowy w spos&oacute;b naturalny g\u0142\u0119boko utrzymuje wilgo\u0107 w sk&oacute;rze; ma aktywno\u015b\u0107 regeneruj\u0105c\u0105, przeciwwirusow\u0105, przeciwbakteryjn\u0105 i pomaga gojenie ran.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Witamina E (tokoferol) ma wp\u0142yw na sk&oacute;r\u0119 odnawiaj\u0105cy i antyoksydacyjny; olejek z rokitnika zawiera witaminy, karoteny, aminokwasy i przeciwutleniacze, kt&oacute;re s\u0105 odpowiedzialne za m\u0142ody i zdrowy wygl\u0105d sk&oacute;ry, doskonale regeneruje uszkodzon\u0105 sk&oacute;r\u0119. Olejek z marchewki zawieraj\u0105cy prowitamin\u0119 A (karoten), przyspiesza odnow\u0119 kom&oacute;rek, zapobiega pojawianiu si\u0119 zmarszczek.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 niewielka ilo\u015b\u0107 serum na oczyszczon\u0105 cer\u0119 wieczorem. W ci\u0105gu dnia nale\u017cy u\u017cywa\u0107 kremy o wsp&oacute;\u0142czynniku SPF. Nie zaleca si\u0119 u\u017cywanie serum w okresie ci\u0105\u017cy.</span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:&quot;Times New Roman&quot;,serif\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Witamina A (retinolu 0,1%, palmitynian retinolu 10%), olejek z marchwi, olejek z rokitnika zwyczajnego, witamina E, kwas hialuronowy.</span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients:</span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Water, Retinyl Palmitate, Ethoxydiglycol, Butylene Glycol, Glycerin, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydroxyethyl Acrylate/Sodium&nbsp; Acryloyldimethyl Taurate Copolymer &amp; Isohexadecane &amp; Polysorbate 60, Sodium Hyaluronate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Tocopheryl Acetate, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Daucus Carota Sativa (Carrot) Oil,&nbsp; Beta Carotene, Retinol, Hyppophae Rhamnoides Fruit Oil, Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Amyl Cinnamal, Benzyl Salicylate, Citronellol, Coumarin, Geraniol, Hexyl Cinnamal.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.674Z",
      "updated": "2018-03-19T21:58:30.119Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 128,
   "fields": {
      "name": "Rejuvenating Serum Retinol 30 ml",
      "ref_number": "1502030",
      "name_common": "Rejuvenating Serum Retinol",
      "name_pl": null,
      "slug": "rejuvenating-serum-retinol-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "145.00",
      "discount": 20,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "1",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "1",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "1",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": null,
      "name_description_5": null,
      "description_5": null,
      "short_description": null,
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.678Z",
      "updated": "2018-03-19T21:01:11.679Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 129,
   "fields": {
      "name": "Multi Peptide Tightening Serum 35 ml",
      "ref_number": "1904035",
      "name_common": "Multi Peptide Tightening Serum",
      "name_pl": "Multi-peptydowe serum uj\u0119drniaj\u0105ce",
      "slug": "multi-peptide-tightening-serum-35-ml",
      "size": "35",
      "price": "169.00",
      "discount": 40,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Mocno skoncentrowane serum o dzia\u0142aniu przeciwstarzeniowym ma lekk\u0105 kremow\u0105 konsystencj\u0119, szybko si\u0119 topnieje, jest stworzone na kompleksie peptyd&oacute;w aktywnych, kt&oacute;re spowolniaj\u0105 tworzenie si\u0119 zmarszczek, rozg\u0142adzaj\u0105 istniej\u0105ce i zapobiegaj\u0105 szkodliwemu wp\u0142ywu \u015brodowiska na sk&oacute;r\u0119.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Serum zapewnia powierzchniowy lifting mechaniczny &ndash; tworzy na powierzchni twarzy warstw\u0119 przepuszczaln\u0105 dla gaz&oacute;w, kt&oacute;ra podci\u0105ga sk&oacute;r\u0119 i poprawia owal twarzy. W serum s\u0105 zawarte sk\u0142adniki do liftingu g\u0142\u0119bokiego. Ich zadaniem jest wp\u0142ywa\u0107 na g\u0142\u0119bokie warstwy sk&oacute;ry, stymulowa\u0107 produkcj\u0119 kolagenu, aktywowa\u0107 produkcj\u0119 glikozaminoglikan&oacute;w, odpowiedzialnych za elastyczno\u015b\u0107 i j\u0119drno\u015b\u0107 sk&oacute;ry. Kombinowany preparat o wzbogaconym sk\u0142adzie w kr&oacute;tkim czasie wyg\u0142adza zmarszczki, zwi\u0119ksza g\u0142adko\u015b\u0107 i elastyczno\u015b\u0107 sk&oacute;ry, przez d\u0142ugi czas utrzymuje uczucie nawodnienia i \u015bwie\u017co\u015bci.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Nak\u0142ada\u0107 serum na such\u0105 oczyszczon\u0105 sk&oacute;r\u0119 twarzy, szyi i dekolt rano i / lub wieczorem. Po wch\u0142oni\u0119ciu serum na\u0142o\u017cy\u0107 krem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydrolizowana proteina sezamu, kwas hialuronowy, dekstran i palmitoyl tetrapeptyd-8, dekstran i caprooyl tetrapeptide-3, dekstran i tetrapeptyd-1.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glycerin &amp; Acrylates Copolymer &amp; VP/Polycarbamil Polyglycol Ester &amp; Hydrolyzed Sesame Protein PG-Propyl Methylsilanediol</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Polymethylsilsequioxane</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, Hydrogenated </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Polydecene</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cetearyl Ethylhexanoate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cetearyl Alcohol &amp; PEG-20 Stearate, C12-15 Alkyl Benzoate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glycerin</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sodium Hyaluronate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glyceryl Stearate &amp; PEG-100 Stearate</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydroxyethyl Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer &amp; Isohexadecane &amp; Polysorbate 60, Pantenol</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dextran &amp; Caprooyl Tetrapeptide-3</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butylene Glycol &amp; Dextran &amp; Palmitoyl Tripeptide-8</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dextran &amp; Tripeptide-1</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, Chlorphenesine, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cinnamal, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.682Z",
      "updated": "2018-03-19T21:59:32.045Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 130,
   "fields": {
      "name": "Silky Wrinkle Corrector 35 ml",
      "ref_number": "1906035",
      "name_common": "Silky Wrinkle Corrector",
      "name_pl": "Krem wype\u0142niaj\u0105cy ymarszczki",
      "slug": "silky-wrinkle-corrector-35-ml",
      "size": "35",
      "price": "169.00",
      "discount": 40,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem wype\u0142niacz jest przeznaczony do aktywnej korekcji zmian zwi\u0105zanych z wiekiem, stworzony na podstawie najnowszych osi\u0105gni\u0119\u0107 \u015bwiatowych z wykorzystaniem nowoczesnych sk\u0142adnik&oacute;w o wysokiej wydajno\u015bci.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Krem jest o podw&oacute;jnym dzia\u0142aniu: zapewnia szybkie odnowienie sk&oacute;ry i renowacj\u0119 dzi\u0119ki wzmocnieniu macierzy zewn\u0105trzkom&oacute;rkowej, zwi\u0119kszenia wytwarzania kolagenu i nasyceniu sk&oacute;ry wod\u0105. Przy tym jest widoczny efekt wizualny - krem wype\u0142niacz zawiera specjalne mikrosoczewki i optyczne mikrokapsu\u0142ki, kt&oacute;re aktywuj\u0105 si\u0119 przy na\u0142o\u017ceniu na sk&oacute;r\u0119, rozpraszaj\u0105 widzialne \u015bwiat\u0142o, wizualnie wyr&oacute;wnywuj\u0105 powierzchni\u0119, rozg\u0142adzaj\u0105 zmarszczki, ukrywaj\u0105 wady i ma\u0142e defekty, robi\u0105 nier&oacute;wno\u015bci g\u0142adkimi, zw\u0119\u017caj\u0105 pory.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ju\u017c b\u0119d\u0105c na sk&oacute;rze sk\u0142adniki kremu sprawiaj\u0105 prawdziw\u0105 rewolucj\u0119 od pierwszego dotyku, tworz\u0105c efekt &bdquo;natychmiastowego liftingu&rdquo;, koloryt cery wyr&oacute;wnuje si\u0119, sk&oacute;ra wygl\u0105da g\u0142adk\u0105 i promienn\u0105. Krem jest zalecany do sk&oacute;ry dojrza\u0142ej jako intensywna terapia odm\u0142adzaj\u0105ca, dla stworzenia natychmiastowego efektu &bdquo;wype\u0142nienia&rdquo; sk&oacute;ry wype\u0142niaczem o intensywnej korekcji g\u0142\u0119bokich zmarszczek. Krem wizualnie modeluje kontur twarzy i nadaje sk&oacute;rze zdrowy blask i elastyczno\u015b\u0107. Szczeg&oacute;ln\u0105 uwag\u0119 nale\u017cy zwr&oacute;ci\u0107 na &bdquo;obszary problemowe&rdquo; - fa\u0142dy nosowo-wargowe, zmarszczki na czole, &bdquo;kurze \u0142apki&rdquo;. Po na\u0142o\u017ceniu \u015brodka zaleca si\u0119 u\u017cy\u0107 krem dzienny.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p style=\"text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Na\u0142o\u017cy\u0107 na czyst\u0105, such\u0105 sk&oacute;r\u0119 lekkimi ruchami, wklepuj\u0105c w sk&oacute;r\u0119, a potem delikatnie i dok\u0142adnie rozmasowa\u0107. Szczeg&oacute;ln\u0105 uwag\u0119 nale\u017cy zwr&oacute;ci\u0107 na &bdquo;obszary problemowe&rdquo; - fa\u0142dy nosowo-wargowe, zmarszczki na czole, &bdquo;kurze \u0142apki&rdquo;. Potem na\u0142o\u017cy\u0107 krem na dzie\u0144.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Dekstran oraz tetrapeptyd-1, dekstran i caprooyl tetrapeptide-3, <span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">methylsilanol mannuronate</span>, karnozyna.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, Polysilicone 11</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">&nbsp;&amp; Laureth 12, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Polymethylsilsequioxane</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Dextran &amp; Tripeptide-1</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Glycerin &amp; Dextran &amp; Caprooyl Tetrapeptide-3</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Steareth-21, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Decarboxy Carnosine HCL, Carbomer,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Isopropyl Myristate,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Dimethicone, Cyclopentasiloxane, Triethanolamine, Methylsilanol Mannuronate, Fragrance, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cinnamal, Linalool.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.686Z",
      "updated": "2018-03-19T22:01:11.425Z"
   }
},
{
   "model": "products.product",
   "pk": 131,
   "fields": {
      "name": "Bio Corrector Multipeptide Cream 30 ml",
      "ref_number": "9009030",
      "name_common": "Bio Corrector Multipeptide Cream",
      "name_pl": "Multi-peptydowy krem \u201cBiokorektor\u201d",
      "slug": "bio-corrector-multipeptide-cream-30-ml",
      "size": "30",
      "price": "169.00",
      "discount": 40,
      "rating": 999,
      "category": 13,
      "name_description": "Opis",
      "description": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Aktywnie odm\u0142adzaj\u0105cy krem ma mi\u0119kk\u0105 topniej\u0105c\u0105 si\u0119 tekstur\u0119, doskonale si\u0119 wch\u0142ania, pozostawia uczucie jedwabistej mi\u0119kkiej sk&oacute;ry. Jest przeznaczony do codziennego stosowania jako \u015brodek aktywny, zapobiegaj\u0105cy starzeniu si\u0119 sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Sk\u0142adniki aktywne - to specjalnie dobrany zestaw peptyd&oacute;w, kt&oacute;ry stymuluje syntez\u0119 kolagenu, co znacznie spowalnia pr\u0119dko\u015b\u0107 tworzenia si\u0119 zmarszczek; zapobiega i likwiduje objawy neurogennego zapalenia sk&oacute;ry, zmniejsza obrz\u0119k i zaczerwienienie; pomaga spowolni\u0107 proces biologicznego starzenia si\u0119 sk&oacute;ry i przywraca spr\u0119\u017cysto\u015b\u0107 i wytrzyma\u0142o\u015b\u0107 w\u0142&oacute;kien strukturalnych sk&oacute;ry.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Peptydy &ndash; to s\u0105 cz\u0105steczki - przetworniki informacji o jakiemkolwiek naruszeniu, problemach w procesie fizjologicznego funkcjonowania sk&oacute;ry. Informacje te s\u0105 przesy\u0142ane do konkretnego bia\u0142ka i wywo\u0142uj\u0105 reakcje kompensacyjne. Krem sprzyja lokalnemu pogrubieniu si\u0119 sk&oacute;ry, co jest szczeg&oacute;lnie wa\u017cne, poniewa\u017c z wiekiem sk&oacute;ra staje si\u0119 cie\u0144sza o 6% co 10 lat. Przy regularnym u\u017cywaniu krem redukuje intensywno\u015b\u0107 plam pigmentacji, wynikaj\u0105cych z wiekiem.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_1": "Spos\u00f3b u\u017cycia",
      "description_1": "<p><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Nak\u0142ada\u0107 codziennie rano i / lub wieczorem na dok\u0142adnie oczyszczon\u0105 twarz.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_2": "Sk\u0142adniki aktywne",
      "description_2": "<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydrolizowane bia\u0142ko serum, palmitoilo oligopeptyd, palmitoilo tetrapeptyd-3, methylsilanol hydroksyproliny asparaginian (methylsilanol hydroxyprolinate aspartate), glikozaminoglikany, pantenol, glutimilamidoetil indol, dekarboks karnozyny HCI, witamina E, alantoina, srebro.</span></span></span></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0.5pt; margin-right:0cm; text-align:justify\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span style=\"color:black\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ingredients: </span></span></strong><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Water,<strong> </strong>Ethoxydiglycol,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Cyclopentasiloxane, Glycerin &amp; Accrylates Copolymer &amp; VP/Polycarbamyl Polyglycol Ester &amp; Hydrolyzed Seasame Protein PG-Propyl Methylsilanediol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Cetearyl Olivate &amp; Sorbitane Olivate, Cetyl Palmitate &amp; Sorbitan Palmitate &amp; Sorbitan Olivate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glycerin &amp; Butylene Glycol &amp; Carbomer &amp; Polysorbate 20 &amp; Palmitoyl Oligopeptide &amp; Palmitoyl Tetrapeptide-7, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Hydroxyethyl Acrylate/Sodium Acryloyldimethyl Taurate Copolymer &amp;</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Isohexadecane &amp; Polysorbate 60</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Butyrospermum Parkii (Shea Butter), </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Ethylhexyl Methoxycinnamate, Caprylic/Capric Triglyceride,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Cetearyl Ethylhexanoate,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Titanium Dioxide &amp; Mica,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Cetyl Esters, Sodium Hyaluronate, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Glutamylamidoethyl Indole, Decarboxy Carnosine, Phenoxyethanol &amp; Ethylhexylglycerin, Urea,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Potassium Cetyl Phosphate,</span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\"> Benzophenone-3, Tocopheryl Acetate, Pantenol, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Chlorphenesine, </span></span><span style=\"font-size:10.5pt\"><span style=\"font-family:&quot;Verdana&quot;,&quot;sans-serif&quot;\">Fragrance.</span></span></span></span></span></p>",
      "name_description_3": "Zu\u017cycie",
      "description_3": "0.5",
      "name_description_4": null,
      "description_4": "",
      "name_description_5": null,
      "description_5": "",
      "short_description": "",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-19T21:01:11.690Z",
      "updated": "2018-03-19T22:02:11.056Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "product": 1,
      "image": "products_images/03_Hydration_Gel_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2017-10-07T12:59:31.378Z",
      "updated": "2017-10-07T12:59:31.378Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "product": 2,
      "image": "products_images/08_09_Drying_Treatment_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2017-10-07T15:02:08.294Z",
      "updated": "2017-10-07T15:02:08.294Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "product": 3,
      "image": "products_images/07_Phyto_Complex_group_2_box_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2017-10-07T15:03:33.673Z",
      "updated": "2017-10-07T15:03:33.673Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "product": 5,
      "image": "products_images/04_Dermo_Control_Mask_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2017-10-07T15:07:18.843Z",
      "updated": "2017-10-07T15:07:18.843Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "product": 9,
      "image": "products_images/01_Dermo_Control_Cleansing_Gel_Group_WebSite_534x558_UuUKHM0.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:16:00.209Z",
      "updated": "2018-03-18T20:22:15.085Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 8,
   "fields": {
      "product": 11,
      "image": "products_images/02_Dermo_Control_Lotion_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:21:57.019Z",
      "updated": "2018-03-18T20:21:57.019Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 9,
   "fields": {
      "product": 13,
      "image": "products_images/05_Moisturizing_Cream_for_Oily_Skin_SPF-15_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:26:32.209Z",
      "updated": "2018-03-18T20:26:32.209Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 10,
   "fields": {
      "product": 15,
      "image": "products_images/06_Moisturizing_Cream_for_Oily__Combined_Skin_oil-free_group_WebSite_534_9dSQP0E.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:30:12.354Z",
      "updated": "2018-03-18T20:30:12.354Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 11,
   "fields": {
      "product": 17,
      "image": "products_images/10_Deep_Lathearing_Abstergent_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:34:47.941Z",
      "updated": "2018-03-18T20:34:47.941Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 12,
   "fields": {
      "product": 18,
      "image": "products_images/11_Complex_Peel_Solution_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:37:29.650Z",
      "updated": "2018-03-18T20:37:29.650Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 13,
   "fields": {
      "product": 19,
      "image": "products_images/12_Sunscreen_Triple_Active_Day_Cream_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:39:28.543Z",
      "updated": "2018-03-18T20:39:28.543Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 15,
   "fields": {
      "product": 22,
      "image": "products_images/13_Multifunctional_Accelirative_Cream_group_3_WebSite_534x558_ePDeX7a.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:45:20.388Z",
      "updated": "2018-03-18T20:45:20.388Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 16,
   "fields": {
      "product": 24,
      "image": "products_images/14_Propioguard_Propotalc_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:47:48.272Z",
      "updated": "2018-03-18T20:47:48.273Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 17,
   "fields": {
      "product": 25,
      "image": "products_images/15_Moisturizing_Cleanser_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:50:30.426Z",
      "updated": "2018-03-18T20:50:30.426Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 18,
   "fields": {
      "product": 27,
      "image": "products_images/16_Hydrofresh_Lotion_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:53:55.604Z",
      "updated": "2018-03-18T20:53:55.604Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 19,
   "fields": {
      "product": 29,
      "image": "products_images/17_Massage_Multivitamin_Serum_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T20:57:40.131Z",
      "updated": "2018-03-18T20:57:40.131Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 20,
   "fields": {
      "product": 33,
      "image": "products_images/18_Eye_Contour_Cream_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T21:07:38.351Z",
      "updated": "2018-03-18T21:07:38.351Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 21,
   "fields": {
      "product": 35,
      "image": "products_images/19_Night_Active_Cream_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-18T21:10:47.492Z",
      "updated": "2018-03-18T21:10:47.492Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 22,
   "fields": {
      "product": 55,
      "image": "products_images/20_Gentle_Eye__Lip_Make-up_Remover_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:13:26.942Z",
      "updated": "2018-03-19T21:13:26.942Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 23,
   "fields": {
      "product": 57,
      "image": "products_images/21_Eye_Complex_Peeling_drops_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:14:55.952Z",
      "updated": "2018-03-19T21:14:55.952Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 24,
   "fields": {
      "product": 58,
      "image": "products_images/22_Eye_Complex_Mask_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:15:43.134Z",
      "updated": "2018-03-19T21:15:43.134Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 25,
   "fields": {
      "product": 60,
      "image": "products_images/23_Eye_Lifting_Serum_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:16:13.775Z",
      "updated": "2018-03-19T21:16:13.775Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 26,
   "fields": {
      "product": 62,
      "image": "products_images/24_Eye_Complex_Gel_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:16:52.601Z",
      "updated": "2018-03-19T21:16:52.601Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 27,
   "fields": {
      "product": 64,
      "image": "products_images/25_Redness_Gentle_Peel_drops_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:20:06.649Z",
      "updated": "2018-03-19T21:20:06.649Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 28,
   "fields": {
      "product": 66,
      "image": "products_images/27_Redness_Mask_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:22:09.231Z",
      "updated": "2018-03-19T21:22:09.231Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 29,
   "fields": {
      "product": 65,
      "image": "products_images/26_Redness_Concentrate_30_ml_group_2_box_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:23:40.856Z",
      "updated": "2018-03-19T21:23:40.856Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 30,
   "fields": {
      "product": 68,
      "image": "products_images/28_Redness_Balm_group_2_box_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:25:25.894Z",
      "updated": "2018-03-19T21:25:25.894Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 31,
   "fields": {
      "product": 84,
      "image": "products_images/32_Cream_Peeling_Gommagel_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:29:16.499Z",
      "updated": "2018-03-19T21:29:16.499Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 32,
   "fields": {
      "product": 80,
      "image": "products_images/29_AHA_Peeling_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:30:41.972Z",
      "updated": "2018-03-19T21:30:41.972Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 33,
   "fields": {
      "product": 82,
      "image": "products_images/30_GSC_Acid_Cream_Peeling_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:32:41.197Z",
      "updated": "2018-03-19T21:32:41.197Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 34,
   "fields": {
      "product": 83,
      "image": "products_images/31_Glycolac_Gel_Peeling_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:34:00.444Z",
      "updated": "2018-03-19T21:34:00.444Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 35,
   "fields": {
      "product": 86,
      "image": "products_images/33_Enzyme_group_IMG_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:35:12.935Z",
      "updated": "2018-03-19T21:35:12.935Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 36,
   "fields": {
      "product": 88,
      "image": "products_images/34_Pearl_Peeling_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:38:15.914Z",
      "updated": "2018-03-19T21:38:15.914Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 37,
   "fields": {
      "product": 100,
      "image": "products_images/39_Calming_Fresh_Mask_for_Oil_Skin_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:40:40.184Z",
      "updated": "2018-03-19T21:40:40.185Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 38,
   "fields": {
      "product": 101,
      "image": "products_images/40_Calming_Fresh_Mask_for_Normal_Skin_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:42:01.587Z",
      "updated": "2018-03-19T21:42:01.587Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 39,
   "fields": {
      "product": 102,
      "image": "products_images/41_Calming_Fresh_Mask_For_Dry_Skin_250_ml_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:43:09.305Z",
      "updated": "2018-03-19T21:43:09.305Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 40,
   "fields": {
      "product": 90,
      "image": "products_images/35_Gentle_Mask_Passiflora_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:46:10.024Z",
      "updated": "2018-03-19T21:46:10.024Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 41,
   "fields": {
      "product": 94,
      "image": "products_images/37_Age_Revers_Mask_Vitamin_C_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:47:47.194Z",
      "updated": "2018-03-19T21:47:47.194Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 42,
   "fields": {
      "product": 96,
      "image": "products_images/38_Pearl_Mask_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:48:54.924Z",
      "updated": "2018-03-19T21:48:54.924Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 43,
   "fields": {
      "product": 92,
      "image": "products_images/36_Purifyng_Mask_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:50:22.068Z",
      "updated": "2018-03-19T21:50:22.068Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 44,
   "fields": {
      "product": 125,
      "image": "products_images/50_Age_Reverse_Serum_Vitamin_C_group_2_WebSite_534x558_mWeJWRm.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:54:59.553Z",
      "updated": "2018-03-19T21:58:02.410Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 45,
   "fields": {
      "product": 127,
      "image": "products_images/51_Rejuvenating_Serum_Retinol_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:57:10.052Z",
      "updated": "2018-03-19T21:58:30.142Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 46,
   "fields": {
      "product": 129,
      "image": "products_images/52_Multi_Peptide_Tightening_Serum_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T21:59:32.057Z",
      "updated": "2018-03-19T21:59:32.057Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 47,
   "fields": {
      "product": 130,
      "image": "products_images/53_Silky_Wrinkle_Filler_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:01:11.437Z",
      "updated": "2018-03-19T22:01:11.437Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 48,
   "fields": {
      "product": 131,
      "image": "products_images/54_Bio_Corrector_Multi_Peptide_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:02:11.071Z",
      "updated": "2018-03-19T22:02:11.071Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 49,
   "fields": {
      "product": 103,
      "image": "products_images/42_Cleanser_for_dry__normal_skin_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:04:52.898Z",
      "updated": "2018-03-19T22:04:52.898Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 50,
   "fields": {
      "product": 105,
      "image": "products_images/44_Enriched_Moisturizing_Cream_SPF-18_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:06:24.156Z",
      "updated": "2018-03-19T22:06:24.156Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 51,
   "fields": {
      "product": 107,
      "image": "products_images/45_Moisturizing_Cream_Vitamin_C_SPF-25_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:07:45.688Z",
      "updated": "2018-03-19T22:07:45.688Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 52,
   "fields": {
      "product": 109,
      "image": "products_images/43_AHA__BHA_Lotion_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:08:52.496Z",
      "updated": "2018-03-19T22:08:52.497Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 53,
   "fields": {
      "product": 110,
      "image": "products_images/46_Antiwrinkle_Cream_group_3_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:10:01.543Z",
      "updated": "2018-03-19T22:10:01.543Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 54,
   "fields": {
      "product": 112,
      "image": "products_images/47_Skin_Recover_Cream_group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:11:21.307Z",
      "updated": "2018-03-19T22:11:21.307Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 55,
   "fields": {
      "product": 118,
      "image": "products_images/48_Aloevend_Gel_group_2_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:15:43.747Z",
      "updated": "2018-03-19T22:15:43.747Z"
   }
},
{
   "model": "products.productimage",
   "pk": 56,
   "fields": {
      "product": 120,
      "image": "products_images/49_Dew_Drops__HA_Group_WebSite_534x558.png",
      "is_active": true,
      "is_main": true,
      "created": "2018-03-19T22:19:40.407Z",
      "updated": "2018-03-19T22:19:40.407Z"
   }
},
{
   "model": "orders.status",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "New",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-21T07:59:16.712Z",
      "updated": "2017-10-21T07:59:16.712Z"
   }
},
{
   "model": "orders.status",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "Sent",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-21T07:59:29.856Z",
      "updated": "2017-10-21T07:59:29.856Z"
   }
},
{
   "model": "orders.status",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "Done",
      "is_active": true,
      "created": "2017-10-21T07:59:47.137Z",
      "updated": "2017-10-21T07:59:47.137Z"
   }
},
{
   "model": "orders.productinbasket",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "session_key": "8r8l47dc11iklwbnbj8xwrs0g8avyeqn",
      "order": null,
      "product": 1,
      "nmb": 19,
      "price_per_item": "159.00",
      "total_price": "3021.00",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-15T19:15:58.104Z",
      "updated": "2018-03-16T19:40:21.199Z"
   }
},
{
   "model": "orders.productinbasket",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "session_key": "5hcemgts8lti17kqyca59dkhjafur2pi",
      "order": null,
      "product": 1,
      "nmb": 3,
      "price_per_item": "159.00",
      "total_price": "477.00",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-16T19:50:13.788Z",
      "updated": "2018-03-16T19:50:13.788Z"
   }
},
{
   "model": "orders.productinbasket",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "session_key": "9jy61zqqpchrtmzdv30z8pq73ricdyp0",
      "order": null,
      "product": 25,
      "nmb": 1,
      "price_per_item": "109.00",
      "total_price": "109.00",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:04:01.111Z",
      "updated": "2018-03-18T21:04:01.111Z"
   }
},
{
   "model": "orders.productinbasket",
   "pk": 6,
   "fields": {
      "session_key": "9jy61zqqpchrtmzdv30z8pq73ricdyp0",
      "order": null,
      "product": 26,
      "nmb": 2,
      "price_per_item": "69.00",
      "total_price": "138.00",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-18T21:04:05.161Z",
      "updated": "2018-03-18T21:04:05.161Z"
   }
},
{
   "model": "orders.productinbasket",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "session_key": "9t93ssk9k7ns0640o9e6eci0337hd6nt",
      "order": null,
      "product": 1,
      "nmb": 3,
      "price_per_item": "105.00",
      "total_price": "315.00",
      "is_active": true,
      "created": "2018-03-20T18:53:45.549Z",
      "updated": "2018-03-20T18:53:45.549Z"
   }
},
{
   "model": "blogs.blogcategory",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "Beauty Face",
      "slug": "beauty-face",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "blogs.blogcategory",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "Healthy Nails",
      "slug": "healthy-nails",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "blogs.blogcategory",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "Strong Body",
      "slug": "strong-body",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.categoryforcosmetolog",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "Nails",
      "slug": "nails",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.categoryforcosmetolog",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "Face",
      "slug": "face",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.categoryforcosmetolog",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "Body",
      "slug": "body",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.categoryforcosmetolog",
   "pk": 4,
   "fields": {
      "name": "Others Service",
      "slug": "others-service",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.subcategoryforcosmetolog",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "Manicure pow\u0142\u00f3czystych rz\u0119s",
      "slug": "manicure-powloczystych-rzes",
      "category": 1,
      "subcategory_category": "Manicure pow\u0142\u00f3czystych rz\u0119s, Nails",
      "url": "nails/manicure-powloczystych-rzes",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.subcategoryforcosmetolog",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "Pedicure",
      "slug": "pedicure",
      "category": 1,
      "subcategory_category": "Pedicure, Nails",
      "url": "nails/pedicure",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "cosmetologs.subcategoryforcosmetolog",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "Gel",
      "slug": "gel",
      "category": 1,
      "subcategory_category": "Gel, Nails",
      "url": "nails/gel",
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "kraj",
      "slug": "kraj",
      "variants": null,
      "level": 0,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "wojew\u00f3dztwo",
      "slug": "wojewodztwo",
      "variants": null,
      "level": 1,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "powiat",
      "slug": "powiat",
      "variants": null,
      "level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 4,
   "fields": {
      "name": "gmina",
      "slug": "gmina",
      "variants": null,
      "level": 3,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "name": "miasto",
      "slug": "miasto",
      "variants": null,
      "level": 4,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 6,
   "fields": {
      "name": "dzielnica",
      "slug": "dzielnica",
      "variants": null,
      "level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "name": "ulica",
      "slug": "ulica",
      "variants": null,
      "level": 10,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 8,
   "fields": {
      "name": "aleje",
      "slug": "aleje",
      "variants": null,
      "level": 10,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 9,
   "fields": {
      "name": "rondo",
      "slug": "rondo",
      "variants": null,
      "level": 10,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.addresstype",
   "pk": 10,
   "fields": {
      "name": "plac",
      "slug": "plac",
      "variants": null,
      "level": 10,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 1,
   "fields": {
      "name": "Polska",
      "full_address": "Polska",
      "display_address": "Polska",
      "url": "/polska",
      "parent_id": null,
      "type_id": 0,
      "type_level": 1,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 2,
   "fields": {
      "name": "Wielkopolskie",
      "full_address": "Polska, Wielkopolskie",
      "display_address": "Wielkopolskie",
      "url": "/wielkopolskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 3,
   "fields": {
      "name": "Kujawsko-pomorskie",
      "full_address": "Polska, Kujawsko-pomorskie",
      "display_address": "Kujawsko-pomorskie",
      "url": "/kujawsko-pomorskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 4,
   "fields": {
      "name": "Mazowieckie",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie",
      "display_address": "Mazowieckie",
      "url": "/mazowieckie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 5,
   "fields": {
      "name": "Warszawa",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa",
      "display_address": "Warszawa",
      "url": "/warszawa",
      "parent_id": 4,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 6,
   "fields": {
      "name": "\u017boliborz",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, \u017boliborz",
      "display_address": "Warszawa, \u017boliborz",
      "url": "/warszawa/zoliborz",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 7,
   "fields": {
      "name": "Krasi\u0144skiego",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, \u017boliborz, Krasi\u0144skiego",
      "display_address": "Warszawa, Krasi\u0144skiego",
      "url": "/warszawa/krasinskiego",
      "parent_id": 6,
      "type_id": 10,
      "type_level": 7,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 8,
   "fields": {
      "name": "Broniewskiego",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, \u017boliborz, Broniewskiego",
      "display_address": "Warszawa, Broniewskiego",
      "url": "/warszawa/broniewskiego",
      "parent_id": 6,
      "type_id": 10,
      "type_level": 7,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 32,
   "fields": {
      "name": "Ma\u0142opolskie",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie",
      "display_address": "Ma\u0142opolskie",
      "url": "/malopolskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 33,
   "fields": {
      "name": "\u0141\u00f3dzkie",
      "full_address": "Polska, \u0141\u00f3dzkie",
      "display_address": "\u0141\u00f3dzkie",
      "url": "/lodzkie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 34,
   "fields": {
      "name": "Dolno\u015bl\u0105skie",
      "full_address": "Polska, Dolno\u015bl\u0105skie",
      "display_address": "Dolno\u015bl\u0105skie",
      "url": "/dolnoslaskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 35,
   "fields": {
      "name": "Lubelskie",
      "full_address": "Polska, Lubelskie",
      "display_address": "Lubelskie",
      "url": "/lubelskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 36,
   "fields": {
      "name": "Lubuskie",
      "full_address": "Polska, Lubuskie",
      "display_address": "Lubuskie",
      "url": "/lubuskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 37,
   "fields": {
      "name": "Opolskie",
      "full_address": "Polska, Opolskie",
      "display_address": "Opolskie",
      "url": "/opolskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 38,
   "fields": {
      "name": "Podlaskie",
      "full_address": "Polska, Podlaskie",
      "display_address": "Podlaskie",
      "url": "/podlaskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 39,
   "fields": {
      "name": "Pomorskie",
      "full_address": "Polska, Pomorskie",
      "display_address": "Pomorskie",
      "url": "/pomorskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 40,
   "fields": {
      "name": "\u015al\u0105skie",
      "full_address": "Polska, \u015al\u0105skie",
      "display_address": "\u015al\u0105skie",
      "url": "/slaskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 41,
   "fields": {
      "name": "Podkarpackie",
      "full_address": "Polska, Podkarpackie",
      "display_address": "Podkarpackie",
      "url": "/podkarpackie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 42,
   "fields": {
      "name": "\u015awi\u0119tokrzyskie",
      "full_address": "Polska, \u015awi\u0119tokrzyskie",
      "display_address": "\u015awi\u0119tokrzyskie",
      "url": "/swietokrzyskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 43,
   "fields": {
      "name": "Warmi\u0144sko-mazurskie",
      "full_address": "Polska, Warmi\u0144sko-mazurskie",
      "display_address": "Warmi\u0144sko-mazurskie",
      "url": "/warminsko-mazurskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 44,
   "fields": {
      "name": "Zachodniopomorskie",
      "full_address": "Polska, Zachodniopomorskie",
      "display_address": "Zachodniopomorskie",
      "url": "/zachodniopomorskie",
      "parent_id": 1,
      "type_id": 1,
      "type_level": 2,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 45,
   "fields": {
      "name": "Bemowo",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Bemowo",
      "display_address": "Warszawa, Bemowo",
      "url": "/warszawa/bemowo",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 46,
   "fields": {
      "name": "Bia\u0142o\u0142\u0119ka",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka",
      "display_address": "Warszawa, Bia\u0142o\u0142\u0119ka",
      "url": "/warszawa/bialoleka",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 47,
   "fields": {
      "name": "Bielany",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Bielany",
      "display_address": "Warszawa, Bielany",
      "url": "/warszawa/bielany",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 48,
   "fields": {
      "name": "Mokot\u00f3w",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Mokot\u00f3w",
      "display_address": "Warszawa, Mokot\u00f3w",
      "url": "/warszawa/mokotow",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 49,
   "fields": {
      "name": "Ochota",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Ochota",
      "display_address": "Warszawa, Ochota",
      "url": "/warszawa/ochota",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 50,
   "fields": {
      "name": "Praga-Po\u0142udnie",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Praga-Po\u0142udnie",
      "display_address": "Warszawa, Praga-Po\u0142udnie",
      "url": "/warszawa/praga-poludnie",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 51,
   "fields": {
      "name": "Praga-P\u00f3\u0142noc",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc",
      "display_address": "Warszawa, Praga-P\u00f3\u0142noc",
      "url": "/warszawa/praga-polnoc",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 52,
   "fields": {
      "name": "Rembert\u00f3w",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Rembert\u00f3w",
      "display_address": "Warszawa, Rembert\u00f3w",
      "url": "/warszawa/rembertow",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 53,
   "fields": {
      "name": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "display_address": "Warszawa, \u015ar\u00f3dmie\u015bcie",
      "url": "/warszawa/srodmiescie",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 54,
   "fields": {
      "name": "Targ\u00f3wek",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Targ\u00f3wek",
      "display_address": "Warszawa, Targ\u00f3wek",
      "url": "/warszawa/targowek",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 55,
   "fields": {
      "name": "Ursus",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Ursus",
      "display_address": "Warszawa, Ursus",
      "url": "/warszawa/ursus",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 56,
   "fields": {
      "name": "Ursyn\u00f3w",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Ursyn\u00f3w",
      "display_address": "Warszawa, Ursyn\u00f3w",
      "url": "/warszawa/ursynow",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 57,
   "fields": {
      "name": "Wawer",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Wawer",
      "display_address": "Warszawa, Wawer",
      "url": "/warszawa/wawer",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 58,
   "fields": {
      "name": "Weso\u0142a",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Weso\u0142a",
      "display_address": "Warszawa, Weso\u0142a",
      "url": "/warszawa/wesola",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 59,
   "fields": {
      "name": "Wilan\u00f3w",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Wilan\u00f3w",
      "display_address": "Warszawa, Wilan\u00f3w",
      "url": "/warszawa/wilanow",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 60,
   "fields": {
      "name": "W\u0142ochy",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, W\u0142ochy",
      "display_address": "Warszawa, W\u0142ochy",
      "url": "/warszawa/wlochy",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 61,
   "fields": {
      "name": "Wola",
      "full_address": "Polska, Mazowieckie, Warszawa, Wola",
      "display_address": "Warszawa, Wola",
      "url": "/warszawa/wola",
      "parent_id": 5,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 62,
   "fields": {
      "name": "Pozna\u0144",
      "full_address": "Polska, Wielkopolskie, Pozna\u0144",
      "display_address": "Pozna\u0144",
      "url": "/poznan",
      "parent_id": 2,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 63,
   "fields": {
      "name": "Bydgoszcz",
      "full_address": "Polska, Kujawsko-pomorskie, Bydgoszcz",
      "display_address": "Bydgoszcz",
      "url": "/bydgoszcz",
      "parent_id": 3,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 64,
   "fields": {
      "name": "Toru\u0144",
      "full_address": "Polska, Kujawsko-pomorskie, Toru\u0144",
      "display_address": "Toru\u0144",
      "url": "/torun",
      "parent_id": 3,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 65,
   "fields": {
      "name": "Krak\u00f3w",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w",
      "display_address": "Krak\u00f3w",
      "url": "/krakow",
      "parent_id": 32,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 66,
   "fields": {
      "name": "\u0141\u00f3d\u017a",
      "full_address": "Polska, \u0141\u00f3dzkie, \u0141\u00f3d\u017a",
      "display_address": "\u0141\u00f3d\u017a",
      "url": "/lodz",
      "parent_id": 33,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 67,
   "fields": {
      "name": "Wroc\u0142aw",
      "full_address": "Polska, Dolno\u015bl\u0105skie, Wroc\u0142aw",
      "display_address": "Wroc\u0142aw",
      "url": "/wroclaw",
      "parent_id": 34,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 68,
   "fields": {
      "name": "Lublin",
      "full_address": "Polska, Lubelskie, Lublin",
      "display_address": "Lublin",
      "url": "/lublin",
      "parent_id": 35,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 69,
   "fields": {
      "name": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
      "full_address": "Polska, Lubuskie, Gorz\u00f3w Wielkopolski",
      "display_address": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
      "url": "/gorzow-wielkopolski",
      "parent_id": 36,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 70,
   "fields": {
      "name": "Zielona G\u00f3ra",
      "full_address": "Polska, Lubuskie, Zielona G\u00f3ra",
      "display_address": "Zielona G\u00f3ra",
      "url": "/zielona-gora",
      "parent_id": 36,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 71,
   "fields": {
      "name": "Opole",
      "full_address": "Polska, Opolskie, Opole",
      "display_address": "Opole",
      "url": "/opole",
      "parent_id": 37,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 72,
   "fields": {
      "name": "Bia\u0142ystok",
      "full_address": "Polska, Podlaskie, Bia\u0142ystok",
      "display_address": "Bia\u0142ystok",
      "url": "/bialystok",
      "parent_id": 38,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 73,
   "fields": {
      "name": "Gda\u0144sk",
      "full_address": "Polska, Pomorskie, Gda\u0144sk",
      "display_address": "Gda\u0144sk",
      "url": "/gdansk",
      "parent_id": 39,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 74,
   "fields": {
      "name": "Katowice",
      "full_address": "Polska, \u015al\u0105skie, Katowice",
      "display_address": "Katowice",
      "url": "/katowice",
      "parent_id": 40,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 75,
   "fields": {
      "name": "Rzesz\u00f3w",
      "full_address": "Polska, Podkarpackie, Rzesz\u00f3w",
      "display_address": "Rzesz\u00f3w",
      "url": "/rzeszow",
      "parent_id": 41,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 76,
   "fields": {
      "name": "Kielce",
      "full_address": "Polska, \u015awi\u0119tokrzyskie, Kielce",
      "display_address": "Kielce",
      "url": "/kielce",
      "parent_id": 42,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 77,
   "fields": {
      "name": "Olsztyn",
      "full_address": "Polska, Warmi\u0144sko-mazurskie, Olsztyn",
      "display_address": "Olsztyn",
      "url": "/olsztyn",
      "parent_id": 43,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 78,
   "fields": {
      "name": "Szczecin",
      "full_address": "Polska, Zachodniopomorskie, Szczecin",
      "display_address": "Szczecin",
      "url": "/szczecin",
      "parent_id": 44,
      "type_id": 4,
      "type_level": 5,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 79,
   "fields": {
      "name": "Stare Miasto",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Stare Miasto",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Stare Miasto",
      "url": "/krakow/stare-miasto",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 80,
   "fields": {
      "name": "Grzeg\u00f3rzki",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Grzeg\u00f3rzki",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Grzeg\u00f3rzki",
      "url": "/krakow/grzegorzki",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 81,
   "fields": {
      "name": "Pr\u0105dnik Czerwony",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Pr\u0105dnik Czerwony",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Pr\u0105dnik Czerwony",
      "url": "/krakow/pradnik-czerwony",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 82,
   "fields": {
      "name": "Pr\u0105dnik Bia\u0142y",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Pr\u0105dnik Bia\u0142y",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Pr\u0105dnik Bia\u0142y",
      "url": "/krakow/pradnik-bialy",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 83,
   "fields": {
      "name": "Krowodrza",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Krowodrza",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Krowodrza",
      "url": "/krakow/krowodrza",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 84,
   "fields": {
      "name": "Bronowice",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Bronowice",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Bronowice",
      "url": "/krakow/bronowice",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 85,
   "fields": {
      "name": "Zwierzyniec",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Zwierzyniec",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Zwierzyniec",
      "url": "/krakow/zwierzyniec",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 86,
   "fields": {
      "name": "D\u0119bniki",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, D\u0119bniki",
      "display_address": "Krak\u00f3w, D\u0119bniki",
      "url": "/krakow/debniki",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 87,
   "fields": {
      "name": "\u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, \u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki",
      "display_address": "Krak\u00f3w, \u0141agiewniki-Borek Fa\u0142\u0119cki",
      "url": "/krakow/lagiewniki-borek-falecki",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 88,
   "fields": {
      "name": "Swoszowice",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Swoszowice",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Swoszowice",
      "url": "/krakow/swoszowice",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 89,
   "fields": {
      "name": "Podg\u00f3rze Duchackie",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Podg\u00f3rze Duchackie",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Podg\u00f3rze Duchackie",
      "url": "/krakow/podgorze-duchackie",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 90,
   "fields": {
      "name": "Bie\u017can\u00f3w-Prokocim",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Bie\u017can\u00f3w-Prokocim",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Bie\u017can\u00f3w-Prokocim",
      "url": "/krakow/biezanow-prokocim",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 91,
   "fields": {
      "name": "Podg\u00f3rze",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Podg\u00f3rze",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Podg\u00f3rze",
      "url": "/krakow/podgorze",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 92,
   "fields": {
      "name": "Czy\u017cyny",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Czy\u017cyny",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Czy\u017cyny",
      "url": "/krakow/czyzyny",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 93,
   "fields": {
      "name": "Mistrzejowice",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Mistrzejowice",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Mistrzejowice",
      "url": "/krakow/mistrzejowice",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 94,
   "fields": {
      "name": "Bie\u0144czyce",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Bie\u0144czyce",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Bie\u0144czyce",
      "url": "/krakow/bienczyce",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 95,
   "fields": {
      "name": "Wzg\u00f3rza Krzes\u0142awickie",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Wzg\u00f3rza Krzes\u0142awickie",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Wzg\u00f3rza Krzes\u0142awickie",
      "url": "/krakow/wzgorza-krzeslawickie",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "addresses.address",
   "pk": 96,
   "fields": {
      "name": "Nowa Huta",
      "full_address": "Polska, Ma\u0142opolskie, Krak\u00f3w, Nowa Huta",
      "display_address": "Krak\u00f3w, Nowa Huta",
      "url": "/krakow/nowa-huta",
      "parent_id": 65,
      "type_id": 5,
      "type_level": 6,
      "is_active": true
   }
},
{
   "model": "admin.logentry",
   "pk": 176,
   "fields": {
      "action_time": "2018-03-21T19:48:35.992Z",
      "user": 3,
      "content_type": 7,
      "object_id": "3",
      "object_repr": "User 3 Dmytro Kostyuk dkostyuk@ukr.net Kiev",
      "action_flag": 2,
      "change_message": "[{\"changed\": {\"fields\": [\"email\", \"name\", \"city\", \"index\", \"street\"]}}]"
   }
}
]
